<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<STBLKeyStringList>
  <Text Key="373C6A5E">(Публикация фотографии в Симстаграме)</Text>
  <Text Key="8DF2989D">(Публикация фотографии в Симстаграме)</Text>
  <Text Key="4C033C2E">(Обсуждение вкусовых качеств)</Text>
  <Text Key="2C33837C">(Обсуждение вкусовых качеств)</Text>
  <Text Key="4D6F9908">(Экспериментальная еда низкого качества)</Text>
  <Text Key="0418A4CA">(Экспериментальная еда)</Text>
  <Text Key="A0923531">(Еда в ресторане)</Text>
  <Text Key="E69D19EB">Только не это! Похоже, {0.SimFirstName} {M0.отравился}{F0.отравилась}! Наверное, {M0.он съел}{F0.она съела} что-то испорченное в ресторане. {0.SimFirstName} {M0.должен}{F0.должна} позвонить в ресторан и рассказать, что случилось!</Text>
  <Text Key="41FB3821">(Восстановление после пищевого отравления)</Text>
  <Text Key="DDEB8B18">{0.SimFirstName} утверждает, что {M0.отравился}{F0.отравилась}, а мы серьезно подходим к таким заявлениям! Пожалуйста, примите {1.Money} в качестве компенсации за нашу ошибку...\n\nПейте как можно больше воды! Нам очень-очень жаль! Пожалуйста, не рассказывайте никому!</Text>
  <Text Key="E51404D4">(Салфетка-раскраска)</Text>
  <Text Key="28DDDF4D">Управление персоналом — работа не из легких. Приблизительно 59,5% новых ресторанов банкротится в течение первого года. Но благодаря надлежащему управлению, опытным работникам, аппетитным блюдам в меню и небольшому количеству пота и слез ваш ресторан может и преуспеть.\n\nЧтобы узнать подробнее, пожалуйста, зайдите в раздел обучения управлению ресторанами.</Text>
  <Text Key="4E20BC0F">Вы купили ресторан. Что теперь?</Text>
  <Text Key="2A6EA790">Перейти к обучению</Text>
  <Text Key="0E0F7816">Позвольте мне исправить ситуацию и оплатить ваш счет.</Text>
  <Text Key="DCD1FCD0">Нам не нужны ваши симолеоны — еда за счет заведения. Приятного аппетита!</Text>
  <Text Key="4182EED5">Мы очень ценим вас как посетителя. Позвольте мне рассчитаться за вас.</Text>
  <Text Key="4FEC9CA4">Не беспокойтесь, это подарок от ресторана. Приходите к нам еще.</Text>
  <Text Key="7CEDE604">Пожалуйста, позвольте угостить вас за счет администрации заведения.</Text>
  <Text Key="62F118BE">Если позволите, я попрошу официанта принести вам десерт за счет заведения.
</Text>
  <Text Key="BDEFB2FD">Я не могу отпустить вас без улыбки на лице. Пожалуйста, выберите любой десерт, и я оплачу его стоимость.</Text>
  <Text Key="BAD536F8">Благодарим за интерес к нашему ресторану. Насладитесь одним из наших восхитительных десертов за счет ресторана.</Text>
  <Text Key="B321CCDC">Попробуйте один из наших восхитительных десертов. Абсолютно бесплатно!</Text>
  <Text Key="E9D0AC1F">Позвольте мне полакомить вас и ваш кошелек. Закажите один из наших десертов абсолютно бесплатно.
</Text>
  <Text Key="B6AC97CD">Следующий заказ напитков за счет заведения. Позвольте порекомендовать воду.</Text>
  <Text Key="353B1952">Позвольте мне угостить вас бесплатными напитками, чтобы мы могли выпить за хорошую еду.
</Text>
  <Text Key="A868C7BB">Позвольте угостить вас напитками за счет заведения.</Text>
  <Text Key="369398FC">Пожалуйста, примите от нас бесплатный напиток.
</Text>
  <Text Key="841FE5D0">Хороший напиток повысит настроение. Бесплатный напиток сделает его еще лучше. Позвольте мне угостить вас напитками за счет заведения.
</Text>
  <Text Key="CA1D2573">Ваша еда будет готова раньше, чем вы успеете произнести слово "гастрономия".
</Text>
  <Text Key="1F798ACA">Я прослежу, чтобы вашим блюдам уделили приоритетное внимание. Еда скоро будет подана.</Text>
  <Text Key="3E344F22">Вы слишком важны, чтобы заставлять вас ждать. Я прослежу, чтобы ваша еда была доставлена как можно быстрее.
</Text>
  <Text Key="3FF805A5">Я подгоню работников на кухне, и ваша еда буде подана совсем скоро.
</Text>
  <Text Key="FC74ADB6">Я прослежу, чтобы шеф-повар подбавил жару и приготовил вашу еду быстрее.</Text>
  <Text Key="3D1A2E35">За это время я {MA.мог}{FA.могла} бы вырастить продукты и приготовить еду собственноручно. Это просто неприемлемо. Я ухожу!</Text>
  <Text Key="DD642488">Кошмарное обслуживание! Я даже в очереди за новым телефоном не {MA.стоял}{FA.стояла} так долго. Адьос!</Text>
  <Text Key="8641934A">Отзыв с 1 звездой</Text>
  <Text Key="E22A0937">Отзыв с 4 звездами</Text>
  <Text Key="15384EF8">Этот шеф-повар — настоящий гений! Поверьте, я словами не разбрасываюсь. В этом ресторане исключительный персонал, а блюда, которые мне здесь предложили, невероятно вкусные. Я еще раз закажу столик в этом ресторане, как только вернусь домой.\n\nПриходите сюда, если хотите устроить праздник желудка.</Text>
  <Text Key="6F50F0E6">Отзыв с 5 звездами</Text>
  <Text Key="05F6672A">Отзыв с 2 звездами</Text>
  <Text Key="371B060F">Отзыв с 3 звездами</Text>
  <Text Key="4373C371">Еда была съедобной, но счет застрял в горле. Не знаю, за что мне пришлось столько заплатить, но явно не за обслуживание.\n\nПриходите сюда, если вам некуда девать симолеоны.</Text>
  <Text Key="6261CC35">Я не в восторге. Еда обладала кое-какой пищевой ценностью, но больше ценного здесь ничего нет.\n\nПриходите сюда, если хотите подкрепиться, а не насладиться.</Text>
  <Text Key="A08FA176">Ужин в этом ресторане был одним из самых впечатляющих моментов в моей жизни. Я теперь точно знаю, что такое совершенство. Я буду помнить вкус поданных мне блюд еще долгие годы.\n\nПриходите сюда. Это не рекомендация, а требование.</Text>
  <Text Key="38707931">Этот ресторан как кошмарный сон для моего желудка. Наверное, шеф-повар выбрал ингредиенты для своих блюд из упавших в грязь продуктов, по которым потом еще пару раз проехались тяжелые грузовики.\n\nПриходите сюда, если хотите, чтобы свидание поскорее закончилось.</Text>
  <Text Key="519FA09F">В моем желудке не пусто, но и в моем кошельке тоже кое-что осталось. Это так себе заведение, которое отвечает базовым требованиям для того, чтобы называться рестораном.\n\nПриходите сюда, если у вас слабое сердце и вам нельзя волноваться.</Text>
  <Text Key="55D14F51">Персонал ресторана сделал все от него зависящее, чтобы мне понравилось абсолютно все. Рекомендую довериться шеф-повару и заказать блюдо по его выбору.\n\nПриходите сюда, чтобы узнать, каким должно быть истинно качественное обслуживание.</Text>
  <Text Key="18CB629F">Обслуживание и декор ресторана — лишь два первых камня в огород вашей чувствительной души. Ваш желудок сделает все возможное, чтобы сбежать, когда в него попадут первые кусочки еды. Любая цена будет высокой для блюд, которые здесь подают.\n\nПриходите сюда, если вам нравится платить деньги за еду со вкусом грязи.</Text>
  <Text Key="32A4AA17">Сложно что-либо сказать об этом ресторане. Жажду я здесь {MA.утолил}{FA.утолила}.\n\nПриходите сюда, если ваш любимый цвет бежевый.</Text>
  <Text Key="5DC04B62">Меня приятно удивило качество еды и приемлемые цены. Это место наверняка станет фаворитом среди местных жителей.\n\nПриходите сюда, если вам нравится качественно приготовленная еда.</Text>
  <Text Key="E1EBC424">{0.SimFirstName} пробует экспериментальное блюдо и, разобравшись с комплексным вкусом, теперь может готовить это блюдо дома за собственным рабочим столом повара.</Text>
  <Text Key="CC1DC87F">Если бы {0.SimFirstName} {M0.имел}{F0.имела} уровень 5 навыка кулинарии, {M0.он мог}{F0.она могла} бы научиться готовить это экспериментальное блюдо дома!</Text>
  <Text Key="47C47C43">Свидание в ресторане</Text>
  <Text Key="08010BC4">(Ресторан)</Text>
  <Text Key="685585B6">Дополнительный шеф-повар</Text>
  <Text Key="A8011009">Дополнительный шеф-повар\n\nДает возможность нанять дополнительного шеф-повара в окне управления работниками. Не забудьте добавить второй рабочий стол шеф-повара.</Text>
  <Text Key="E537C050">Дополнительный официант №1</Text>
  <Text Key="ED27599F">Дополнительный официант №1\n\nДает возможность нанять дополнительного официанта в окне управления работниками.</Text>
  <Text Key="F3A3E05B">Дополнительный официант №2</Text>
  <Text Key="4FE3DD7C">Дополнительный официант №2\n\nДает возможность нанять дополнительного официанта на экране управления работниками.\n\nЭтот бонус будет доступен после получения бонуса "Дополнительный официант №1".</Text>
  <Text Key="5C9BF55D">Скидка на продукты (мал.)</Text>
  <Text Key="0C0BAF6A">Скидка на продукты (маленькая)\n\nНемного снижает стоимость ингредиентов. Действует постоянно.</Text>
  <Text Key="1EB7B48E">Скидка на продукты (бол.)</Text>
  <Text Key="590C4461">Скидка на продукты (большая)\n\nЗначительно снижает стоимость ингредиентов. Действует постоянно. Доступ будет получен после открытия бонуса "Скидка на продукты (мал.)".</Text>
  <Text Key="375375DB">Колпак шеф-повара</Text>
  <Text Key="B6574AFC">Колпак шеф-повара\n\nОткрывает вашим персонажам доступ к дополнительному колпаку шеф-повара.</Text>
  <Text Key="7C6C15A8">Быстрые едоки</Text>
  <Text Key="CD52F617">Быстрые едоки\n\nПосетители будут есть быстрее.
</Text>
  <Text Key="6B2F6D21">Богатые любители еды</Text>
  <Text Key="513038C6">Богатые любители еды\n\nПосетители будут чаще выбирать более дорогие блюда в меню.</Text>
  <Text Key="70F09E6B">Стоимость ингредиентов будет снижена на 24 часа.</Text>
  <Text Key="96654A2E">Избыточный урожай</Text>
  <Text Key="0D3BBE81">Избыточный урожай (врем.)\n\nИзвлеките выгоду из избыточного урожая. Стоимость ингредиентов будет снижена на 24 часа.</Text>
  <Text Key="466AA96F">Качество ингредиентов</Text>
  <Text Key="7C4EA788">Качество ингредиентов\n\nДает возможность выбрать качество ингредиентов.</Text>
  <Text Key="694CCE55">Вдохновляющая речь</Text>
  <Text Key="88295A22">Вдохновляющая речь\n\nОткрывает действие общения "Вдохновляющая речь", с помощью которого можно вдохновлять работников.</Text>
  <Text Key="3332761E">Терпеливые посетители</Text>
  <Text Key="A124F551">Терпеливые посетители\n\nБыстрое обслуживание производит большее впечатление на посетителей, и они будут дольше ждать, пока их обслужат, прежде чем начнут гневаться из-за медленного обслуживания.</Text>
  <Text Key="09311ABE">Хорошее управление</Text>
  <Text Key="80A67271">Хорошее управление\n\nСнижает вероятность создания неблагоприятных ситуаций в ресторане, когда вашего персонажа нет на месте.</Text>
  <Text Key="52CC8F6F">Снижение стоимости обучения персонала</Text>
  <Text Key="EE68ED88">Снижение стоимости обучения персонала\n\nСнижает стоимость обучения персонала.</Text>
  <Text Key="98CE90BC">Действует бонус "Обеденная суета".</Text>
  <Text Key="AF99DE5F">Обеденная суета</Text>
  <Text Key="5281E958">Обеденная суета (врем.)\n\nВ течение 24 часов в ваш ресторан будет заходить больше посетителей.</Text>
  <Text Key="78936365">Более любопыт. посетит.</Text>
  <Text Key="8A625292">Еще более любопытные посетители\n\nПосетители будут чаще просить персонал ресторана рекомендовать блюда.\n\nЭтот бонус будет доступен после получения бонуса "Любопытные посетители".</Text>
  <Text Key="2373166E">Любопытные посетители</Text>
  <Text Key="481A4FC1">Любопытные посетители\n\nПосетители будут иногда просить персонал ресторана рекомендовать блюда. Открывает возможность рекомендовать блюда через действие общения "Порекомендовать блюдо".</Text>
  <Text Key="FCD5BCBB">Терпение — важная составляющая хорошей репутации. Подождите немного, прежде чем пытаться заново изменить репутацию ресторана.</Text>
  <Text Key="F07FC5DE">Надежные чаевые</Text>
  <Text Key="52F78C11">Надежные чаевые\n\nПосетители будут оставлять больше чаевых. Можно приобрести несколько раз и получать еще больше чаевых.</Text>
  <Text Key="864FB400">После обсуждения вкусовых качеств блюда {0.SimFirstName} получает достаточно идей для создания собственных рецептов.</Text>
  <Text Key="A97866CF">Получение идей от обсуждения вкусовых качеств</Text>
  <Text Key="51CF878F">Любопытное блюдо. Это как заявление о неизбежной смерти, приправленное соусом и специями.</Text>
  <Text Key="D18B1056">Отменная еда</Text>
  <Text Key="04779EB4">Надо же! Это был настоящий деликатес. {0.SimFirstName} чувствует, как {M0.его}{F0.ее} переполняют эмоции. Волшебно и восхитительно!</Text>
  <Text Key="7FA9371B">Потрясающий вкус</Text>
  <Text Key="9815C765">Блюдо "Катастрофа", заправленное соусом "Полный кошмар". {0.SimFirstName} очень {M0.недоволен}{F0.недовольна}.</Text>
  <Text Key="C3C405E0">Противоречивый вкус</Text>
  <Text Key="748A4567">И хотя на тарелке лежит какое-то месиво, в нем есть что-то особенное, чего {0.SimFirstName} пока не может постичь.</Text>
  <Text Key="F32A799E">Интригующий вкус</Text>
  <Text Key="B51D5B0A">{0.SimFirstName} чувствует, как {M0.его}{F0.ее} желудок улыбается после приема пищи. Такой вкус поднимет любое настроение.</Text>
  <Text Key="694E0215">Сбалансированный вкус</Text>
  <Text Key="D1312B51">{0.SimFirstName} очень {M0.доволен}{F0.довольна} этим блюдом! Получилось практически идеально!</Text>
  <Text Key="49DA97A4">Превосходная кулинария</Text>
  <Text Key="A5062A2C">Наверное, это еда с небес. Это единственное разумное объяснение. Безукоризненный вкус!</Text>
  <Text Key="A2FE8F63">Божественное блюдо</Text>
  <Text Key="1324BE5A">Имеет привкус пластмассы и издает странные звуки, но это настоящее произведение искусства. ИСКУССТВО, ГОВОРЮ ВАМ!</Text>
  <Text Key="0BA23285">Любопытный вкус</Text>
  <Text Key="08418D14">Это экспериментальное блюдо — настоящее произведение искусства! Восхитительное, съедобное произведение искусства!</Text>
  <Text Key="343C9FFB">Расширяющее сознание блюдо</Text>
  <Text Key="E454F057">Экспериментальная еда выглядит странно, и {0.SimFirstName} не хочет ее пробовать. Даже "на зубок".</Text>
  <Text Key="97603D2E">Сбивающее с толку послевкусие</Text>
  <Text Key="28CB0927">От такого урчания в желудке закладывает уши. {0.SimFirstName} {M0.должен}{F0.должна} немедленно позвонить в ресторан и пожаловаться. И что бы ни случилось, {M0.он}{F0.она} не может уходить далеко от туалета!</Text>
  <Text Key="5A63ED5E">Пищевое отравление</Text>
  <Text Key="CC20C510">Пережить такое было непросто, но теперь желудок стал намного выносливее!</Text>
  <Text Key="D520BA3F">{M0.Переживший}{F0.Пережившая} пищевое отравление</Text>
  <Text Key="9B98FF52">Персонаж почувствует себя настоящим хипстером, если у него будет много крутых фоток в Симстаграме.</Text>
  <Text Key="5C8FB16D">Хипстер-фотограф</Text>
  <Text Key="F88337DF">{0.SimFirstName} еще не {M0.испытывал}{F0.испытывала} такого удовлетворения, как от просмотра коллекции фотографий, которую {M0.он курировал}{F0.она курировала}.</Text>
  <Text Key="079C4686">Тщательно отобранная коллекция</Text>
  <Text Key="538BA7A6">Вы превзошли {M0.самого}{F0.саму} себя, и это поистине произведение искусства.</Text>
  <Text Key="513578B9">Раскраска закончена</Text>
  <Text Key="83C18B91">Потому что {0.SimFirstName} считает, что пригласить любимого персонажа на завтрак — это то, что нужно!</Text>
  <Text Key="18C68DE4">Жаркое свидание (завтрак)</Text>
  <Text Key="FB4AECF8">Ужин? Есть! Самый любимый персонаж рядом? Есть! {0.SimFirstName} считает, что все просто чудесно!</Text>
  <Text Key="55E6E5F7">Жаркое свидание (ужин)</Text>
  <Text Key="E8523C4A">{0.SimFirstName} очень {M0.рад}{F0.рада}, что {M0.пригласил}{F0.пригласила} своего любимого персонажа на обед!</Text>
  <Text Key="A8533A55">Жаркое свидание (обед)</Text>
  <Text Key="2812BBD9">{0.SimFirstName} верит, что завтрак — самый важный прием пищи! Тогда почему {M0.он должен}{F0.она должна} его готовить? Ну уж нет!</Text>
  <Text Key="B739AE5C">Завтрак в ресторане</Text>
  <Text Key="F0FA5430">Вкуснотища. Нет ничего лучшего плотного ужина в ресторане. Шеф-повары и правда умеют вкусно готовить!</Text>
  <Text Key="B6B907DF">Ужин в ресторане</Text>
  <Text Key="7E6C98D2">Кто хочет обедать разогретой пищей? Даже звучит неприятно! Обед в ресторане — то, что доктор прописал!</Text>
  <Text Key="A27C45ED">Обед в ресторане</Text>
  <Text Key="76348F05">Кажется, {0.SimFirstName} приятно проводит время.</Text>
  <Text Key="9C5D0600">Романтическое свидание в ресторане</Text>
  <Text Key="303C3AFE">{0.SimFirstName} жалеет, что никто не сказал {M0.ему}{F0.ей} про дресс-код этого заведения.</Text>
  <Text Key="AC068781">{M0.Одет}{F0.Одета} неподобающим образом</Text>
  <Text Key="F09114EB">Серебряный пакет (120 §/день)</Text>
  <Text Key="E7402B1B">Нет</Text>
  <Text Key="18FE4560">Золотой пакет (240 §/день)</Text>
  <Text Key="E7969B63">Алмазный пакет (1 200 §/день)</Text>
  <Text Key="6FCA87B2">Платиновый пакет (480 §/день)</Text>
  <Text Key="E7B01D65">Качество еды</Text>
  <Text Key="B877704A">Персональный подход</Text>
  <Text Key="021ACAF3">Время ожидания</Text>
  <Text Key="F960EE2C">Обслуживание</Text>
  <Text Key="4C860A6F">Цена/качество</Text>
  <Text Key="750EE6F2">Атмосфера</Text>
  <Text Key="951512DE">250%</Text>
  <Text Key="B681342F">125%</Text>
  <Text Key="D53E2F3B">175%</Text>
  <Text Key="71A9CE11">150%</Text>
  <Text Key="1A34406F">200%</Text>
  <Text Key="A95F7A98">100%</Text>
  <Text Key="2B21E341">300%</Text>
  <Text Key="411E63C9">Чтобы ресторан заработал, наймите администратора, официанта и шеф-повара. Не забудьте также выбрать меню, которое понравится посетителям.</Text>
  <Text Key="373154BB">Ресторан не работает</Text>
  <Text Key="05EE1185">Ресторан открылся, и посетители готовы прийти и попробовать потрясающие блюда!</Text>
  <Text Key="F5B6A687">Открыто!</Text>
  <Text Key="40D15E05">После подтверждения весь доход ресторана и стоимость участка перейдут в капитал семьи. Если конечный баланс отрицательный, разница будет вычтена из стоимости участка, чтобы покрыть долги. В результате продажи вы получите {0.Money}.</Text>
  <Text Key="08660707">Продать ресторан?</Text>
  <Text Key="14706E6A">Еда явно выглядит не самым лучшим образом...</Text>
  <Text Key="EF2281AA">Невероятно! Еда выглядит просто потрясающе!</Text>
  <Text Key="2F09FC9F">Мне не очень понравился владелец заведения...</Text>
  <Text Key="055AA94B">Владелец окружил меня вниманием и позволил мне почувствовать себя особым посетителем!</Text>
  <Text Key="B0274990">Мне не очень понравилось, что в этом заведении приходится довольно долго ждать...</Text>
  <Text Key="712ABCB8">Надо же! Еда появилась на столе почти мгновенно!</Text>
  <Text Key="2D6B0261">Мне бы хотелось, чтобы обслуживающий персонал был дружелюбнее...</Text>
  <Text Key="2C1BF8ED">В этом месте просто отменное обслуживание!</Text>
  <Text Key="30DC4654">Немного дороговато...</Text>
  <Text Key="8868019C">В этом месте отличные цены!</Text>
  <Text Key="6503AEE3">Декор можно было бы и улучшить...</Text>
  <Text Key="8768B85F">Это заведение очень приятно оформлено.</Text>
  <Text Key="C5418835">Текущий ресторан</Text>
  <Text Key="7BDBFD71">Стоимость ингредиентов:</Text>
  <Text Key="8D3D4BCB">{0.Money}</Text>
  <Text Key="CF62B6C6">Прибыль:</Text>
  <Text Key="0653ED2C">{0.Money}</Text>
  <Text Key="6196B6FA">Продажа:</Text>
  <Text Key="8EF10300">{0.Money}</Text>
  <Text Key="7E38EC5D">Расходы на рекламу:</Text>
  <Text Key="8275CCD7">{0.Number}</Text>
  <Text Key="DFF984F3">Чистый доход:</Text>
  <Text Key="808E0779">{0.Money}</Text>
  <Text Key="BA90C8B4">{0.Money}</Text>
  <Text Key="B85DE9FA">Шеф-повар по требованию</Text>
  <Text Key="85034FAA">Журнал "Пища богов"</Text>
  <Text Key="0FBE1253">Шеф-повар</Text>
  <Text Key="AA77D2CA">Уровень шеф-повара: 1</Text>
  <Text Key="DB9124F7">Уровень шеф-повара: 2</Text>
  <Text Key="F48336DC">Уровень шеф-повара: 3</Text>
  <Text Key="EF427779">Уровень шеф-повара: 4</Text>
  <Text Key="B4F609BE">Уровень шеф-повара: 5</Text>
  <Text Key="0990B29C">Уровень администратора: 1</Text>
  <Text Key="668881B5">Уровень администратора: 2</Text>
  <Text Key="1B370A8A">Уровень администратора: 3</Text>
  <Text Key="F21EDC0B">Уровень администратора: 4</Text>
  <Text Key="9A0E83A0">Уровень администратора: 5</Text>
  <Text Key="E34EC824">Уровень официанта: 1</Text>
  <Text Key="4106249D">Уровень официанта: 2</Text>
  <Text Key="3CE00252">Уровень официанта: 3</Text>
  <Text Key="23CA4833">Уровень официанта: 4</Text>
  <Text Key="A4EA6C68">Уровень официанта: 5</Text>
  <Text Key="E0B8A9BC">Ресторанный критик</Text>
  <Text Key="8C74DD99">Шеф-повар</Text>
  <Text Key="B665A757">Шеф-повар</Text>
  <Text Key="AA59ED51">Шеф-повар</Text>
  <Text Key="E6DB2E4F">Шеф-повар</Text>
  <Text Key="13C5E5D3">Администратор</Text>
  <Text Key="F8D87B09">Администратор</Text>
  <Text Key="BE27FE73">Официант</Text>
  <Text Key="E454EF29">Официант</Text>
  <Text Key="5610DC2E">Ресторанный критик</Text>
  <Text Key="06D30CB6">Ресторанный критик</Text>
  <Text Key="2E2C7769">Безопасность прежде всего. Вы можете на меня рассчитывать: я и поддержу, и освещу путь. Я не подведу.</Text>
  <Text Key="725C144C">Колонна "Конструктивная"</Text>
  <Text Key="E3CD91D7">Вкуснотища! Выглядит очень аппетитно.</Text>
  <Text Key="48B8D6E8">Восхитительно аппетитная фотография!</Text>
  <Text Key="DDF1AAA4">Это блюдо выглядит как настоящее произведение искусства. Этот шеф-повар — настоящий гений своего дела!</Text>
  <Text Key="3B7BB621">Выглядит невероятно аппетитно! Так вкусно, что даже экран хочется съесть!</Text>
  <Text Key="D1917C18">Еда на снимке, который вы опубликовали, выглядит просто потрясающе!</Text>
  <Text Key="128D6498">Завтрак в ресторане</Text>
  <Text Key="620EAEAA">Обед в ресторане</Text>
  <Text Key="918D6F13">Ужин в ресторане</Text>
  <Text Key="F114AAFD">Мы никогда толком не ладили, но, может, мы можем стать друзьями. Не хотите поужинать в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="4D8A696C">Мы никогда толком не ладили, но, может, мы можем стать друзьями. Не хотите позавтракать в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="8DF2DFDD">Мы никогда толком не ладили, но, может, мы можем стать друзьями. Не хотите пообедать в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="E6B727D5">Приношу вам свои соболезнования. Давайте поужинаем в ресторане "{3.String}" и поговорим о случившемся.</Text>
  <Text Key="B1267184">Приношу вам свои соболезнования. Давайте позавтракаем в ресторане "{3.String}" и поговорим о случившемся.</Text>
  <Text Key="F1781A45">Приношу вам свои соболезнования. Давайте пообедаем в ресторане "{3.String}" и поговорим о случившемся.</Text>
  <Text Key="6528F45F">Говорят, вы получили повышение? Поздравляю! Думаю, что стоит отметить такое событие за ужином в ресторане "{3.String}". Что скажете?</Text>
  <Text Key="D912292E">Говорят, вы получили повышение? Поздравляю! Думаю, что стоит отметить такое событие за завтраком в ресторане "{3.String}". Что скажете?</Text>
  <Text Key="4C39A0D7">Говорят, вы получили повышение? Поздравляю! Думаю, что стоит отметить такое событие за обедом в ресторане "{3.String}". Что скажете?</Text>
  <Text Key="C61D80CC">Мне кажется, что противоположности притягиваются. Может, вам это покажется безумным, но давайте поужинаем в ресторане "{3.String}" и посмотрим, к чему это приведет.</Text>
  <Text Key="70D47285">Мне кажется, что противоположности притягиваются. Может, вам это покажется безумным, но давайте позавтракаем в ресторане "{3.String}" и посмотрим, к чему это приведет.</Text>
  <Text Key="1AB7A814">Мне кажется, что противоположности притягиваются. Может, вам это покажется безумным, но давайте пообедаем в ресторане "{3.String}" и посмотрим, к чему это приведет.</Text>
  <Text Key="FF47EDD7">Мне просто необходимо выбраться из дома. Не хотите поужинать со мной в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="FB8B210A">Я безумно хочу есть! Пообедаете со мной в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="91DE8C19">Я безумно хочу есть! Позавтракаете со мной в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="EF28452C">Я безумно хочу есть! Поужинаете со мной в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="ADA932C6">Мне просто необходимо выбраться из дома. Не хотите позавтракать со мной в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="12A33ADF">Мне просто необходимо выбраться из дома. Не хотите пообедать со мной в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="570888F3">Я в последнее время все чаще о вас думаю. Не хотите сходить со мной на свидание и поужинать в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="956D7E52">Я в последнее время все чаще о вас думаю. Не хотите сходить со мной на свидание и позавтракать в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="ADAFC16B">Я в последнее время все чаще о вас думаю. Не хотите сходить со мной на свидание и пообедать в ресторане "{3.String}"?</Text>
  <Text Key="8D390B99">Платье "Красота в горошек"</Text>
  <Text Key="351AC9EF">Жилетка "Опрятный паренек"</Text>
  <Text Key="B381A83C">Кардиган "Свидание во время обеда"</Text>
  <Text Key="2B915154">Наряд "Шикарная официантка"</Text>
  <Text Key="2CCD6D07">Наряд "Выбор шефа"</Text>
  <Text Key="3BCD7785">Наряд "Фешенебельная официантка"</Text>
  <Text Key="57C1F862">Наряд "Ужин с цветами"</Text>
  <Text Key="36B94FE1">Наряд "Искрящийся официант"</Text>
  <Text Key="3E9113C4">Наряд "Муза шефа"</Text>
  <Text Key="4CC57896">Наряд "Причудливые заказы"</Text>
  <Text Key="CF8E44E0">Жилет "Ресторанные традиции"</Text>
  <Text Key="FA59740F">Изгородь "Планки"</Text>
  <Text Key="02142DD6">Изгородь "Планки"</Text>
  <Text Key="4E3DBA6B">Изгородь "Стекло"</Text>
  <Text Key="56B6E16A">Изгородь "Стекло"</Text>
  <Text Key="0A842D4A">Напольное покрытие "Зернистое волокно"</Text>
  <Text Key="1848A481">Напольное покрытие "Цветочный рай"</Text>
  <Text Key="3C2E4E67">Ковер "Прямоугольная мечта"</Text>
  <Text Key="FD0565AA">Напольная плитка "Полированный мрамор"</Text>
  <Text Key="7BEFF4FF">Напольная плитка "Коллекционный сланец"</Text>
  <Text Key="BBF4A8BA">Запустите рыбок в аквариум "Морские просторы" и наблюдайте, как они растут и развиваются. Больше простора для плавания и больше пузырьков — вот все, что надо, чтобы сделать ваших рыбок самыми счастливыми существами в неволе!</Text>
  <Text Key="0E15AE65">Аквариум "Морские просторы"</Text>
  <Text Key="E8A208E7">Ваш ресторан не будет популярен до тех пор, пока никто не знает, как он называется. А для этой цели нет ничего лучше надписи на навесе. Лучшая реклама!</Text>
  <Text Key="5A776C1E">Навес "Лучшая реклама"</Text>
  <Text Key="E7351DF7">"Заказ готов!" будут выкрикивать так быстро, как до этого еще не делали ни на одной профессиональной кухне. Этот бесплатный комплексный стол шеф-повара станет эффективным рабочим местом для любого повара.</Text>
  <Text Key="DC96264E">Стол шеф-повара "Мечты о соусе"</Text>
  <Text Key="ED151831">Если шеф-повар хочет спрятаться за стеной и выдавать еду через маленькое окошко, как будто проталкивая поднос в тюремную камеру, это как раз то, что ему нужно. Обладает не только удобством и функциональностью профессионального рабочего стола, но и возможностью спрятать даже самого гнусного повара за простенком.</Text>
  <Text Key="D05F2504">Стол шеф-повара "Полное раскрытие"</Text>
  <Text Key="3050FB9F">Фотография из Симстаграма "Ванильные ракушки и шоколадная икра"</Text>
  <Text Key="44C72831">Потрясающее сочетание классических вкусов. #командаваниль или #командашоколад</Text>
  <Text Key="E62722D9">Немного разварено, но вполне сойдет для вегетарианского блюда. #простосвекла</Text>
  <Text Key="1EAC335C">Фотография из Симстаграма "Свекольная лапша"</Text>
  <Text Key="B1E5AA76">Восхитительное блюдо из сырого бамбука. Наверное, все-таки слишком для панды в душе. #бамбуковыйрай</Text>
  <Text Key="11ED74A9">Фотография из Симстаграма "Глазированные роллы из бамбука"</Text>
  <Text Key="236C2FF8">Из этих кубиков так и хочется лепить стены и различные конструкции. Не забудьте попробовать на вкус. #играйседой</Text>
  <Text Key="90F13EF7">Фотография из Симстаграма "Засахаренные блоки из кокосовой стружки"</Text>
  <Text Key="A2BA96F8">Дань уважения шеф-повара потрясающе плавным формам дикого тунца. #тунцтунц</Text>
  <Text Key="22F1C3F7">Фотография из Симстаграма "Кубики ахи с васаби и овощами"</Text>
  <Text Key="9D780079">Обжигающе вкусно до последнего кусочка. #привкусудачи</Text>
  <Text Key="191C967C">Фотография из Симстаграма "Салат с жареной грудинкой и квашеным клевером"</Text>
  <Text Key="DE0CB0FB">Подается с совершенно лишними насекомыми. #кулинарноесафари</Text>
  <Text Key="74B4925A">Фотография из Симстаграма "Яйца с мхом из джунглей и пучком лаванды"</Text>
  <Text Key="781A0728">Свежий образец самой опытной рыбы в океане. #палтушка</Text>
  <Text Key="2C8C6347">Фотография из Симстаграма "Деревенское рыбное трио"</Text>
  <Text Key="BBCFCA2B">Вкус этой аппетитной креветки внезапно выскакивает и нападает на язык. #крадущийсятигрзатаившийсявкус</Text>
  <Text Key="3C03BE2A">Фотография из Симстаграма "Тигровая креветка с копченостями в бульоне из росы"</Text>
  <Text Key="3546B6EE">Богатый вкус фруктового студня хорошо сочетается с нейтральным вкусом пены. #сочетаниевкусов</Text>
  <Text Key="8C915091">Фотография из Симстаграма "Капельки фруктового студня в гнезде из пены"</Text>
  <Text Key="B27A73D7">Хрупкие кексики из овощей, каждый из которых гордится своим уникальным вкусом. #пятьсот</Text>
  <Text Key="9FEA6FAE">Фотография из Симстаграма "Кексы из сот с садовыми овощами"</Text>
  <Text Key="F207382C">Будьте осторожны: может привести к головной боли от мороженого без мороженого. #айсбергпокурсу</Text>
  <Text Key="70785963">Фотография из Симстаграма "Выращенный в леднике салат "Айсберг"</Text>
  <Text Key="6BD8EA44">Один-единственный кусочек, и вы окажетесь в отпуске в деревне у бабушки. #поштопаштет</Text>
  <Text Key="2CA6860B">Фотография из Симстаграма "Деревенский паштет в маринаде"</Text>
  <Text Key="DC508C68">Вкус, закаленный солнцем и морем. #любовькприроде</Text>
  <Text Key="EEE7C787">Фотография из Симстаграма "Копченое мясо на доске из переработанной древесины"</Text>
  <Text Key="4873211A">Благодаря этому блюду вы заново влюбитесь в бекон. #шестьоттенковсладкогобекона</Text>
  <Text Key="F6BC8445">Фотография из Симстаграма "Лепестки из пряного бекона"</Text>
  <Text Key="38F2E683">Блюдо, придуманное космонавтом, которому надоела замороженная и обезвоженная еда. #аппетитныйкосмос</Text>
  <Text Key="69CE5ED2">Фотография из Симстаграма "Космические тако с жемчужными яйцами"</Text>
  <Text Key="926F8939">Присоски обладают неповторимым вкусом. #ешьилитебясъедят</Text>
  <Text Key="0FE9F53C">Фотография из Симстаграма "Сиксимское чудовище свободного содержания"</Text>
  <Text Key="E6ECFEA8">Фрукты и мед идеально подчеркивают вкус тонко нарезанных ломтиков мяса. #тончайшиеломтикимяса</Text>
  <Text Key="A8FCB1C7">Фотография из Симстаграма "Колбаски из фруктов с медом"</Text>
  <Text Key="E38DC0CA">Многочисленные слои ягодного удовольствия. #ягодныйрай</Text>
  <Text Key="3E8D9FD5">Фотография из Симстаграма "Ягодный торт"</Text>
  <Text Key="EE6F0CA7">Плавленный при нужной температуре сыр тает во рту и не обжигает небо. #сырныерекимолочныеберега</Text>
  <Text Key="3C219FDE">Фотография из Симстаграма "Блюдо из макарон "Вулкан"</Text>
  <Text Key="4A0BDB1F">Короткая занавеска "Классика" будет давать столько тени, сколько вам необходимо, и ни миллиметра больше. Даже если вам не нужно больше тени, вам все равно захочется больше.</Text>
  <Text Key="CBDB01C6">Короткая занавеска "Классика"</Text>
  <Text Key="592272CA">Занавеска средней длины "Классика" будет давать тень настолько идеального размера, что вы даже и задумываться не будете, а нужно ли больше.</Text>
  <Text Key="556915D5">Занавеска средней длины "Классика"</Text>
  <Text Key="B19D0395">Длинная занавеска "Классика" будет давать столько тени, что вы даже не поймете, что на улице давно уже день.</Text>
  <Text Key="2D6E91B0">Длинная занавеска "Классика"</Text>
  <Text Key="0A7FD0C5">Выглядит намного лучше фирменного блюда шеф-повара. Ну и замечательно.</Text>
  <Text Key="010127C0">Указатель "Фирменное блюдо шеф-повара"</Text>
  <Text Key="14022858">Ничто так не говорит "Здесь можно поесть!", как вывеска с именно этими словами. Эта вывеска продемонстрирует всю основную кухонную утварь любого уважающего себя заведения и сообщит вашим гостям, что здесь можно поесть, что бы они ни заказали.</Text>
  <Text Key="6C45A2D7">Указатель "Рай утвари"</Text>
  <Text Key="24E229E7">Привлекает только тех покупателей, которые любят и понимают хорошую еду. Эта вывеска ничего не утаивает!</Text>
  <Text Key="834BFF1E">Вывеска "Дом восходящего хлеба"</Text>
  <Text Key="2C65B7CE">Говорят, что этот щит с гербом был отвергнут графом Бутером. Кто-то теряет, кто-то находит.</Text>
  <Text Key="DD307DF1">Вывеска "Щит со столовыми приборами"</Text>
  <Text Key="DDE55379">Эта вывеска согреет вас в прохладный день. Она без слов сообщит вашим клиентам о ваших лучших блюдах. Эту вывеску неправильно истолковать невозможно.</Text>
  <Text Key="382E1F7C">Вывеска "Только для вас"</Text>
  <Text Key="3FE5F958">Шедевр руки художницы мадам Квик. На создание этого произведения искусства ее вдохновил длинный список отрицательных личностей в ее жизни (мы думаем, что они раньше вместе ходили на вечеринки). Мазки олицетворяют долгие ночи, которые художница проводила в их компании.</Text>
  <Text Key="D25645D7">Вывеска "Отрицательное пространство"</Text>
  <Text Key="590189C3">Эта вывеска добавит стиля и шарма фасаду вашего магазина.</Text>
  <Text Key="8C9F8812">Вывеска "Стиль и шарм"</Text>
  <Text Key="D70C54FA">Гарантируем: цвета на этой вывеске не изменятся с течением времени. Честно-честно!</Text>
  <Text Key="8386FBA5">Вывеска "Пять листьев"</Text>
  <Text Key="3663A1C5">Для создания этой вывески были использованы переработанные стальные балки. Мы только надеемся, что здание, откуда эти балки были унесены, больше в них не нуждается...</Text>
  <Text Key="6711CAC0">Указатель из букв "Промышленная сила"</Text>
  <Text Key="C49F61B4">При создании этой вывески использовались только прямые углы.</Text>
  <Text Key="FEFF101B">Вывеска "Верный угол"</Text>
  <Text Key="D19D5039">Эта узкоспециализированная посудомоечная машина отмоет ваши тарелки так хорошо, что вы даже увидите в них свое отражение. Пользуйтесь профессиональным уходом и наслаждайтесь своим отражением!</Text>
  <Text Key="2AAA9A3C">Посудомоечная машина "Профессиональный уход"</Text>
  <Text Key="B0205003">Мы не можем точно сказать, что будет находиться за этой дверью. Может, то, чего желает ваше сердце? Или то, от чего урчит в животе? А может, то, что вызывает у вас отвращение?\n\nРешать вам и только вам!</Text>
  <Text Key="FAFF6352">Двойная дверь "По ту сторону"</Text>
  <Text Key="E30C5D32">Она открывается. Она закрывается. И снова открывается! Дверь из нержавеющей стали для выхода в люди или — а почему бы и нет — для входа в свою собственную идеальную кухню.</Text>
  <Text Key="A96482CD">Одинарная дверь "Сталь и хром"</Text>
  <Text Key="E36AD297">Напиток "Аворналино"</Text>
  <Text Key="617FA199">Напиток "Кранерле Нуала из города Цветущие Холмы"</Text>
  <Text Key="BE13D728">Напиток "Граппо Бланко из Гранит Фоллз"</Text>
  <Text Key="C4BC87A7">Напиток "Мелуар из поместья Фон Хонт Естейт"</Text>
  <Text Key="93ACC9F4">Большой бокал нектара</Text>
  <Text Key="B15CD85B">Красный нектар</Text>
  <Text Key="31AA0FB7">Напиток "Резерв Ренуа из Монте Виста"</Text>
  <Text Key="11BA0B26">Большой бокал белого нектара</Text>
  <Text Key="1FC44B39">Белый нектар</Text>
  <Text Key="6C7FDA2F">Тыквенный суп</Text>
  <Text Key="BFBD5DEE">Салат "Цезарь"</Text>
  <Text Key="4E5BE54B">Суп из моллюсков</Text>
  <Text Key="F4F97587">Фруктовый салат</Text>
  <Text Key="C13DF47C">Минестроне</Text>
  <Text Key="C7A86A6A">{S.Порция тыквенного супа}{P.Порции тыквенного супа}</Text>
  <Text Key="346F980F">{S.Порция салата "Цезарь"}{P.Порции салата "Цезарь"}</Text>
  <Text Key="026AFB42">{S.Порция чаудера из моллюсков}{P.Порции чаудера из моллюсков}</Text>
  <Text Key="64DFAC40">{S.Порция фруктового салата}{P.Порции фруктового салата}</Text>
  <Text Key="B68A1CBF">{S.Порция минестроне}{P.Порции минестроне}</Text>
  <Text Key="3F627425">Яйца Бенедикт</Text>
  <Text Key="AF97A670">Итальянские фрикадельки</Text>
  <Text Key="D465A653">Тирамису</Text>
  <Text Key="214447EC">{S.Экспериментальное блюдо}{P.Экспериментальные блюда}</Text>
  <Text Key="9630BBD8">{S.Порция яиц Бенедикт}{P.Порции яиц Бенедикт}</Text>
  <Text Key="3817F313">{S.Порция итальянских фрикаделек}{P.Порции итальянских фрикаделек}</Text>
  <Text Key="76FD2F8A">{S.Порция тирамису}{P.Порции тирамису}</Text>
  <Text Key="EB6ACAFA">Деревянная тарелка</Text>
  <Text Key="15C80C67">Блюдо для еды</Text>
  <Text Key="C9020355">Пусть ваше блюдо останется загадкой.</Text>
  <Text Key="7863F870">Клоша для блюда</Text>
  <Text Key="45575B91">Больше ничто не прольется и не разбрызжется.</Text>
  <Text Key="AEFEFDE4">Крышка для сковороды</Text>
  <Text Key="ACBB3AF1">Способы использования греющих ламп предположительно были утеряны в первобытные времена. Греющие лампы появлялись лишь в мифах и легендах до тех пор, пока неожиданным образом не вернулись со всем присущим им торжеством! Грейтесь в свое удовольствие!</Text>
  <Text Key="52CB3DC4">Греющая лампа "Миф"</Text>
  <Text Key="D6565C63">Вы заслуживаете обслуживание по высшему классу. Не по обычному, не по высокому — по ВЫСШЕМУ! Только взгляните на эту красоту и удвойте производительность администратора ресторана. Сделайте это ради клиентов. Ради детей. Ради мира!</Text>
  <Text Key="400A1932">Ресторанная стойка "Высший класс"</Text>
  <Text Key="B7570F13">Классика, плавность, лоск. Все слова, которыми можно описать идеального администратора ресторана, применимы и к этой ресторанной стойке. Никогда не довольствуйтесь второсортными товарами.</Text>
  <Text Key="C18A21C2">Ресторанная стойка "Присаживайтесь"</Text>
  <Text Key="927A8269">Вам нравится, как выглядят люстры, но не хочется покупать огромную лампу, которая весит тонну и займет все пространство? Или не хочется покупать лишь одну люстру? Тогда вы по адресу! Светильник "Совсем как люстра" обладает всеми чудесными качествами настоящей люстры, но изготовлен гораздо меньшего размера, а значит, вы можете купить столько светильников, сколько вашей душе угодно!\n\nЕго отражающие частицы добавят радостные нотки в ваш дом!\n\nПримечание. Может привести к слепоте. Мы вас предупредили.</Text>
  <Text Key="BF42454C">Светильник "Совсем как люстра"</Text>
  <Text Key="0C2A5E8C">Эклектичный и элегантный осветительный прибор, который вызывает восхищение и иногда голод. Вам не кажется, что он похож на клубничку и немного на сырный шарик?\n\nВот видите! Теперь вы тоже голодны! Он идеально справляется с поставленной задачей!</Text>
  <Text Key="30397B43">Люстра "Оплетенная"</Text>
  <Text Key="FC98D0C0">Свет будет летать по кругу в этой круглой ловушке, которая по необходимости может послужить и украшением. Современно, элегантно и продуктивно!</Text>
  <Text Key="4E64DB8F">Лампа "Округлая светимость"</Text>
  <Text Key="820291E5">Это свет в коробке!\n\nДля вашего потолка...\n\nЭто свет в коробке!</Text>
  <Text Key="9EA35D60">Лампа "Свет в коробке!"</Text>
  <Text Key="4BB5BF43">Изначальная версия использовалась в ресторанах для создания романтической и уютной атмосферы. Эта улучшенная версия вызывает те же эмоции, но лучше вписывается в современный декор.</Text>
  <Text Key="B3D33092">Светильник "Свет в бутылке"</Text>
  <Text Key="AC0D3D8F">В нем свет не пропадет, в нем свет не исказится.</Text>
  <Text Key="6D4A5256">Светильник "Малыш"</Text>
  <Text Key="EB64C44A">Вам необязательно любить природу, чтобы наслаждаться этим милым украшением, которое в мгновение ока осветит ваш участок. Защищайте природу благодаря этому утонченному и изысканному декоративному элементу из бамбука!\n\nПримечание. Бамбук может отличаться. Панды не включены в стоимость.</Text>
  <Text Key="DA745255">Светильник "Бамбуковое счастье"</Text>
  <Text Key="F82CF38E">Этот светильник с роскошной бронзовой отделкой или отделкой из полированного металла никого не оставит равнодушным. Это не лампа по первому наброску, честное слово. Это отшлифованный, качественный осветительный прибор, который нравится лампочкам-девочкам и которым хотят быть лампочки-мальчики!</Text>
  <Text Key="59B14BB1">Уличный светильник "Отшлифованный"</Text>
  <Text Key="B5E29225">Любой может просто взять старую скучную лампочку и осветить ей комнату. Но те, кто обладает более изысканным вкусом, предпочтут настенный светильник "Балка света". Этот светильник осветит не только вашу жизнь, но и вашу кухню.\n\nПредупреждение. Результаты могут отличаться. Продукт может не осветить вашу жизнь.</Text>
  <Text Key="AE364FA0">Настенный светильник "Балка света"</Text>
  <Text Key="BEA9400D">Этот великолепный настенный светильник излучает свет через изысканную плетеную решетку, что дает невероятно мягкие оттенки. Это четвертая и самая лучшая версия, первые три сгорали, взрывались, портили проводку и даже были причиной смерти. Но этот светильник абсолютно безопасен. Абсолютно.</Text>
  <Text Key="B1E9EF58">Настенный светильник "Плетеный" (версия 4)</Text>
  <Text Key="0C8D3A03">Здесь перечислены все вкуснейшие блюда.</Text>
  <Text Key="7FFE0152">Меню</Text>
  <Text Key="6B9CA422">Меловая доска "Улов дня" — идеальный способ ознакомить персонажей с сегодняшними особыми блюдами. Будь то свежая рыба, свежие овощи или свежая мясная продукция — на доске обязательно про это напишут. Главное, не стирайте картинки. Мы так долго их рисовали.</Text>
  <Text Key="EF48219D">Меловые доски "Улов дня"</Text>
  <Text Key="C9CE603D">Опадающие листья идеально отражают движение и изменение в мире, в котором мы живем. Выражаясь символически: время идет и миллионы листьев (персонажей) опадают без какого-либо знака от вселенной, что они вообще когда-то существовали. Ой, как-то уж очень грустно получилось. Но цвета все равно красивые, не правда ли?</Text>
  <Text Key="33D436A8">Картины "Охапка листьев"</Text>
  <Text Key="B10ABCD6">Не получается разжечь аппетит? Повесьте эту картину на стену и через считанные секунды услышите урчание в желудке! Имейте в виду: этот предмет есть не рекомендуется. Это всего лишь картина, которую не следует путать с настоящей едой. (Юристы заставили нас это написать. Один из персонажей подавился холстом, а мы оказались виноваты. Ну вот честно, кто вообще ест картины?)</Text>
  <Text Key="2E111889">Картины "Глазунья"</Text>
  <Text Key="A43CBFB3">Серия картин с природными пейзажами, старыми зданиями, знакомыми лицами и просто красивыми видами. Один взгляд на эту коллекцию пробуждает чувство безмятежности. Идеальный вариант для тех, кто любит виды улицы у себя дома!</Text>
  <Text Key="C64DDFE2">Серия картин "Безмятежность"</Text>
  <Text Key="D0A8725E">Ах, первая капля сока в стакане! Звук капли, разбивающейся о дно стакана, сладкий запах, проникающий в нос, вкус сока на языке... Что ж, ничего из этого вам не дождаться! Это все-таки картина. Но выглядит она и правда восхитительно.</Text>
  <Text Key="6598F161">Картина "Первая капля"</Text>
  <Text Key="F1145BE7">Эта картина в жанре абстракции сосредотачивает ваше внимание на гармоничной ауре идеально заставленного стола, интерполированного через резонанс ауры и подсознания. (На самом деле это просто коллекция разноцветных кругов, но такое описание явно не продаст много экземпляров.)</Text>
  <Text Key="D887F51E">Картина "Резонанс ауры"</Text>
  <Text Key="A4F60626">Гилфред фон Бономм размышлял о своем последнем трактате на тему масла на холсте, когда наткнулся на выступающую ветвь. И хотя сначала он разгневался, фон Бономм все же взял себя в руки и вскоре заметил, что его обидчик оказался прекрасным и древним цветущим деревом, и тут же сел его рисовать. В честь 100-летия картины мы выпустили ее отпечаток "Ветвящееся цветение".</Text>
  <Text Key="65314C39">Картина "Ветвящееся цветение"</Text>
  <Text Key="90C658B8">Содержит столько перца, сколько вам только может понадобиться.</Text>
  <Text Key="62C571B7">Перечница</Text>
  <Text Key="540DABFA">Пусть ваше воображение раскрасит все разными красками!</Text>
  <Text Key="454D50A5">Салфетка-раскраска</Text>
  <Text Key="190239F6">Проблема большинства бочек в том, что в них сначала заливают ароматный напиток, а затем просто отходы. Древние дубовые бочки не могут вечно держать в себе молодые ароматные напитки, и их вскоре выкидывают на задний двор, где они сгнивают и покрываются плесенью. Портле, главный по напиткам в соковарнях Ландграабов, долго возмущался таким расточительством и в конечном итоге начал выращивать в старых бочках цветы. "Безотходное, беспроблемное и бесконечно привлекательное производство", — любил поговаривать он.</Text>
  <Text Key="41570B29">Клумба "Безотходное производство"</Text>
  <Text Key="5DAEFA8C">Эти роскошные, лучащиеся светом и не подчиняющиеся цветовым правилам радуги кувшинки являются новейшим продуктом хлорофизиков. Они объединили самые лучшие и яркие цвета в незамысловатой упаковке, чтобы радовать детей и отпугивать птиц.</Text>
  <Text Key="1D2C8F43">Растение "Экзотические кувшинки"</Text>
  <Text Key="F62976C3">Каждый персонаж должен научиться делать свои собственные клумбы из старых шин. Теперь, благодаря растению "Домашняя резина", любой член вашей семьи сможет потрогать резину на ощупь, не задумываясь о производстве каучука и сложностях изготовления шин. Но будьте аккуратнее! Если растение поджечь, вонять оно будет похлеще низкокачественной шины с рынка.</Text>
  <Text Key="8BC9BF12">Растение "Домашняя резина"</Text>
  <Text Key="2F6C0A35">После долгих лет усердного подрезания локонов и подравнивания усиков, Корнелий Шир из Винденбурга выбросил свое усыпанное волосами полотенце и посвятил свои дни рисованию и ваянию. И хотя его первые работы в основном походили на мужские проплешины, его последним и самым успешным произведением стала знаменитая лента из парикмахерской, завитая в форму вазы, в которую он поставил растение. Гениально!</Text>
  <Text Key="69BFB7D0">Растение "Ваза парикмахера"</Text>
  <Text Key="8D2768AB">Опрятная девчушка Джесс Винсом заметила умирающее дерево, на котором не было ни одной птицы. Она подбежала к дереву, прогнала пчелу и сорвала последнюю ветвь с ягодами. Дерево умерло, потому что дожди проходили его мимо, но его ягоды теперь навечно запечатлены в скульптуре "Ягодный рок".</Text>
  <Text Key="95C351AA">Скульптура "Ягодный рок"</Text>
  <Text Key="D970B144">И хотя изначально "Идеальное цветущее облачко" было ручной работы, сделано оно было неидеально. Тем и отличается ручная работа. Но слово "идеальное" присутствует в его названии, и растение должно было быть идеально. Поэтому огромные и внушающие ужас роботы взялись за дело и скрупулезно подравняли растение со всех сторон, пока то не стало выглядеть, как идеальное облачко.</Text>
  <Text Key="D2852B0B">Растение "Идеальное цветущее облачко"</Text>
  <Text Key="1EEF45FF">Глубоко под землей многочисленные ученые живут без дневного света, без свежего воздуха, который был очищен 14 раз, и без хорошего современного телевидения. Они должны были доказать, что жизнь может существовать в космосе, но давным-давно проиграли этот бой. В то же время один предприимчивый ученый в белом халате изобрел растение "Ученый росток", которое, к счастью, может жить в любой атмосфере. Главное, чтобы его не вытаскивали из пробирки.</Text>
  <Text Key="82A89B26">Растение "Ученый росток"</Text>
  <Text Key="2B7D29AC">Отличное решение для засушливых лет, когда сложно найти настоящие кувшинки.</Text>
  <Text Key="BF8C75E3">Растение "Кувшинки на столе"</Text>
  <Text Key="8ACF4B5D">Яркое и роскошное решение для украшения стен и придания участку жизнерадостного вида. Мы не совсем уверены, что это за растение, но думаем, что выглядит оно потрясающе.</Text>
  <Text Key="A1698C48">Растение "Жизнь в горшке"</Text>
  <Text Key="410A9867">Создан для ученых, работающих на заводах по производству жидкого мыла. Все коврики обладают лимонным ароматом.</Text>
  <Text Key="C405029E">Коврик "Нет падений — нет проблем"</Text>
  <Text Key="E2248642">Единственная ваза, которая подойдет для букета из 20 подсолнухов.</Text>
  <Text Key="DA7D153D">Скульптура "Горшок в углу"</Text>
  <Text Key="66756B55">Где еще вы сможете хранить 20-литровые банки с майонезом?\n\nЧто-что? Не любите майонез? Ну тогда ладно...</Text>
  <Text Key="3011B070">Полка для кладовой "Индустриальная"</Text>
  <Text Key="B6C94867">Ширма, через которую вы сможете передавать записки.</Text>
  <Text Key="F2A2129E">Ширма "Планки"</Text>
  <Text Key="46C54657">Добавьте ощущение леса без всей этой ненужной растительности.</Text>
  <Text Key="01F55F2E">Ширма "Береза"</Text>
  <Text Key="BB70C5FD">Технология уменьшения веса, превратившаяся в новый модный дизайн.</Text>
  <Text Key="0AE97568">Ширма с окном "Планки"</Text>
  <Text Key="89018B2F">Этот указатель привлечет клиентов, которые предпочитают более традиционные методы, а не танцующих подростков, раздающих меню.</Text>
  <Text Key="5C4EB676">Стойка с меню ресторана</Text>
  <Text Key="2E6DA2A6">На создание этого технологического шедевра были потрачены годы исследований и миллионы симолеонов, а сколько стажеров было утеряно, даже не счесть. Идеально копирует дыру в земле.</Text>
  <Text Key="70B479B9">Холодильник для нектара "Пещера"</Text>
  <Text Key="223C86A6">Не недооценивайте это крохотное меню. В море очередей, липких меню и неразборчивых вывесок этот малыш спасет ваше положение и сообщит вам именно то, что на нем написано. Чисто теоретически, информация на этом меню может спасти вашу жизнь... В смысле, ваше положение!</Text>
  <Text Key="C463E5B9">Меню "Под рукой"</Text>
  <Text Key="D3D52FB4">Идеальный деревянный поднос, который не стыдно показать гостям и клиентам. В комплекте идет кувшин из нержавеющей стали и полотняные салфетки ручной работы. Гостеприимство на высшем уровне!</Text>
  <Text Key="0F7B1A1B">Поднос с кувшином "Гостеприимство"</Text>
  <Text Key="24B590B7">Любителям оливок очень понравится этот сосуд с солеными фруктами. Все верно, оливки являются фруктами. Век живи, век учись...</Text>
  <Text Key="D229D00E">Сосуд с оливками</Text>
  <Text Key="D5154B11">Специи "Дуэт" являются последним писком моды и технологий. Удобные и прочные застежки не дадут специям рассыпаться и сохранят их свежими.</Text>
  <Text Key="61CEB464">Специи "Дуэт"</Text>
  <Text Key="E12A2903">Компания "Кухневурц" является заслуженным поставщиком высококачественной посуды. Эти кастрюли идеально подойдут для варения, жарения, мешания или просто будут красиво смотреться на полке.</Text>
  <Text Key="EE139E52">Набор кастрюль "Кухневурц"</Text>
  <Text Key="00CE5365">Эта щеголеватая визитница станет отличным дополнением к вашему профессиональному декору. Люди будут думать, что вы важная шишка, потому что даже у ваших визиток одежда ручной работы.</Text>
  <Text Key="432FE9E0">Визитница "Щеголеватые диагонали"</Text>
  <Text Key="CB67331A">Немного соли, перца и пара салфеток. А что еще надо?</Text>
  <Text Key="06D81A45">Набор "СПС"</Text>
  <Text Key="C81C1634">Угадайте, сколько перцев в этой банке.\n\nЕсли вы угадали правильно, вы выиграли!\n\nПримечание. Мы пока не знаем, выиграли ли вы, но все равно поздравляем!</Text>
  <Text Key="B6D6059B">Банка с перцами</Text>
  <Text Key="99768EB0">Эта модная настенная инсталляция идеально впишется в любое заведение и привлечет еще больше клиентов.</Text>
  <Text Key="5C4BAF5F">Настенная инсталляция "Модная стая"</Text>
  <Text Key="8D15ED0D">Этот указатель олицетворяет дизайн здания, в котором размещен.</Text>
  <Text Key="F4466658">Копия дорожного знака</Text>
  <Text Key="2D8E4940">Персонажи, не достигшие определенного возраста, не смогут прочитать надпись на вывеске.</Text>
  <Text Key="D902DD0F">Вывеска "Небрежный курсив"</Text>
  <Text Key="D37D77EB">Эта вывеска идеально подойдет для места, которое гордится своей уникальностью. Выделите свое заведение из всего множества предприятий общественного питания. Озадаченные гости будут интересоваться, где же находятся вилки, особенно после того, как узнают, что большинство блюд из меню будет практически невозможно есть без оных.</Text>
  <Text Key="2326A1EA">Вывеска "Вилки запрещены!"</Text>
  <Text Key="07AA38B6">Выделяется на фоне стандартных вывесок обычных магазинов в районе.</Text>
  <Text Key="476439E9">Вывеска "Гордая и неприступная"</Text>
  <Text Key="06ED9AE2">Успокаивающие пузырьки — отличный способ показать друзьям, что у вас есть и стиль, и деньги. Ведь чтобы позволить такое количество пузырьков, просто необходимо быть богатым.</Text>
  <Text Key="297B025D">Настенная инсталляция "Великая стена из пузырей"</Text>
  <Text Key="F1491F1F">Немного цвета и формы добавит стиля любой комнате. Идеально подойдет для небольших помещений, которые вы хотите приукрасить и при этом не заставить окончательно.</Text>
  <Text Key="BFC78DC6">Настенное украшение "Лучина цвета"</Text>
  <Text Key="005FB6CA">Хотите добавить еще немного цвета и формы? Купите это уникальное настенное украшение и добавьте стиля в комнату.</Text>
  <Text Key="4955A1D5">Настенное украшение "Лучина цвета" (ср.)</Text>
  <Text Key="58DA4795">Хотите добавить еще больше цвета и формы? Добавьте, никто вас не удерживает.</Text>
  <Text Key="215B1DB0">Настенное украшение "Лучина цвета" (бол.)</Text>
  <Text Key="426EB923">Когда обычная стена удручает, добавьте что-нибудь стильное и изысканное.\n\nХорошенько рассмотрите это украшение и скажите миру, что вы видите в его глубинах. Цветок? Факел? Не забудьте поделиться с нами!</Text>
  <Text Key="69113CF2">Решетка "Сухой лист"</Text>
  <Text Key="A2FA7FC1">В журнале корабля было записано, что капитан порта пытался затопить корабль "Терапия", чтобы создать искусственный риф. Для этого ему нужно было что-то тяжелое, что не оставило бы следов после злодеяния. Капитан решил воспользоваться запасами сахара. Впоследствии в журнале было записано, что шхуна с сахаром потопила корабль "Терапия".</Text>
  <Text Key="90FE8DF4">Настенное украшение "Траверс"</Text>
  <Text Key="B8F97A0C">Поговаривают, что нижняя полка была создана лишь для того, чтобы верхняя считалась верхней.</Text>
  <Text Key="10DCF5C3">Полка для нектара "Под рукой"</Text>
  <Text Key="8B5A2CB4">Модная органическая версия освежителя воздуха.</Text>
  <Text Key="8A0F811B">Освежитель воздуха "Ландыш"</Text>
  <Text Key="CDB15428">Экономьте энергию в стиле.</Text>
  <Text Key="1926BA47">Украшение со светодиодами "Хворост"</Text>
  <Text Key="EBDDD5CD">Идеально подойдет для приготовления кровавых бифштексов для драконов. Что? Нет драконов? Ничего страшного, Вы все равно можете приготовить бифштекс и подать его своим гостям.</Text>
  <Text Key="CE147618">Полка с оливковым маслом</Text>
  <Text Key="73768124">Настенное украшение идеального размера, которое отвлечет внимание от острых углов в комнате.</Text>
  <Text Key="6D539D6B">Настенное освещение "Плавные формы" (мал.)</Text>
  <Text Key="ED46805D">Если на него долго смотреть, можно почувствовать легкое головокружение.</Text>
  <Text Key="874F1B48">Настенное освещение "Плавные формы"</Text>
  <Text Key="C3EDBD32">Такое ощущение, что вы оказались под волной.</Text>
  <Text Key="618AA2CD">Настенное освещение "Плавные формы" (бол.)</Text>
  <Text Key="6F9588E5">Если солонка упадет и соль просыплется в суп, вы можете с уверенностью винить в этом полку.</Text>
  <Text Key="EC2C9260">Полка "Шеф-повар"</Text>
  <Text Key="30489EC2">На держателе можно разместить тысячи разных ложек, но, может, вам нужен лишь нож. Но разве держатель не прекрасен? Как вы думаете?</Text>
  <Text Key="2A24F6BD">Держатель для кухонной утвари "От шеф-повара"</Text>
  <Text Key="24EB9FD6">Этот указатель слишком увесистый, чтобы вдруг какой-нибудь проказник решил его украсть. Вы можете не переживать, что он куда-нибудь денется.</Text>
  <Text Key="A3085189">Указатель "Стальной монолит"</Text>
  <Text Key="B7A64F45">Этот указатель без надписи станет отличным холстом для создания рекламного стенда, который выразит всю сущность вашего заведения. Добавляйте различные цвета, аппликации и фигуры, чтобы создать идеальный указатель.</Text>
  <Text Key="6D375B40">Напольный указатель "Опустошенный"</Text>
  <Text Key="C6477570">Никогда не интересовались, где в ресторане прячут меню? А больше и не надо! На этой вывеске изображены не только блюда дня, но и указаны блюда из меню. Вам больше никогда не придется дожидаться этих медленных официантов с меню.</Text>
  <Text Key="DF8E861F">Вывеска "Что сегодня в меню?"</Text>
  <Text Key="1126FB0E">Вывеска создана мастером каллиграфии, который использовал кисточку из первосортной шерсти ламы. На вывеске говорится, что при просмотре данной вывески дух ламы вас окутывает и заставляет интересоваться, что происходит на участке, где эта вывеска расположена.\n\nПримечание: ни одна лама не пострадала при создании этих кисточек.</Text>
  <Text Key="82C9CA31">Вывеска "Четыре сокровища"</Text>
  <Text Key="9A607368">Толика цвета поможет отвлечь покупателей от ваших цен.</Text>
  <Text Key="F674CC87">Вывеска "Толика цвета"</Text>
  <Text Key="3EE09612">Вывеска создана из переработанного гриля для бургеров и оживит ваши стены без единой капли жира.</Text>
  <Text Key="3624372D">Вывеска "Гранитный гриль"</Text>
  <Text Key="A5786BCF">Данная вывеска создана специально для демонстрации главных блюд из вашего меню проходящим мимо персонажам. Вывеска находится под ударопрочным стеклом толщиной в 5 см и выдержит любое стихийное бедствие.</Text>
  <Text Key="42CFAB96">Вывеска "Демонстрация блюд"</Text>
  <Text Key="B2C867FD">Этот указатель без надписи станет отличным холстом для создания рекламного стенда, который выразит всю сущность вашего заведения. Добавляйте различные цвета, аппликации и фигуры, чтобы создать идеальный указатель.</Text>
  <Text Key="80BABB68">Настенная вывеска "Опустошенная"</Text>
  <Text Key="4241E4A6">Углы этой вывески очень даже выразительны. В буквальном смысле слова.</Text>
  <Text Key="4C199FB9">Вывеска "Выразительная"</Text>
  <Text Key="1826B722">Этот указатель без надписи станет отличным холстом для создания рекламного стенда, который выразит всю сущность вашего заведения. Добавляйте различные цвета, аппликации и фигуры, чтобы создать идеальный указатель.</Text>
  <Text Key="DA93EA9D">Подвесная вывеска "Опустошенная"</Text>
  <Text Key="A20F6F66">Современная классика на те случаи, когда ваши потребности в мытье рук выходят за пределы потребительского уровня.</Text>
  <Text Key="7CC8B879">Мойка "Индустро"</Text>
  <Text Key="E3DC6CE6">Полное ретро. Вы даже видеть все будете в черном и белом.\n\nКомпания "Салавани" не устает удивлять нас своими величественными произведениями, которые всем своим видом доказывают, что стиль прошлых времен может быть очень модным и современным. Этот стул был создан с целью, чтобы покупатели удивлялись и задумывались, откуда он такой появился.\n\nПоговаривают, что идея создания этого стула пришла в голову самому Салавани, когда он как-то утром изучал свой гардероб, раздумывая, что ему сегодня надеть.</Text>
  <Text Key="62DC38F9">Барный стул "Ретро"</Text>
  <Text Key="8B9E0C91">Реликт давно минувших дней, замерзшая капсула вечной элегантности. Любой с легкостью сможет представить несколько поколений персонажей на этом диванчике, пододвигающихся друг к другу поближе в надежде на поцелуй.</Text>
  <Text Key="B70240E4">Диванчик для ресторана "Ретро Динетт" (прям.)</Text>
  <Text Key="AEF4BF24">Идеальный диванчик для парочек! Эта модель создана с помощью последних технологий в области уединения, что позволит вам сесть поближе к своей второй половинке и при этом не чувствовать на себе осуждающие взгляды других посетителей.</Text>
  <Text Key="825DF76B">Диванчик для ресторана "Плюшевый диван с высокой спинкой" (прям.)</Text>
  <Text Key="3088059D">Иногда не целесообразно сидеть совсем рядом с кем-нибудь на длинном диванчике. Что скажут другие? Какой скандал! Так что придется вам сесть подальше друг от друга... Руки на стол, чтобы все видели!</Text>
  <Text Key="A6756B88">Диванчик для ресторана "Ретро Динетт" (угл.)</Text>
  <Text Key="1B389CC0">Это не просто диванчик, а целая легенда о горестях и благонравии. Легенда, что начиналась длинно и прямо, затем сделала неожиданный поворот и стала угловатой. Конечно же, в этой легенде нет взлетов и падений, но точно есть несколько поворотов.</Text>
  <Text Key="00627F8F">Диванчик для ресторана "Плюшевый диван с высокой спинкой" (угл.)</Text>
  <Text Key="A60E2CBC">Очередной шедевр от компании "Салавани", знаменитой мебельной империи. Ее основатель хотел создать стул, на котором просто невозможно было бы не сидеть прямо. Во всяком случае, мы так думаем. Очень простой на вид стул, который поможет исправить осанку.</Text>
  <Text Key="0ECC0A13">Обеденный стул "Спине прямо, попе мягко"</Text>
  <Text Key="FE3D52F9">Создан из самой лучшей искусственной кожи работниками известной мебельной империи "Салавани". И хотя они называются мебельной компанией, делают они исключительно стулья, может, иногда столы... Нет, только стулья. Говорят, что идея именно этой модели пришла в голову создателю во время поиска идеального стула для размышлений о жизни или для поглощения пищи во время размышлений о жизни. Мы точно не знаем, но это довольно симпатичный стул, который хорошо впишется в вашу стильную обстановку.</Text>
  <Text Key="8A8F05FC">Обеденный стул "Ретро"</Text>
  <Text Key="FDC06325">Эта настенная стереосистема используется в общественных заведениях. Она играет такие разновидности джаза, о существовании которых вы даже и не подозревали!</Text>
  <Text Key="D314F2A0">Настенная колонка "Для заведений" (джаз)</Text>
  <Text Key="C6D067FE">Создан для удовлетворения повседневных потребностей в питании. На этом роскошном столе можно демонстрировать ваши самые ценные побрякушки или устраивать 5-звездочный ужин для дорогих гостей. Главное, не снимайте скатерть! Ни при каких условиях.</Text>
  <Text Key="D7417E81">Квадратный стол "Со скатертью"</Text>
  <Text Key="2585402A">Пусть вас не смущает внешний вид этого стола — он создаст на вашем участке настроение, необходимое для великолепного ужина. Главное, не пытайтесь стирать скатерть...</Text>
  <Text Key="DF31DEB5">Круглый стол "Со скатертью"</Text>
  <Text Key="2902C0C1">Если вам нравится индустриальный стиль, этот стол создан специально для вас! Сплав металла и дерева обладает дополнительной прочностью и выдержит любые яства. Также отлично подойдет для демонстрации коллекции садовых гномов!</Text>
  <Text Key="267180F4">Квадратный деревянный стол "Индустриальный"</Text>
  <Text Key="B47E34CD">Организовываете мероприятие? Хотите украсить дом для официального званого вечера? Этот стол идеально подойдет для любого случая, если вы хотите добавить что-нибудь неординарное.\n\nПримечание: скатерть не снимается.</Text>
  <Text Key="04F96318">Обеденный стол "Званый ужин"</Text>
  <Text Key="5EEB6AF0">Пусть друзья и знакомые завидуют всем сердцем каждый раз, когда будут заходить в вашу столовую. Этот модный и чрезвычайно изысканный стол был создан по мотивам ресторанных столов для общего пользования и обладает превосходным деревенским стилем, который впишется в любую обстановку и любой стиль.</Text>
  <Text Key="A2056E9F">Стол "Не для всех"</Text>
  <Text Key="DE2C4E93">Сплав металла и дерева создаст иллюзию общего стола на любом участке. Организовывайте мероприятия или обедайте в одиночку. Главное, что благодаря этому столу, о ваших обедах будет ходить молва. Если это, конечно, то, чего вы хотите.</Text>
  <Text Key="085EC842">Стол "Можно и для всех"</Text>
  <Text Key="738C69DC">Сплав металла и дерева обладает дополнительной прочностью и выдержит любые яства. Также отлично подойдет для демонстрации коллекции садовых гномов.</Text>
  <Text Key="F99D49B3">Квадратный деревянный стол "Индустриальный" (выс.)</Text>
  <Text Key="4CB5AF9D">Высокий стол отлично сочетается с барными стульями, и его точно заметят все друзья и соседи. Главная задача этого модного и изысканного стола — заставить завидовать друзей и прохожих.</Text>
  <Text Key="995A4988">Стол "Не для всех" (выс.)</Text>
  <Text Key="2412CF12">Сплав металла и дерева создаст иллюзию общего стола на любом участке. Теперь он еще выше! Этот стол удовлетворит любые потребности, но, самое главное, удовлетворит ваш голод.</Text>
  <Text Key="9A83922D">Стол "Можно и для всех" (выс.)</Text>
  <Text Key="5B43DE3E">Если вы хотите удивить и изумить своих гостей, это как раз то, что вам надо. Или если вы хотите, чтобы ваше жилище выглядело богато, и при этом не хотите тратить на эту кучу усилий и денег. Прекрасно выполненный столик, назначение которого не особо понятно. Но разве это важно? Выглядит он просто потрясающе!</Text>
  <Text Key="4F9477C1">Мраморный столик "Чудеса чудесные"</Text>
  <Text Key="6F20F6BD">Пусть ваша прихожая поможет вам встречать и провожать гостей стильно. Этот предмет для прихожей обладает уникальным и очень изысканным дизайном, который заставит ваших гостей весь вечер думать о том,  можно ли запихнуть кого-нибудь внутрь…</Text>
  <Text Key="50233228">Столик "Планка на планке"</Text>
  <Text Key="BDE36112">Обычный столовый нож.</Text>
  <Text Key="678CA82D">Столовый нож</Text>
  <Text Key="6990AE3B">Нужно место для заказов? Нужно больше воды? Нужно меню? Необходимо убрать тарелки? Что бы вам ни понадобилось, эта стойка для официантов укомплектована всеми современными технологиями, которые выставят ваш персонал в лучшем свете!</Text>
  <Text Key="2F620F9A">Стойка для официантов "Всегда начеку"</Text>
  <Text Key="1FE1AFF3">Джаз</Text>
  <Text Key="56C0C2A4">Придает перегородкам элегантный вид.</Text>
  <Text Key="A213A9EB">Бордюр "Планки"</Text>
  <Text Key="19E90A1E">Придает перегородкам элегантный вид.</Text>
  <Text Key="E1650D21">Бордюр "Стекло"</Text>
  <Text Key="17F3325E">{0.SimFirstName} не может сидеть не за своим столом.</Text>
  <Text Key="8FA47978">Сесть</Text>
  <Text Key="D1B9C44C">Шеф-повар в данный момент работает над заказом.</Text>
  <Text Key="CCD9E8BC">Разместить заказ</Text>
  <Text Key="3532EB99">Отправить шеф-повара домой</Text>
  <Text Key="B90F9DBD">Похвалить шеф-повара</Text>
  <Text Key="B1A51B74">Оскорбить шеф-повара</Text>
  <Text Key="5FCE4205">Добавить заказ</Text>
  <Text Key="B7B84159">
  </Text>
  <Text Key="AA258343">
  </Text>
  <Text Key="FD85B676">Хвалить кулинарное мастерство</Text>
  <Text Key="91320C7A">
  </Text>
  <Text Key="D14D4F3A">Отправить шеф-повара домой</Text>
  <Text Key="1E9EB22B">Нанять шеф-повара: {2.SimName}</Text>
  <Text Key="4ABC5063">На этом участке уже есть шеф-повар.</Text>
  <Text Key="C41BE61A">Нанять особого шеф-повара</Text>
  <Text Key="DC174573">Оскорбить навыки кулинарии</Text>
  <Text Key="2B600314">Поговорить с шеф-поваром</Text>
  <Text Key="3AB36971">
  </Text>
  <Text Key="27D1A47F">
  </Text>
  <Text Key="B072EF9F">В данный момент доступ в ресторан запрещен.</Text>
  <Text Key="52E3212E">Шеф-повар в данный момент работает над заказом.</Text>
  <Text Key="C2752808">Разместить заказ</Text>
  <Text Key="A6E96DDC">
  </Text>
  <Text Key="EF1D4DB9">
  </Text>
  <Text Key="5871A065">
  </Text>
  <Text Key="FC2440BB">
  </Text>
  <Text Key="C241C590">Без проблем, не буду вам мешать. Позвольте мне закончить и забрать свои вещи.</Text>
  <Text Key="6D83368D">Отправить шеф-повара домой</Text>
  <Text Key="27C0A111">
  </Text>
  <Text Key="DB34FE48">Шеф-повар в настоящий момент не может говорить. Приходите попозже!</Text>
  <Text Key="B31397E4">Ой, спасибо! Вы потрясающий клиент.</Text>
  <Text Key="24F37F3B">Ой, надо же! Как часто я слышу комплименты в свой адрес? НИКОГДА. Приходите еще!</Text>
  <Text Key="2F463354">{0.SimFirstName}, вы {M0.единственный}{F0.единственная}, кто по-настоящему понимает мои блюда! Благодарю вас!</Text>
  <Text Key="CF1B5339">Похвалить шеф-повара</Text>
  <Text Key="19296E6A">Гостям нравится ваша еда! Отличная работа!</Text>
  <Text Key="5B3B4BEC">Шеф-повар в настоящий момент не может говорить. Приходите попозже!</Text>
  <Text Key="8DBE7384">Нужно больше хлеба?! За него надо платить! Вы слишком многого хотите!</Text>
  <Text Key="7C946E4F">Что вы только что сказали?! Да как вы смеете?!</Text>
  <Text Key="3EE6D1E5">Если вам не нравится моя еда, убирайтесь из моей кухни! Какое нахальство!</Text>
  <Text Key="729A5448">Оскорбить шеф-повара</Text>
  <Text Key="13BC4196">Гости в бешенстве! Чем вы здесь занимаетесь!? Соберитесь и приготовьте что-нибудь стоящее!</Text>
  <Text Key="B20450F9">Ждать заказа</Text>
  <Text Key="E247A08E">Купить ресторан</Text>
  <Text Key="CD6AA119">Чтобы персонаж мог рисовать на салфетке-раскраске, она должна лежать перед ним.</Text>
  <Text Key="844003C6">
  </Text>
  <Text Key="71BE5A4C">
  </Text>
  <Text Key="FAEEDE74">Готовить экспериментальную еду</Text>
  <Text Key="1C967D60">
  </Text>
  <Text Key="0CCA8E5A">Еда подана. Приятного аппетита.</Text>
  <Text Key="BAB498DB">Сесть за стол</Text>
  <Text Key="8493E689">Принять заказ</Text>
  <Text Key="A9ECE64C">Просматривать заказы</Text>
  <Text Key="89C62CE9">{0.SimFirstName} уже {M0.заказал}{F0.заказала} стол. {M0.Он должен}{F0.Она должна} отказаться от стола, прежде чем заказывать новый.</Text>
  <Text Key="B6DC02F9">Заказать стол</Text>
  <Text Key="C0647104">Забронировать стол</Text>
  <Text Key="F8129E98">Сюда, пожалуйста</Text>
  <Text Key="0EE36741">Купить ресторан</Text>
  <Text Key="CAA923C5">Вам ведь понравилась еда? Чудесно! Я передам шеф-повару, насколько вам все понравилось, при первой же возможности!</Text>
  <Text Key="1BB8092E">Попросить передать похвалу</Text>
  <Text Key="C5ED16CC">Мне жаль, что вам не понравилась еда. Я сообщу шеф-повару в самое ближайшее время! Еще раз прошу прощения!</Text>
  <Text Key="869A77F3">Попросить передать оскорбления</Text>
  <Text Key="0F562362">Хвастаться о выздоровлении после пищевого отравления</Text>
  <Text Key="B8F0060A">Выслушать про отравление: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="20653371">Жаловаться на пищевое отравление</Text>
  <Text Key="1B6B91CA">Есть еду с ложки персонажа: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="D472CF6B">Жаловаться на приготовление блюда</Text>
  <Text Key="36806A8A">Жаловаться на блюдо</Text>
  <Text Key="424B2512">Выслушать жалобу, которую поведает {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="6C27FA78">Выразить недоумение, вызванное гастрономией</Text>
  <Text Key="6C27FA7B">Восторгаться вкусом и текстурой</Text>
  <Text Key="6C27FA7A">Выражать недовольство расположением тарелок</Text>
  <Text Key="6C27FA7D">Жаловаться на выброс углекислого газа во время приготовления пищи</Text>
  <Text Key="0EED52A9">Сетовать на отсутствие банана для масштаба</Text>
  <Text Key="45B1CF6E">Спорить о вкусовых качествах</Text>
  <Text Key="45B1CF6C">Обсуждать возможности сна на работе для шеф-повара</Text>
  <Text Key="45B1CF6B">Сомневаться в наличии общественного сознания у пищи</Text>
  <Text Key="45B1CF6A">Размышлять об идеальном вкусе</Text>
  <Text Key="4CA5AA27">Смаковать</Text>
  <Text Key="28B560E4">Обсуждать вкусовые качества</Text>
  <Text Key="4DFDE817">Обсуждать вкус еды</Text>
  <Text Key="B7F2B055">Обсудить вкус еды с: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="82A92893">Восторгаться многокомпонентностью блюда</Text>
  <Text Key="82A92890">Комментировать неординарный вкус</Text>
  <Text Key="82A92891">Наслаждаться вкусом</Text>
  <Text Key="82A92896">Блаженствовать от трансцендентальных качеств еды</Text>
  <Text Key="82A92897">Дискутировать о перспективе впадения в послеобеденную кому</Text>
  <Text Key="C6C0E9E5">Восторгаться едой</Text>
  <Text Key="0143BEDA">Поговорить с официантом</Text>
  <Text Key="D9D5C652">На этом участке уже есть шеф-повар.</Text>
  <Text Key="E7EDF54F">Нанять шеф-повара</Text>
  <Text Key="B9E7F677">Нанять персонального шеф-повара</Text>
  <Text Key="91223291">Это текущий режим работы.</Text>
  <Text Key="4AEED2CD">Попросить готовить тщательно</Text>
  <Text Key="957AA9AD">Шеф-повар будет работать медленнее и готовить более качественные блюда.</Text>
  <Text Key="6CEBB167">Тщательно</Text>
  <Text Key="44C0F94C">Попросить готовить нормально</Text>
  <Text Key="B761FFBC">Гармоничное сочетание скорости готовки и качества еды.</Text>
  <Text Key="43980DEC">Нормально</Text>
  <Text Key="97209EEA">Попросить готовить быстро</Text>
  <Text Key="2803664A">Шеф-повар будет работать быстрее и готовить менее качественные блюда.</Text>
  <Text Key="B9AA3036">Быстро</Text>
  <Text Key="F04325D6">{0.SimFirstName} {M0.нанял}{F0.наняла} нового шеф-повара. {1.SimName} придет на работу в кратчайшие сроки.\n\nНе забудьте отслеживать навыки шеф-повара в окне управления работниками.</Text>
  <Text Key="AAF1B2E0">Нанять шеф-повара</Text>
  <Text Key="B38AED54">{0.SimFirstName} {M0.нанял}{F0.наняла} нового администратора. {1.SimName} придет на работу в кратчайшие сроки.\n\nНе забудьте отслеживать навыки администратора в окне управления работниками.</Text>
  <Text Key="0C6B9EA2">Нанять администратора</Text>
  <Text Key="B76DBE74">{0.SimFirstName} {M0.нанял}{F0.наняла} {M1.нового официанта}{F1.новую официантку}. {1.SimName} придет на работу в кратчайшие сроки.\n\nНе забудьте отслеживать навыки {M1.официанта}{F1.официантки} в окне управления работниками.</Text>
  <Text Key="780D0E02">Нанять официанта</Text>
  <Text Key="DB0CE93F">Выберите для посетителя блюдо и/или напиток из меню ресторана.</Text>
  <Text Key="48CA6F29">С этим персонажем уже недавно общались.</Text>
  <Text Key="089AC511">Добро пожаловать в мой ресторан. Надеюсь, вам все нравится.
</Text>
  <Text Key="50E83E16">Надеюсь, наш ресторан пока оправдывает ваши ожидания.</Text>
  <Text Key="D1691E01">Добро пожаловать! Надеюсь, вам нравится еда. Наш шеф-повар поистине гений кулинарного искусства.
</Text>
  <Text Key="74438E0E">Надеюсь, у вас разыгрался аппетит. Дайте мне знать, если вам нужен совет, что выбрать.</Text>
  <Text Key="68689CDE">Надеюсь, что у вас все в порядке и вы довольны обслуживанием.
</Text>
  <Text Key="9A2AEC74">Узнать, все ли в порядке</Text>
  <Text Key="73601593">Чтобы угостить персонажа за счет заведения, тот должен сначала получить еду.</Text>
  <Text Key="C22949A3">Еда на этом столе уже оплачена за счет заведения.</Text>
  <Text Key="AAFEB195">Бесплатная еда</Text>
  <Text Key="10379872">Десерты будут оплачены рестораном.</Text>
  <Text Key="6485D81A">Этому столу уже предложили бесплатное блюдо из меню.</Text>
  <Text Key="98251306">Чтобы угостить персонажа десертом за счет заведения, тот должен сначала получить еду.</Text>
  <Text Key="FB23ECFE">Дать бесплатный десерт</Text>
  <Text Key="E0E2493D">Напитки будут оплачены рестораном.</Text>
  <Text Key="DD3BC01D">Чтобы угостить персонажа напитком за счет заведения, тот должен сначала получить еду.</Text>
  <Text Key="BD11BDB7">Дать бесплатные напитки</Text>
  <Text Key="2C8415FD">Заказ стола будет выполнен быстрее, если ему уделить приоритетное внимание.</Text>
  <Text Key="1B118DAF">Заказ этого стола уже получает приоритетное внимание.</Text>
  <Text Key="A85EF6F7">Уделить приоритетное внимание</Text>
  <Text Key="F54EA67E">Этому персонажу уже порекомендовали блюдо.</Text>
  <Text Key="96D39315">Блюда можно рекомендовать только посетителям, которые ждут рекомендаций. У таких посетителей над головой парит знак вопроса.</Text>
  <Text Key="AB5B5523">Этот персонаж уже знает, что хочет заказать.</Text>
  <Text Key="F1737D27">Данное блюдо приготовлено из свежайших ингредиентов лучшего качества. Вы зря отказались. Может, в следующий раз вы согласитесь его попробовать?</Text>
  <Text Key="577FA270">Позвольте порекомендовать вам блюдо по выбору шеф-повара. Наш шеф-повар создал настоящий шедевр для ваших желудков.\n\nНет, спасибо. Надеюсь, шеф-повар не примет отказ близко к сердцу.</Text>
  <Text Key="4DBE551D">Попробуйте это блюдо. Этот рецепт передавался в моей семье из поколения в поколение. Я прослежу, чтобы шеф-повар приготовил блюдо строго по рецепту моей бабушки.</Text>
  <Text Key="B2D6CD2F">Не стоит пробовать это блюдо. Этот рецепт передавался в моей семье из поколения в поколение. Видимо, чтобы любить это блюдо, его надо есть с самого детства.</Text>
  <Text Key="1842AE5D">Наш персонал абсолютно без ума от этого блюда. Мы все настоятельно рекомендуем его попробовать! Вижу, вы не доверяете мнению других. Может, в следующий раз?</Text>
  <Text Key="1529AF08">Рекомендую попробовать это блюдо. Свежие продукты придают блюду абсолютно фантастический вкус, но, как я понимаю, вы хотите что-то с более выдержанным вкусом.</Text>
  <Text Key="34FEB41B">Данное блюдо приготовлено из свежайших ингредиентов лучшего качества. Вы точно не пожалеете!</Text>
  <Text Key="83ED68CE">Наш персонал абсолютно без ума от этого блюда. Мы все настоятельно рекомендуем его попробовать! Позвольте выразить восхищение вашим отменным вкусом — вы правильно сделали, что последовали нашим рекомендациям.</Text>
  <Text Key="38C56546">Позвольте порекомендовать блюдо по выбору шеф-повара. Наш шеф-повар создал настоящий шедевр для ваших желудков.Настоящая симфония вкуса!\n\nПопробуете? Великолепно! Шеф-повар будет доволен вашим выбором.</Text>
  <Text Key="982F773B">Рекомендую попробовать это блюдо. Ингредиенты были доставлены сегодня утром прямо из деревни. Свежие ингредиенты придают блюду абсолютно фантастический вкус.</Text>
  <Text Key="936AF877">Порекомендовать блюдо</Text>
  <Text Key="0EACA084">Этого персонажа уже поприветствовали.</Text>
  <Text Key="66D8B0A1">Приветствовать</Text>
  <Text Key="41403109">Опубликовать фото в Симстаграме</Text>
  <Text Key="97A860D6">Сообщить о пищевом отравлении</Text>
  <Text Key="921B2129">Опубликовать фото в Симстаграме</Text>
  <Text Key="69AD341D">Положить в багаж</Text>
  <Text Key="83397F37">Убрать</Text>
  <Text Key="31A7047D">Рисовать на салфетке-раскраске</Text>
  <Text Key="65032095">На столе нет места для салфетки-раскраски.</Text>
  <Text Key="2CF94CE3">Этот стол уже заняли другие посетители ресторана.</Text>
  <Text Key="5D5DE624">{0.SimFirstName} уже {M0.получил}{F0.получила} стол. {M0.Он должен}{F0.Она должна} отказаться от стола, прежде чем заказывать новый.</Text>
  <Text Key="62AA5A5B">Ожидать, когда отведут к столу</Text>
  <Text Key="547E09F0">Отказаться от стола</Text>
  <Text Key="239EFFD3">Получить стол</Text>
  <Text Key="EC958B78">Зонтик мешается.</Text>
  <Text Key="8ED10C55">Творожный кекс SimCity</Text>
  <Text Key="526075FD">Многослойный торт</Text>
  <Text Key="0DC52568">Попросить передать похвалу шеф-повару</Text>
  <Text Key="92070B1D">Попросить передать оскорбления шеф-повару</Text>
  <Text Key="5F73FACD">{0.SimFirstName} делает снимок экспериментального блюда. Снимок теперь находится в {M0.его}{F0.ее} багаже.</Text>
  <Text Key="76D6228A">Сфотографировать экспериментальное блюдо</Text>
  <Text Key="2B52A59D">Бросить посуду</Text>
  <Text Key="EDD51471">
  </Text>
  <Text Key="79BDA03C">На столе нет места для еще одного блюда.</Text>
  <Text Key="6DFCE3D7">Торт "Конфетти"</Text>
  <Text Key="F4DB18E1">Торт "Шоколадный"</Text>
  <Text Key="4291ED38">Торт "Клубничка"</Text>
  <Text Key="EBBA1344">Бисквитный торт</Text>
  <Text Key="65EC4DA2">Реагировать на еду</Text>
  <Text Key="8E36C9A3">Ваши персонажи должны заказать стол, прежде чем делать заказ.</Text>
  <Text Key="8BD3D390">Закончить есть и расплатиться</Text>
  <Text Key="1C9C9B17">Данный стол станет доступен для других посетителей. Вся еда будет убрана.</Text>
  <Text Key="31BF8A0A">Персонал ресторана надеется, что вам понравилась еда! Симолеоны были автоматически вычтены из бюджета семьи.</Text>
  <Text Key="DDC4BB0D">{0.SimName} {M0.покинул}{F0.покинула} стол. Если {M0.он}{F0.она} хочет выбрать другой стол, {M0.он}{F0.она} может заказать новый на стойке администратора.</Text>
  <Text Key="11AEB4C7">Отказаться от стола</Text>
  <Text Key="D17D1613">Закончить есть и расплатиться</Text>
  <Text Key="3E92DD9A">Реагировать на пролитое</Text>
  <Text Key="57CF09A1">Официант скоро принесет ваш заказ. Вы уверены, что хотите отменить заказ?</Text>
  <Text Key="D7E194C5">Ждать, когда принесут заказ</Text>
  <Text Key="A909A752">Официант скоро примет ваш заказ. Вы уверены, что хотите отменить заказ?</Text>
  <Text Key="369AB056">Дождаться, пока официант примет заказ</Text>
  <Text Key="084571FF">Вы потрясающий посетитель! Спасибо! Это подарок от заведения!</Text>
  <Text Key="3327F231">Подать еду</Text>
  <Text Key="A48E9219">Заказ для стола</Text>
  <Text Key="3809ACCF">Заказ для стола</Text>
  <Text Key="AA78B06A">Взять блюдо с едой</Text>
  <Text Key="1812F2BA">
  </Text>
  <Text Key="A5C7450B">Подать еду</Text>
  <Text Key="173F690B">
  </Text>
  <Text Key="BE5BB819">Благодарим за заказ. Мы принесем еду, как только она будет готова.</Text>
  <Text Key="B1785421">Принять заказ</Text>
  <Text Key="9B2D7480">Заказать стол</Text>
  <Text Key="D4340F08">Закончить есть и расплатиться</Text>
  <Text Key="367DDC52">{0.SimFirstName} уже {M0.заказал}{F0.заказала} стол. {M0.Он должен}{F0.Она должна} отказаться от стола, прежде чем заказывать новый.</Text>
  <Text Key="747C9357">Заказать стол</Text>
  <Text Key="C8470BBA">Слушать джаз</Text>
  <Text Key="58906FE3">Слушать джаз</Text>
  <Text Key="8AA9EEDD">Приготовить экспериментальное блюдо</Text>
  <Text Key="11619E39">Необходимо попробовать экспериментальное блюдо в ресторане, прежде чем пытаться приготовить его самостоятельно!</Text>
  <Text Key="D17C41A5">Приготовить экспериментальное блюдо</Text>
  <Text Key="1B4E6F3E">Подойти к столу</Text>
  <Text Key="778DEA1E">Узнать, все ли в порядке</Text>
  <Text Key="0D94FBDF">Оплатить счет</Text>
  <Text Key="9026E1FD">Заказ для стола</Text>
  <Text Key="9251990A">Ужины для большинства семей</Text>
  <Text Key="DD26122D">Модные обеды</Text>
  <Text Key="003BA9F6">Деревенская кухня</Text>
  <Text Key="629FD93D">Растительная пища</Text>
  <Text Key="5F610024">От нашей кухни вашей</Text>
  <Text Key="7714979E">Профессиональная кухня</Text>
  <Text Key="D35D43D4">Еда на свежем воздухе</Text>
  <Text Key="F6DC6E26">Расслабиться под звуки джаза</Text>
  <Text Key="D17C1767">Джаз</Text>
  <Text Key="32A1D4A7">Подвесная коллекция настенных указателей "Полное исполнение"</Text>
  <Text Key="CD12C702">Эта коллекция диванчиков для ресторана идет в комплекте со столом! Идеально подойдет для избалованного ресторатора, у которого нет времени выбирать столы!</Text>
  <Text Key="FA1DB4FD">Коллекция диванчиков для ресторана "Ретро Динетт" (длин.)</Text>
  <Text Key="738DBF86">Коллекция диванчиков для ресторана "Ретро Динетт" (угл.)</Text>
  <Text Key="AF8CB66B">Коллекция диванчиков для ресторана "Плюшевые диваны с высокой спинкой" (прям.)</Text>
  <Text Key="F944CED0">Коллекция диванчиков для ресторана "Плюшевые диваны с высокой спинкой" (наклон.)</Text>
  <Text Key="C5EF83FB">Коллекция напольных указателей "Полное исполнение"</Text>
  <Text Key="C7CD6DD4">Зачем создавать указатели с чистого листа, если кто-то это за вас уже сделал?</Text>
  <Text Key="03740ABB">Коллекция настенных указателей "Полное исполнение"</Text>
  <Text Key="15C9DA20">Официант</Text>
  <Text Key="B89EB8E1">Просить изменить скорость готовки</Text>
  <Text Key="96992475">Принести торт</Text>
  <Text Key="D5B83112">Ресторан</Text>
  <Text Key="658200E9">Салфетка</Text>
  <Text Key="151BF0CE">Газированная вода</Text>
  <Text Key="205983A1">Приготовить газированную воду</Text>
  <Text Key="C55485E8">Напиток "Граппо Бланко из Гранит Фоллз"</Text>
  <Text Key="90D8A6F3">Налить напиток "Граппо Бланко из Гранит Фоллз"</Text>
  <Text Key="A316CBD9">Красный нектар</Text>
  <Text Key="B17D39A2">Налить красный нектар</Text>
  <Text Key="75838E3B">Белый нектар</Text>
  <Text Key="0F282AB4">Налить белый нектар</Text>
  <Text Key="1C99379F">Напиток "Резерв Ренуа из Монте Виста"</Text>
  <Text Key="72F47CA0">Налить напиток "Резерв Ренуа из Монте Виста"</Text>
  <Text Key="A7F6E7B8">Напиток "Кранерле Нуала из города Цветущие Холмы"</Text>
  <Text Key="EA475B23">Налить напиток "Кранерле Нуала из города Цветущие Холмы"</Text>
  <Text Key="9D444569">Напиток "Аворналино"</Text>
  <Text Key="BED11B52">Налить напиток "Аворналино"</Text>
  <Text Key="63042592">Напиток "Мелуар из поместья Фон Хонт Естейт"</Text>
  <Text Key="4B6D789D">Налить напиток "Мелуар из поместья Фон Хонт Естейт"</Text>
  <Text Key="2B7D36B1">Колбаски из фруктов с медом</Text>
  <Text Key="53CD9576">Капельки фруктового студня в гнезде из пены</Text>
  <Text Key="94935069">Подать блюдо "Капельки фруктового студня в гнезде из пены"</Text>
  <Text Key="3079D478">Выращенный в леднике\n салат "Айсберг"</Text>
  <Text Key="3B50E4E3">Подать выращенный в леднике салат "Айсберг"</Text>
  <Text Key="34532B8A">Копченое мясо на доске из переработанной древесины</Text>
  <Text Key="2732C835">Подать копченое мясо на доске из переработанной древесины</Text>
  <Text Key="9D6DD1A6">Лепестки из пряного бекона</Text>
  <Text Key="9960E339">Подать блюдо "Лепестки из пряного бекона"</Text>
  <Text Key="7B1F1A5F">Подать колбаски из фруктов с медом</Text>
  <Text Key="FF6A40BF">Ванильные ракушки и шоколадная икра</Text>
  <Text Key="14CE3AC0">Подать блюдо "Ванильные ракушки и шоколадная икра"</Text>
  <Text Key="E78934B0">Засахаренные блоки из кокосовой стружки</Text>
  <Text Key="08C85D5B">Подать засахаренные блоки из кокосовой стружки</Text>
  <Text Key="4F8811EE">Ягодный торт</Text>
  <Text Key="A08730C1">Подать ягодный торт</Text>
  <Text Key="E889B3C4">Свекольная лапша</Text>
  <Text Key="7FB83B17">Подать свекольную лапшу</Text>
  <Text Key="EE139F29">Глазированные роллы из бамбука</Text>
  <Text Key="45983C12">Подать глазированные роллы из бамбука</Text>
  <Text Key="DB65BC7F">Кубики ахи с васаби и овощами</Text>
  <Text Key="18CCB580">Подать блюдо "Кубики ахи с васаби и овощами"</Text>
  <Text Key="21EABBDC">Салат с жареной грудинкой и квашеным клевером</Text>
  <Text Key="A31E8E8F">Подать салат с жареной грудинкой и квашеным клевером</Text>
  <Text Key="66CD777A">Яйца с мхом из джунглей и пучком лаванды</Text>
  <Text Key="85D7B8C5">Подать блюдо "Яйца с мхом из джунглей и пучком лаванды"</Text>
  <Text Key="2A90B0E7">Деревенское рыбное трио</Text>
  <Text Key="392C8668">Подать блюдо "Деревенское рыбное трио"</Text>
  <Text Key="74C1C1DA">Тигровая креветка с дымком в бульоне из росы</Text>
  <Text Key="21448FA5">Подать блюдо "Тигровая креветка с дымком в бульоне из росы"
</Text>
  <Text Key="799BC7DE">Кексы из сот\n с садовыми овощами</Text>
  <Text Key="1EFC7D91">Подать блюдо "Кексы из сот с садовыми овощами"</Text>
  <Text Key="3C55224B">Деревенский паштет в маринаде</Text>
  <Text Key="9564F8A4">Подать деревенский паштет в маринаде</Text>
  <Text Key="F55EF3EA">Космические тако\n с жемчужными яйцами</Text>
  <Text Key="40039E95">Подать блюдо "Космические тако с жемчужными яйцами"</Text>
  <Text Key="B89807A4">Сиксимское чудовище свободного содержания</Text>
  <Text Key="A3CDA7F7">Подать блюдо "Сиксимское чудовище свободного содержания"</Text>
  <Text Key="58346B2E">Блюдо из макарон "Вулкан"</Text>
  <Text Key="42D45801">Подать блюдо из макарон "Вулкан"</Text>
  <Text Key="C333ADCA">Тыквенный суп</Text>
  <Text Key="80190875">Подать тыквенный суп</Text>
  <Text Key="CD61AB2E">Приготовить тыквенный суп</Text>
  <Text Key="A4E03383">Салат "Цезарь"</Text>
  <Text Key="3A475A7C">Подать салат "Цезарь"</Text>
  <Text Key="2CA99CD7">Приготовить салат "Цезарь"</Text>
  <Text Key="BC760325">Яйца Бенедикт</Text>
  <Text Key="FF86B756">Подать яйца Бенедикт</Text>
  <Text Key="2B40578D">Приготовить яйца Бенедикт</Text>
  <Text Key="ACE7B4A7">Тирамису</Text>
  <Text Key="9D3A1A28">Подать тирамису</Text>
  <Text Key="30651893">Приготовить тирамису</Text>
  <Text Key="8594F30D">Суп из моллюсков</Text>
  <Text Key="D9D040BE">Подать суп из моллюсков</Text>
  <Text Key="B4F0E6C5">Приготовить суп из моллюсков</Text>
  <Text Key="78E45017">Фруктовый салат</Text>
  <Text Key="8A126238">Подать фруктовый салат</Text>
  <Text Key="3E603563">Приготовить фруктовый салат</Text>
  <Text Key="115051C3">Итальянские фрикадельки</Text>
  <Text Key="16A773BC">Подать итальянские фрикадельки</Text>
  <Text Key="1464FF97">Приготовить итальянские фрикадельки</Text>
  <Text Key="E02916C4">Минестроне</Text>
  <Text Key="B0629617">Подать минестроне</Text>
  <Text Key="AF7C6E6C">Приготовить минестроне</Text>
  <Text Key="2C833A40">Салфетка</Text>
  <Text Key="B6F3434B">Рисовать</Text>
  <Text Key="41C94DC6">Приготовить тирамису</Text>
  <Text Key="D197AB56">Нажмите на холодильник, выберите действие "Приготовить изысканное блюдо" и выберите рецепт из списка.</Text>
  <Text Key="6BE6C09B">Приготовить тыквенный суп</Text>
  <Text Key="6CE968B5">Нажмите на холодильник, выберите действие "Приготовить изысканное блюдо" и выберите рецепт из списка.</Text>
  <Text Key="0598163C">Приготовить салат "Цезарь"</Text>
  <Text Key="692D96DC">Нажмите на холодильник, выберите действие "Приготовить изысканное блюдо" и выберите рецепт из списка.</Text>
  <Text Key="495B8B2F">Приготовить суп из моллюсков</Text>
  <Text Key="BF8C0E1A">Приготовить яйца Бенедикт</Text>
  <Text Key="68F51242">Нажмите на холодильник, выберите действие "Приготовить изысканное блюдо" и выберите рецепт из списка.</Text>
  <Text Key="CABE4997">Приготовить фруктовый салат</Text>
  <Text Key="741BEBD3">Приготовить итальянские фрикадельки</Text>
  <Text Key="516C66B2">Приготовить минестроне</Text>
  <Text Key="79CFE606">Купить стол шеф-повара</Text>
  <Text Key="1C069196">Купите стол шеф-повара в категории "Бытовые приборы"!</Text>
  <Text Key="1C20A357">Приготовить экспериментальное блюдо</Text>
  <Text Key="E217CA79">Нажмите на стол шеф-повара, выберите действие "Приготовить экспериментальное блюдо" и выберите рецепт из списка.</Text>
  <Text Key="7EB894D7">Рисовать на салфетке-раскраске</Text>
  <Text Key="FB780AF9">{1.SimFirstName} хочет скоротать время, рисуя на салфетке-раскраске в ресторане. Когда {M1.его}{F1.ее} посадят за стол, нажмите на стол и выберите действие "Рисовать на салфетке-раскраске".</Text>
  <Text Key="F84B5220">Выпить стакан нектара</Text>
  <Text Key="E9C19BE8">Нажмите на барную стойку, чтобы заказать нектар, или закажите нектар у официанта.</Text>
  <Text Key="DD9BA197">Есть экспериментальное блюдо и в уме разбирать его на компоненты</Text>
  <Text Key="C0B091B9">Найдите ресторан, в котором подают экспериментальные блюда, и попробуйте его на вкус! Может, тогда вы поймете, сколько сил было приложено, чтобы его приготовить!</Text>
  <Text Key="C8DEE404">Сделать снимок экспериментального блюда</Text>
  <Text Key="5E29D514">Нажмите на экспериментальное блюдо и выберите действие "Сфотографировать экспериментальное блюдо".</Text>
  <Text Key="5619BB15">Ресторанный критик</Text>
  <Text Key="D598FD97">Шеф-повар</Text>
  <Text Key="FBC4DDA2">Шеф-повар</Text>
  <Text Key="41F3DCD9">Администратор</Text>
  <Text Key="5271CCB8">Администратор</Text>
  <Text Key="11763871">Официант</Text>
  <Text Key="781E8740">Официант</Text>
  <Text Key="D1CA3879">Влияет на качество еды. Сложные блюда требуют высокого уровня навыка.</Text>
  <Text Key="6D5F0750">Влияет на качество напитков. Чем выше уровень навыка, тем лучше напитки.</Text>
  <Text Key="C44DAABC">Шеф-повар</Text>
  <Text Key="F36F28E8">Влияет на отзывы посетителей об обслуживании во время выбора стола.</Text>
  <Text Key="C7A155EA">Влияет на отзывы посетителей об обслуживании во время выбора стола.</Text>
  <Text Key="BD67D232">Администратор</Text>
  <Text Key="5453509C">Влияет на то, как часто официант будет ронять блюда.</Text>
  <Text Key="5191F4C1">Влияет на отзывы посетителей об обслуживании.</Text>
  <Text Key="20F49762">Официант</Text>
  <Text Key="C815346B">(Заказ столика в ресторане)</Text>
  <Text Key="0C243BA4">Собственный ресторан — Качество</Text>
  <Text Key="CE20D4C4">Собственный ресторан — Оценка</Text>
  <Text Key="EF1BAF6F">Звездный рейтинг</Text>
  <Text Key="82996F3B">О приятной обстановке в вашем ресторане толкует весь город.</Text>
  <Text Key="52F6F53B">Попробуйте добавить интересный декор в ресторанный зал и не забудьте проверить, чистый ли ресторан.</Text>
  <Text Key="7C29B654">Посетители вашего ресторана в полном восторге от качества еды.</Text>
  <Text Key="17ED6552">Отправьте шеф-поваров на обучение, чтобы те могли повысить свои навыки кулинарии. Удостоверьтесь, что они могут правильно готовить все блюда из вашего меню.</Text>
  <Text Key="6D9DEAC8">Ваш ресторан славится своими хорошими ценами.</Text>
  <Text Key="A58CF962">Попробуйте снизить цены и удостоверьтесь, что шеф-повар готовит еду того качества, которого ждут посетители.</Text>
  <Text Key="F8DBF628">Вы потрясающий владелец! Продолжайте так же общаться с посетителями своего ресторана.</Text>
  <Text Key="FB59685E">Старайтесь больше общаться с посетителями. Им льстит внимание владельца ресторана.</Text>
  <Text Key="8E64B28E">Ваш ресторан славится безупречным обслуживанием. Персонал ресторана всегда дружелюбен и обладает большим опытом.</Text>
  <Text Key="E76C4518">Отправьте администраторов и официантов на обучение, чтобы те могли повысить уровень навыков. К тому же, чем лучше их настроение, тем лучше они обслуживают посетителей.</Text>
  <Text Key="A3196EB7">Посетители вашего ресторана обожают то, как быстро подают еду.</Text>
  <Text Key="8DEAFC1F">Наймите больше официантов или шеф-поваров. Если еду разносят слишком долго, попробуйте сделать перестановку в ресторанном зале.</Text>
  <Text Key="D36F2F12">Посетители будут ставить ресторану от одной до пяти звезд. Данные оценки определят общий звездный рейтинг вашего ресторана, что в свою очередь определит, сколько посетителей будет приходить в ресторан.\n\nПосетители будут обращать внимание на атмосферу в ресторане, поведение администратора, время, в течение которого приносят еду, и на многие другие факторы. Прочитайте урок "Рестораны — Рейтинг", чтобы узнать, как улучшить обслуживание посетителей.</Text>
  <Text Key="5C48D010">При первом появлении в ресторане вам будет предложено перевести средства на счет вашего ресторана, чтобы покрыть основные эксплуатационные расходы. Подробнее об управлении денежными средствами читайте в уроке "Рестораны — Капитал".</Text>
  <Text Key="D7A78120">Прежде чем открывать двери ресторана, необходимо убедиться, что он может работать. Разместите рабочий стол шеф-повара и стойки администратора и официантов и наймите работников на каждую должность. Вам потребуется не менее 4 мест для посетителей, туалетная комната и мойка. Вам также потребуется выбрать меню для ресторана.</Text>
  <Text Key="D6B487DF">Персонажи могут становиться владельцами ресторанов и управлять ими, чтобы зарабатывать симолеоны. Чтобы открыть ресторан, воспользуйтесь телефоном или компьютером и выберите действие "Купить ресторан". Вы можете купить уже готовый ресторан или приобрести пустой участок и создать ресторан с нуля.\n\nСемья может владеть и управлять несколькими ресторанами одновременно. Попробуйте создать свою кулинарную империю!
</Text>
  <Text Key="D390DA2A">Обратите внимание на панель "Собственный бизнес" в правом нижнем углу. На этой панели вы можете открывать и закрывать ресторан. Здесь также находятся полезные сведения и горячие клавиши, с помощью которых вам будет проще модифицировать рестораны и управлять ими.</Text>
  <Text Key="578C1B7A">Если вы решите, что больше не хотите управлять рестораном, вы можете избавиться от него, воспользовавшись действием "Продать заведение" на панели настроек ресторана. Капитал ресторана будет добавлен к стоимости участка и переведен в бюджет семьи. Когда вы продадите ресторан, он продолжит работать, но уже под новым руководством, и вы даже сможете посетить его в качестве клиента!</Text>
  <Text Key="9F84C66D">Рестораны — Управление</Text>
  <Text Key="DD2DF3AE">У каждого посетителя над головой будет отображаться оценка, которую они ставят ресторану. Когда они подкрепятся и уйдут, данная оценка будет учтена в общем рейтинге ресторана. Работайте усердно, чтобы повысить уровень удовлетворения посетителей.</Text>
  <Text Key="291A361B">Оценка, которую посетитель поставит ресторану, зависит от следующих факторов: качество еды, пищевая ценность, доброжелательность персонала, скорость обслуживания, атмосфера в ресторане и личное внимание менеджера.\n\nПерсонажам понравится еда низкого качества, если она будет дешевой. Они также с удовольствием заплатят намного больше за хорошо приготовленные сложные блюда.\n\nОпытные администраторы и официанты будут обслуживать посетителей лучше и тем самым повышать их настроение. Не забывайте проверять, достаточно ли у вас работников, чтобы еда из кухни была быстро доставлена.\n\nПотратьте время на декор в ресторанном зале, чтобы в нем было приятно принимать пищу. Персонажам сложно наслаждаться едой, если все время приходится зажмуриваться.</Text>
  <Text Key="6F17261F">Вы можете просмотреть сведения о рейтинге ресторана, наведя курсор на звездный рейтинг или нажав кнопку "Просмотреть отчет о смене/последний финансовый отчет". Просмотрите сводный обзор отзывов, чтобы выявить преимущества и недостатки ресторана.</Text>
  <Text Key="CB57E729">Посетители будут приходить в ресторан, если он открыт и если в нем есть свободные места. Общий рейтинг ресторана, время суток и реклама повлияет на то, сколько посетителей будет приходить в ресторан. Вы также можете приобрести бонусы, повышающие количество посетителей.</Text>
  <Text Key="40C5EF0F">Внимательно следите за значками над головами персонажей, чтобы знать, когда и почему изменилась оценка персонажа о ресторане. Если вы пропустите данный момент, наведите курсор на персонажа, чтобы увидеть всплывающую подсказку с последним отзывом.</Text>
  <Text Key="62285250">Рестораны — Рейтинг</Text>
  <Text Key="9701C081">Так как ваш персонаж является владельцем, ему придется управлять персоналом. Он может узнавать, все ли в порядке, хвалить, критиковать, отправлять на повышение квалификации, повышать в должности или увольнять работников.</Text>
  <Text Key="9DCCF648">Работники обладают различными навыками, которые определяют, насколько хорошо те будут работать. Просмотрите навыки работников на панели "Управлять работниками". Не переживайте, если у вас сразу не будет идеального персонажа с высоким уровнем навыков, — все работники постепенно улучшают навыки во время работы. Чтобы повысить уровень навыка быстрее, отправьте работника на повышение квалификации, но на обучение придется потратиться.</Text>
  <Text Key="177702F9">Уровень удовлетворения работников растет при получении хорошей зарплаты, похвалы от начальника или повышения. Нагоняи, понижение в должности и сверхурочная работа (более 8 часов за смену) — вот лишь несколько способов, которыми можно понизить уровень удовлетворения. Если работник слишком расстроится, то не удивляйтесь, если он уволится!</Text>
  <Text Key="174AC78B">Выберите действие "Управлять работниками" на панели "Собственный бизнес", чтобы проверить статус работников. Вы можете просматривать их навыки и текущую зарплату и видеть уровень удовлетворения рабочим местом.\n\nВы можете воспользоваться этой панелью, чтобы поощрить работника повышением или наказать его понижением в должности, либо уволить работника, который все время отлынивает.</Text>
  <Text Key="FF8148B8">Собственное дело вести нелегко, но к счастью, вы можете нанимать работников и передавать им полномочия. Выберите пункт "Управлять работниками" на панели "Собственный бизнес", чтобы просмотреть список персонажей, которых можно нанять. Оцените их навыки и начальную зарплату, чтобы определить, подойдут ли они вашему ресторану. Если вам не понравился ни один претендент из списка, попробуйте зайти позднее.</Text>
  <Text Key="8C197D7C">Когда ваш ресторан станет успешнее, вы сможете нанять больше работников за очки бонусов. Подробнее об этом в уроке "Рестораны — Бонусы".</Text>
  <Text Key="19E187F2">Рестораны — Работники</Text>
  <Text Key="831E9BBB">Если вы станете владельцем ресторана, капитал ресторана будет учитываться отдельно от бюджета семьи. Каждый ресторан будет иметь свой капитал, необходимый для покрытия расходов ресторана. Как только вы зайдете в ресторан, в правом нижнем углу панели ресторана появится капитал, а в левом — бюджет семьи.</Text>
  <Text Key="C60B86C3">В любой момент времени вы можете воспользоваться кнопкой "Перевод бюджета заведения" рядом с суммой бюджета семьи в левом нижнем углу, чтобы перевести симолеоны между счетом семьи и счетом вашего заведения. На панели вы можете выбрать, с какого на какой счет переводить средства, и ввести сумму перевода. Переводите симолеоны, когда вам нужно больше средств на оплату расходов заведения, или отправляйте доход из заведения в бюджет семьи.</Text>
  <Text Key="E8F598A1">Вы можете в любое время нажать на кнопку "Просмотреть отчет о смене/последний финансовый отчет" на панели "Собственный бизнес" и узнать подробную информацию о доходах и расходах. Пользуйтесь этими данными, чтобы принимать стратегические решения и повышать доход ресторана.</Text>
  <Text Key="262BD1ED">Ваш ресторан может залезть в долги, если у вас недостаточно денег на выплату зарплаты работникам или вы оплатили рекламу, когда денег было мало. Если у ресторана нет средств на выплату долгов, вы не сможете его открыть, пока долги не будут выплачены. Переведите деньги из бюджета семьи, чтобы погасить долги.</Text>
  <Text Key="12003351">На любые действия, которые вы выполняете от имени владельца ресторана, тратятся деньги из капитала заведения. Такие действия включают строительство на торговом участке, размещение объектов, зарплату работников, расходы на рекламу и много другое. В режиме строительства в левом нижнем углу вместо бюджета семьи будет отображаться капитал ресторана, в котором вы ведете строительство. Весь доход, который вы получите от продажи товаров, будет добавлен к капиталу ресторана.</Text>
  <Text Key="D229FC71">Рестораны — Капитал</Text>
  <Text Key="7BF6DB87">Бонусы влияют непосредственно на ваш ресторан и на семью, которой вы играете, но не влияют на работников, которых вы нанимаете. Работников можно улучшать отдельно, повышая их навыки за счет выполнения определенных задач. Подробнее об этом в уроке "Ресторан — Работники".</Text>
  <Text Key="99DA4A76">Заработать очки бонусов просто — пусть персонажи просто помогают в ресторане. Общение с посетителями и управление персоналом приносят очки бонусов. Чем больше посетителей придет в ресторан, тем больше очков вы заработаете. Работники не заработают очки бонусов вместо вас, так что вперед — за работу!</Text>
  <Text Key="CC63A7A9">Некоторые бонусы дают временный эффект, например, вы сможете покупать ингредиенты со скидкой или в ресторан будет приходить больше посетителей. Вы можете снова купить эти бонусы в будущем, когда эффект закончится.</Text>
  <Text Key="F196BCBE">Бонусы — ключевая составляющая для создания больших и успешных ресторанов. Тратьте бонусы, чтобы повышать рентабельность и популярность своего ресторана. Не забывайте ими пользоваться.\n\nВам доступно целое разнообразие бонусов. Вы можете получить возможность нанимать дополнительный персонал. Тратьте бонусы на получение кратковременных или постоянных скидок на ингредиенты. Узнайте, как можно порекомендовать посетителям более дорогие блюда. Вам также доступны мощные бонусы, которые повлияют на ваших посетителей, и те будут дольше ждать, пока их обслужат, или будут есть быстрее. Купленные бонусы можно применить к любому ресторану во владении вашей семьи.</Text>
  <Text Key="FC45B999">Владельцы ресторанов могут зарабатывать очки бонусов, занимаясь бизнесом в своих ресторанах.\n\nИгроки могут использовать очки бонусов, чтобы покупать бонусы и тем самым повышать эффективность ресторана. Вы найдете различные бонусы на панели "Собственный бизнес" в нижнем правом углу экрана.</Text>
  <Text Key="1D6D8862">Рестораны — Бонусы</Text>
  <Text Key="ABB99F2A">Ресторан — идеальное место для приема пищи и общения с друзьями. Оставьте приготовление еды и мытье посуды профессионалам. Отправляйтесь в свою любимую закусочную или попробуйте что-нибудь экспериментальное в одном из ресторанов высокой кухни.</Text>
  <Text Key="1752021C">Если вы хотите получить лучший столик, стоит пообщаться с администратором. Найдите стойку администратора или самого администратора и нажмите на стойку или на администратора, чтобы заказать стол.</Text>
  <Text Key="3E6615FB">После первого блюда вы можете заказать второе или расплатиться и уйти.</Text>
  <Text Key="BED3FF63">Персонажи приходят сюда ради еды. Нажмите на стол, чтобы подозвать официанта и сделать заказ для вашего стола. Не забудьте узнать о скидках на блюда по выбору шеф-повара. Подтвердите выбор еды для каждого гостя вашего ужина.</Text>
  <Text Key="A4D0E26B">Рестораны</Text>
  <Text Key="D184F2EC">Проведите с нами время! Насладитесь хорошей едой!</Text>
  <Text Key="9AB54C2A">Попробуйте все блюда! Говорят, что шеф-повар просто потрясающий!</Text>
  <Text Key="6ACA1B81">Приходите и насладитесь всей полнотой вкуса! Вам ведь очень хочется прийти!</Text>
  <Text Key="C19E8659">Места для посетителей</Text>
  <Text Key="AABD58EB">Мойка</Text>
  <Text Key="7D7637BB">Ресторанная стойка</Text>
  <Text Key="A22C5F12">Стойка для официантов</Text>
  <Text Key="A1B25F88">Стол шеф-повара</Text>
  <Text Key="1388BBF8">Унитаз</Text>
  <Text Key="6EC550A0">Посетить ресторан</Text>
  <Text Key="3BF6E521">Посетить ресторан...</Text>
  <Text Key="6F060E67">Ресторан</Text>
  <Text Key="ADA95FDA">Ресторан — Не завершено</Text>
  <Text Key="201EA712">Ресторан "В гостях у ламы" — идеальное место для персонажей, которые ценят кулинарное искусство. Наденьте свои лучшие наряды и попробуйте новейшие экспериментальные творения шеф-повара.\nЭтот и другие рестораны можно найти в Галерее во вкладке "Моя библиотека".</Text>
  <Text Key="DA1D4827">Ресторан — идеальное место для приема пищи!</Text>
  <Text Key="2110F03D">Настенное покрытие "Первосортный кирпич"</Text>
  <Text Key="C4FD72EC">Настенное покрытие "Непреклонный кирпич"</Text>
  <Text Key="7070E193">Настенное покрытие "Современные деревянные панели"</Text>
  <Text Key="BE87F79C">Эй! Вы ушли и не заплатили {0.Money}! Видимо, вам не очень везет последнее время, поэтому не переживайте — платить не надо, еда за наш счет!</Text>
  <Text Key="E3A6F074">Эй! Вы ушли и не заплатили {0.Money}, но мы записали долг на ваш счет. Не забудьте расплатиться в следующий раз!</Text>
</STBLKeyStringList>