<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<STBLKeyStringList>
  <Text Key="79D5503D">(Водоросли ночью)</Text>
  <Text Key="37B354A3">(Дикий виноград)</Text>
  <Text Key="76894743">(Тартозские цветы)</Text>
  <Text Key="2CA70D97">(Романтика у дерева влюбленных)</Text>
  <Text Key="4997831A">(Купание в море)</Text>
  <Text Key="E1CBDF0F">(Брошенная в фонтан монетка)</Text>
  <Text Key="541E31F6">(Романтика на главной площади)</Text>
  <Text Key="23FDDDC1">(Купание у водопада)</Text>
  <Text Key="8693EA85">(Заданный вопрос о свадьбе)</Text>
  <Text Key="B037F803">(Полученный вопрос о свадьбе)</Text>
  <Text Key="050F79F8">{0.SimFirstName} {M0.нашел}{F0.нашла} в песке бутылку с посланием!</Text>
  <Text Key="77CD50D0">(Колючий букет)</Text>
  <Text Key="05C84656">(Групповой танец на свадьбе)</Text>
  <Text Key="BFA61BDA">Свежие сплетни из сарафанного радио!</Text>
  <Text Key="D229A224">В ратуше проводятся быстрые свадьбы для тех, кто больше не может ждать. Любовь непредсказуема, знаете ли!</Text>
  <Text Key="29C48308">Поговаривают, что леди Матильда Тартоза жила в огромном замке около водопада, но никто не может найти его развалины. Мы знаем, что она использовала водопад для ведения незаконной торговли с пиратами, а развалины замка, по всей видимости, находятся в другом месте.</Text>
  <Text Key="48E91267">Давным-давно местный плотник вырезал на носу корабля фигуру, напоминающую принцессу Кордилию и ее любимого пирата Родриго де Пабло. После того как корабль затонул, люди решили почтить их любовь и установили фигуру на холме у водопада. Через год из нее начали прорастать ветви и листья, что стало символом их вечной любви — даже несмотря на то, что Родриго погиб. Вы можете лично взглянуть на дерево, и если у вас чистое сердце, то волшебство не обойдет вас стороной!</Text>
  <Text Key="DE7AE859">Не забудьте посетить местную кондитерскую Тартозы! Все любят наши фруктовые пирожные и выпечку, а еще вы сможете попробовать наши потрясающие торты для свадьбы.</Text>
  <Text Key="438906BE">Воздушные шары в небе — это так романтично, не правда ли?</Text>
  <Text Key="DD9768EA">Ни для кого не секрет, что поместье Тиби было возведено на золото пирата. Но ходит слух, что после того, как Родриго Тиби достроил поместье, он зарыл оставшееся золото где-то неподалеку от деревушки. Если вы найдете его, то будете сказочно богаты! С другой стороны, это место выглядит так роскошно, что, вероятно, от всего богатства осталась лишь горстка монет.</Text>
  <Text Key="325842DA">Все знают про светящиеся по ночам воды у берега. Поговаривают, что именно они в свое время привлекали заблудившихся пиратов. Но пляжи тоже скрывают массу всего интересного! Если хорошенько осмотреть их, то можно найти бутылку с посланием. Их часто прибивает волной.  </Text>
  <Text Key="0411EF87">Все местные жители знают историю про то, как Арнесса Тиби однажды переплыла водопад на лодке. Правда, в процессе она еще сломала ногу. Именно поэтому здесь решили возвести мост: чтобы персонажи не пытались ничего переплыть!</Text>
  <Text Key="18B8C2D1">А вы знали, что мы используем местные фрукты в наших известных во всем мире пирожных? Как же иначе! Вы даже можете сами собрать их, если захотите.</Text>
  <Text Key="5B49E8A4">Вы видели в городе тележку с цветами? Эти цветы растут в местных краях. Вы даже можете сами собрать их, если захотите. </Text>
  <Text Key="6655FB58">У нас так часто делают предложение руки и сердца! Все дело в царящей здесь романтической атмосфере. А еще это отличное место для свиданий! Вы можете поплавать у водопада, полюбоваться светящимися по ночам волнами, прогуляться по пляжу или сходить к фонтану Порто-Люминосо. И, конечно же, не забудьте посетить дерево влюбленных.</Text>
  <Text Key="9D8226D6">А вы знали, что если вы решите прогуляться по пляжу ночью, то можете застать сияние океана? Некоторые уверены, что именно благодаря этому принцесса Кордилия в свое время оказалась в Тартозе.</Text>
  <Text Key="64153C40">Фонтан — одно из популярных романтичных мест в Порто-Люминосо. У него всегда сидят влюбленные парочки.</Text>
  <Text Key="ED6289B0">Все обожают местные фруктовые пирожные, а я предпочитаю макарон. Наверное, это довольно предсказуемо, но я не люблю важничать и задирать нос. Дайте мне коробку макарон из местной кондитерской, и как только я останусь одна, от них ничего не останется. Только никому об этом не рассказывайте. Пусть думают, что я ко всему равнодушна.</Text>
  <Text Key="97A3398E">Если вы пришли узнать, где зарыто золото пиратов, то скажу вам то же самое, что и всем остальным: не знаю. Пожалуйста, прекратите меня об этом спрашивать. </Text>
  <Text Key="74849903">Надеюсь, что ваш день проходит хорошо... и в нем присутствует романтика. Это идеальное место для поиска и цветения любви. Но, разумеется, крепкие отношения — это плод усердной работы!</Text>
  <Text Key="122CBA05">В юности я любила пошалить. Я, конечно же, не собираюсь ни в чем признаваться! Но хочу отметить, что фонтан на площади отлично отремонтировали после того, как... впрочем, я уже сказала, что признаваться я ни в чем не буду. Шалости вообще больше по части Марковичей, вам так не кажется?</Text>
  <Text Key="9A2203BC">Где мне больше всего нравится? Хм... меня всегда тянуло к океану. Я люблю смотреть на светящиеся по ночам воды. Благодаря этому я ощущаю себя частью чего-то таинственного и интересного. Правда ведь природа великолепна?</Text>
  <Text Key="10EE16EE">Я никому не говорю, кого из внуков люблю сильнее. Есть ли у меня любимчик? Конечно! Но никто об этом не узнает. Разве что у вас есть макарон...</Text>
  <Text Key="BCC995FB">Все думают, что я из рода принцессы Кордилии, но кто знает. Это было так давно. А я не очень люблю думать о прошлом. Я стараюсь как можно чаще находиться в моменте. Вы не думаете, что это лучший способ прожить жизнь?</Text>
  <Text Key="CF214A09">Мне не очень нравится комедия. Это больше по части Хилари... если речь идет о развлечениях, то я всегда предпочитала музыку. Я играю на пианино с трех лет, и у меня неплохо получается. Но не стоит думать, что я люблю скучную музыку! Я обожаю импровизации в стиле джаз!</Text>
  <Text Key="A4BB19D7">Если честно, в молодости меня очень нервировали разговоры про принцессу Кордилию. Все-таки это очень высокая планка. Но мне удалось найти свой путь, и я довольна тем, как сложилась моя жизнь. Правда, мне бы очень хотелось, чтобы люди не считали меня недружелюбным снобом, ведь это настолько далеко от правды! Просто мне нужно время, чтобы получше узнать человека и открыться ему. Лучше всегда быть настороже.</Text>
  <Text Key="F42A6860">Вам интересно, что случилось с отцом Гектора? Много лет назад у нас сломалась плита, что привело к пожару. Нет, это никак не связано с его навыком кулинарии — он отлично готовил. Я была готова продать душу хотя бы за один его макарон! Это была трагическая случайность, и мне очень не хватает мужа, но я стараюсь думать о будущем. Мне безумно интересно, какими вырастут мои внуки. </Text>
  <Text Key="541BD255">Люди постоянно спрашивают меня, не грустно ли мне от того, что я — последняя представительница рода Тиби. "У вас такая богатая история", — говорят они. Да, возможно. И это действительно грустно, но я не хочу, чтобы моего сына всю жизнь преследовала дурная слава, как это было со мной. Я часто ощущала себя экспонатом из музея, а не простым человеком. Поэтому я рада, что у Гектора фамилия отца. Благодаря этому он всегда с нами. </Text>
  <Text Key="22704378">Признаюсь, мы довольно близки. Родословная моей семьи действительно прослеживается до принцессы Кордилии. В ратуше хранятся документы о прибытии моего прадеда, а в доме можно найти немало исторических артефактов. Но если вы хотите узнать обо всем подробнее, вам лучше пообщаться с местным историком: она знает о моей семье гораздо больше меня!</Text>
  <Text Key="A02E810E">В последнее время я часто перечитываю старые письма. Я скучаю по тете Квин и дяде Итиону, которых мы с отцом часто навещали в детстве. Это были мои первые путешествия через океан. До сих пор не верится, что мои предки передвигались на пиратских кораблях подводных лодках! А я еще думала, что была дикаркой, потому что иногда каталась на паруснике. </Text>
  <Text Key="50063749">Есть мнение, что во время своего визита принцесса Кордилия и леди Матильда Тартоза были очень близки. Вряд ли у них было что-то серьезное, ведь принцесса была влюблена в Родриго, но она проводила много времени с леди Тартозой, гуляя по пляжу, катаясь на лодках и поедая пирожные. Мы также знаем, что их общение резко прервалось, но не знаем, почему. Кто-то думает, что у леди Тартозы завязался роман с Родриго. Другие уверены, что она не отдала принцессе Кордилии деньги за фруктовое пирожное, а тогда это считалось серьезным преступлением. Если честно, то и сегодня ничего не изменилось, учитывая качество этих пирожных.</Text>
  <Text Key="968F3189">Несколько лет назад администрация Порто-Люминосо наняла известного творца Игоря Клобучара создать инсталляцию о любви. Он дал ей название "Стеклянное сердце", а найти вы ее сможете в саду. Выбранный материал олицетворяет хрупкость такого серьезного чувства, как любовь, а также все закоулки, по которым мы должны пройти в ее поисках. А две нити напоминают о том, что мы проходим этот путь вдвоем. Они переплетаются — точно так же, как пересекаются дороги двух влюбленных персонажей.</Text>
  <Text Key="C532CDCA">Тартоза славится своей историей с пиратами. В былые времена они воровали лам и привозили их сюда для обмена. Иногда они просили золото, но порой им были нужны пирожные и выпечка (и немало!). Порто-Люминосо славится своими пирожными и выпечкой не меньше, чем историей с пиратами.</Text>
  <Text Key="80E3344D">Леди Матильда Тартоза — самая известная титулованная особа в округе. Но, разумеется, у нас больше нет лордов и леди. Она была младшей из трех детей — и последней, кто получил этот титул. Ее старшая сестра Джианна настолько любила морские карты, что отправилась в кругосветное путешествие и не вернулась. Следующим в очереди был брат Лука — астроном, ночами напролет изучавший небо через телескоп, который сам и изобрел. Говорят, что однажды ночью он просто исчез, и никто не знает, как это произошло. Матильда осталась одна, но это не помешало ей стать прекрасной руководительницей. Она развила торговлю и определила главную достопримечательность местности — десерты. </Text>
  <Text Key="474C7737">Наши края посетило немало пиратов. Самыми известными среди них были, конечно же, Родриго де Пабло; Двуглазый Чарли, который впоследствии стал Одноглазым Чарли; капитан Бесстрашная Рэйчел; Захватчик Рэд, который, как вы понимаете, любил все захватывать; Дэш, который был самым низким, но в то же время самым шустрым пиратом на свете; Фрэн-Пять-Пальцев; старший помощник капитана Боб; и даже ужасный пират Морган с корабля "Кровавая Энни".</Text>
  <Text Key="93FF50B8">Вероятно, мы никогда не узнаем, почему принцесса Кордилия покинула Тартозу. Мы знаем, что она была одной из первых, кто исследовал арктические воды на подводной лодке "Эппсилон", но это было уже после Тартозы. Почему она уехала? Возможно, она, как и местные жители, боялась нашествия жутких ленивцев. Или же мечтала о приключениях и не могла долго сидеть на месте. А, может, так на ней сказалась смерть любимого Родриго? Ответ на этот вопрос мы вряд ли получим, но мне нравится строить теории.</Text>
  <Text Key="F4ED1AC7">Родриго де Пабло был третьим любимым пиратом принцессы Кордилии — да, третьим! — и, возможно, главной любовью ее жизни. Говорят, что он был неуклюжим, а теорий о том, как он умер, очень много. Кто-то считает, что его деревянная нога загорелась на борту корабля принцессы "Эппсилон". Другие думают, что у него завязался роман с леди Тартозой, и принцесса Кордилия попросила ведьму запереть его в бутылке, которую она выбросила в море. Я также слышала версию о том, что он подавился фруктовым пирожным, и она кажется мне самой правдивой. В любом случае мы точно знаем только одно: когда принцесса Кордилия уезжала из Тартозы, Родриго с ней не было.</Text>
  <Text Key="B391195D">Леди Матильда Тартоза была последним титулованным лицом Тартозы. У нее никогда не было мужа или возлюбленного, несмотря на массу ухажеров. Никто не знает, почему. Зато мы знаем, что она была прекрасной руководительницей, которая умерла от старости. В свои последние дни она передала эти земли людям, которые с тех пор заправляют ими вместе. </Text>
  <Text Key="7E495D61">Меня постоянно спрашивают, почему Арнесса Тиби и принцесса Кордилия считаются родственницами, ведь все знают, что принцесса Кордилия со временем уехала. Я провела небольшое расследование и нашла в ратуше документы, в которых говорится, что через 20 лет после отъезда принцессы вернулся молодой человек по имени Родриго Тиби. Он утверждал, что его отец умер в этих краях, а его мать была принцессой. У него было огромное состояние, на которое он построил поместье Тиби. Полагаю, что и в наши дни здесь могут проживать их потомки.</Text>
  <Text Key="E3236DFB">Почему Тартоза славится своей выпечкой? Именно здесь изобрели пирожные! Леди Матильда Тартоза так любила фрукты, что один из ее ухажеров в попытках покорить ее придумал десерт — и даже назвал его в честь нее. Спрос на кондитерские изделия вырос, когда пираты начали приплывать в наши края, чтобы обменять украденных ими лам. Тогда и начался Великий пирожный кризис. Из-за нехватки пирожных люди стали печь и другие десерты, чему я очень рада, ведь так у нас появился мой любимый макарон.</Text>
  <Text Key="471359FE">В старые времена пираты постоянно приплывали в порт, чтобы обменять украденных лам на пирожные и прочие десерты. Но одна лама стала местной легендой. Его звали Даг. Говорят, что он мог плюнуть на 12 метров, что даже звучит безумно. Но легендой он стал не поэтому. Как-то раз пират по имени Двуглазый Чарли попытался вернуть своих лам, и жители были настолько напуганы, что даже не сопротивлялись. А вот Дага было не испугать. Он плюнул Двуглазому Чарли прямо в глаз, из-за чего тот превратился в Одноглазого Чарли. После этого он в спешке покинул наши края!</Text>
  <Text Key="47A52232">Нет, принцесса Кордилия родом не из наших краев. Ее королевство находилось за океаном. Когда там произошло великое вторжение ленивцев, она и ее первый любимый пират Долговязый Джон Батеркапс сбежали на подводной лодке "Эппсилон". Правда, они отправились не к нам. В наши земли она прибыла позднее — и уже с другим пиратом. Да, у Кордилии был типаж! </Text>
  <Text Key="EA715346">Я расспросила жителей про дерево влюбленных, когда приехала сюда. Давным-давно местный плотник вырезал на носу корабля фигуру, напоминающую принцессу Кордилию и ее любимого пирата Родриго де Пабло. Когда корабль затонул, люди решили почтить их любовь и установили фигуру на холме у водопада. Через год из нее начали прорастать ветви и листья, что стало символом их вечной любви — даже несмотря на то, что Родриго погиб. Но какой бы романтичной ни была эта история, иногда дерево — это просто дерево. Доминик, правда, от него в восторге.</Text>
  <Text Key="97A4B42E">Тартозу основала семья Тартоза. Они построили замок в скалах, но часть его отвалилась и упала в воду, и больше ее никогда не видели. Иногда я задумываюсь о том, чтобы отправиться под воду в поисках артефактов, но Доминик считает, что это гиблое дело.</Text>
  <Text Key="4E1FBCF6">Поместье Тиби построено на золото пиратов? Большинство так и думает, но в городских архивах нет тому никаких доказательств. Кому-то это вылилось &lt;i&gt;в копеечку&lt;/i&gt;, но никто не знает, откуда взялись эти средства. </Text>
  <Text Key="65E55113">Во время великого вторжения ленивцев жители Тартозы безумно боялись, что ленивцы доберутся и сюда. Ведь ленивцы, как бы удивительно это ни звучало, прекрасно плавают. Они загребают воду своими сильными передними лапами со скоростью, во много раз превышающую их скорость на суше. К счастью, до Тартозы они так и не добрались, иначе нас бы сейчас здесь не было. Даже боюсь представить!</Text>
  <Text Key="7596F145">По описаниям, которые я читала, Грета Лоран похожа на принцессу Кордилию. В основном, своим авантюрным характером, но также и склонностью к шалостям. В Арнессе я тоже это наблюдаю. Уверена, что Грета у нее в любимчиках. </Text>
  <Text Key="AB08A5DA">Из жизненного опыта могу сказать... Живите там, где вам нравится. Вы будете наслаждаться каждым днем. </Text>
  <Text Key="0A6F3D71">Люблю давать такой совет: всегда уделяйте внимание тем, кто вам дорог. Отношения со временем угасают, если их не поддерживать. Они как цветы — требуют постоянного ухода. </Text>
  <Text Key="B4BAF4B9">Мы с Доминик начали дружить задолго до того, как полюбили друг друга, и чуть было не упустили шанс быть вместе. И за это я благодарю вселенную каждый день.</Text>
  <Text Key="4CFA3438">Мне нравится обсуждать историю этого региона. Мало кто из местных разделяет мой интерес к знаниям, и я рада, что вы не из их числа. </Text>
  <Text Key="6636C511">Я без ума от музыки Матео. Если вы еще не слышали, как он играет на пианино, обязательно послушайте. Очень милый и &lt;i&gt;невероятно талантливый&lt;/i&gt; персонаж. </Text>
  <Text Key="8101FBA3">Нет, я не из Тартозы, но здесь я познакомилась с Камиллой, здесь влюбилась в нее и здесь стала ее супругой. Мы всегда знали, что переедем сюда, когда выйдем на пенсию.</Text>
  <Text Key="C0F96B06">Несомненно, я знаю все лучшие места для рисования пейзажей! Но я не собираюсь раскрывать все карты первому встречному. Искусство познается через приключения!</Text>
  <Text Key="4F130F36">Я жила по всему миру. Винденбург мне понравился; по-моему, один из лучших городов. В Тартозе же я проживу остаток дней. Если вы не живете там, где вам нравится, в чем смысл вашей жизни?</Text>
  <Text Key="71237853">Я люблю читать, знаете ли. Что-нибудь детективное или, лучше, романтическое с историческими отсылками. Я уже давно прошу Камиллу написать книгу про этот регион. Например, какой-нибудь исторический роман с трагическим сюжетом.</Text>
  <Text Key="575ACAB0">Мне довелось пообщаться с Игорем Клобучаром, когда он работал над скульптурой в Порто-Люминосо. Общение двух художников, представляете? Такой обаятельный мужчина. А вы знали, что он раньше вязал шапки для лам? Ненавидел свою работу. Следуйте за мечтой, даже если она уводит вас от лам. </Text>
  <Text Key="48E89611">Моя любимая книга? Только одна?! Хм... Мне очень нравятся "Хроники Родика" Доминика Ван Дизеля, а также "Игра стонов" Грега К.К. Вартина. Я могу перечислять любимые книги весь день. Но не буду. </Text>
  <Text Key="C875E129">Фаиз — поэт в душе. Я так надеюсь, что он найдет любовь. В такого милого персонажа невозможно не влюбиться. Вам так не кажется?</Text>
  <Text Key="0C7BB123">Я очень люблю танцевать. Под любую музыку. Предпочитаю все же медленные танцы. Когда кружишься в танце с любимым персонажем, чувствуешь ритм и своего партнера... Что может быть романтичнее? Ох, я готова вечно признаваться ей в любви!</Text>
  <Text Key="6C532954">Я стараюсь не обращать внимания на вражду между Лоранами и Марковичами. Это такое очаровательное место. Ну почему они не могут забыть прошлые обиды и жить в мире? Если бы я так обижалась, я бы до сих пор не разговаривала с лучшей подругой, которая подвергла критике мою последнюю арт-инсталляцию!</Text>
  <Text Key="CBEB8C7B">Лет десять назад я часто рисовала поместье Тиби. Камилла увлеклась его историей и заразила меня. Арнесса была гостеприимной хозяйкой и угощала меня чаем, пока я работала. Чашка чая прекрасно бодрит и помогает работать.</Text>
  <Text Key="58F569FC">Хотите полюбоваться лучшими видами в Порто-Люминосо? Выйдите на тропинку за городскими зданиями. Лабиринты, пляжи, смотровые площадки... Здесь нет некрасивых мест. Дождитесь хорошего света, и получите желаемый результат.</Text>
  <Text Key="F123DAE2">Возможно, это покажется очевидным, но один из самых захватывающих видов в Тартозе открывается на водопад. Когда мы с Камиллой только познакомились, мы часто там гуляли. Я очень любила рисовать водопад. Но Камиллу мне нравилось рисовать больше.</Text>
  <Text Key="CF4CF664">Даже и не вспомню, сколько раз я рисовала дерево влюбленных. Много, это точно! К дереву, как к одному из главных объектов моих картин, у меня личная привязанность, но я не могу избавиться от ощущения, что дерево устанавливает связь со всеми приходящими к нему персонажами, хотя в слухи о его способностях я и не верю.</Text>
  <Text Key="D83F072C">Вы бывали на холме у Порто-Люминосо? Оттуда открывается удивительный вид на городок. Прекрасное место для новых впечатлений, особенно если вы слегка приуныли.</Text>
  <Text Key="003601BB">Если хотите новых красок, попробуйте нарисовать побережье. Яхты здесь красочные, да и чаек кто не любит рисовать?</Text>
  <Text Key="F837DECF">Вниз по побережью от Терры-Аморосы раскинулась чудная роща. Многие персонажи, что приезжают сюда жениться, выбирают это место для фотографий. Но для картин оно тоже прекрасно подходит. Только представьте, сколько всего повидали на своем веку старые деревья. Бывает, встану в роще и, если долго не двигаюсь, клянусь, начинаю слышать, как общаются между собой деревья. Наверное, глупо звучит. Тем более из уст эксцентричного художника, да? </Text>
  <Text Key="6F3B2F74">Иногда я рисую персонажей вместо пейзажей. Помимо Камиллы мне нравится рисовать Фаиза. У него так блестят глаза. Видимо, это юношеский энтузиазм, хотя в Фаизе есть что-то особенное, что мне очень нравится. </Text>
  <Text Key="EB7A6AEC">Где мне нравится рисовать? Да вот прям здесь, в Порто-Люминосо. Я рисую людей, море, дома. Без сомнения, я люблю рисовать природу, но именно такой жизнь и надо помнить — окунаясь в самую гущу событий!</Text>
  <Text Key="44F10773">Здесь все обожают фруктовые пирожные, и я не исключение! Еще мне очень нравится макарон. И торты. Видимо, я просто люблю сладкое. Но живя здесь, по-другому никак! Попробуйте поработать, когда из пекарни по соседству доносятся такие восхитительные запахи!</Text>
  <Text Key="2D923180">Здравствуйте! Надеюсь, вы прекрасно проводите здесь время. Если вы еще не в курсе, я продаю цветы в городке. Увидите мою тележку, подходите — покажу вам лучшие местные цветы или просто поболтаем, это дело я люблю!</Text>
  <Text Key="ADC3ED56">Как-то мне попалась на глаза книга "Как научиться заигрывать. Пособие для начинающих" доктора Филлиса, но я не почерпнул из нее ничего полезного. Мне больше понравилась "Дипломатия для чайников" Дмитрия Харда, но он не балует романтикой. Что ж, у каждого свои недостатки.</Text>
  <Text Key="211BE3AC">Да, я продаю цветы с тележки. Дам совет: если хотите сэкономить, поищите дикие цветы за городом. Они тоже красивые! К тому же персонажи наверняка оценят, что цветы собраны вашими собственными руками.</Text>
  <Text Key="853BD7E0">Мало кто об этом знает, но мне очень нравится искусство фотографии. В окрестностях немало мест с потрясающими видами. Если вы хорошо знакомы с Доминик, она знает удачные точки. В силу профессии она уже знает все лучшие места. Как-то я наткнулся на нее, свисающую вниз головой с дерева влюбленных. Говорит, что "искала новый угол обзора". Странные они, художники, да?</Text>
  <Text Key="D601ADFF">Кто ваш любимый поэт? Я вот люблю читать стихи Мейбел Элоиз Клифт. Она пишет очень короткие, но емкие стихотворения в жанре пост-модерн. Мне нравится стих про розу. Я его даже по памяти зачитать могу: "Красная. Роза". </Text>
  <Text Key="E6CB7A24">А вы знали, что я сам пишу стихи? Конечно, пишу. Цветы. Романтика. До души пробирает! Я могу вам в рифму сказать, как мне нравится писать... в рифму!</Text>
  <Text Key="B32570AF">Я постоянно мечтаю. Отвлекаюсь только на покупателей. Я мечтаю о многом, но особенно мечтаю найти любовь. </Text>
  <Text Key="CAD9635F">Я очень ценю, когда люди находят время поговорить со мной. И хотя жизнь на Тартозе довольно размеренная, часто жители настолько погружены в свои дела, что даже не останавливаются, чтобы понюхать розы. Я всегда рад поболтать с вами!</Text>
  <Text Key="AFABC7F0">Как вам Тартоза? Моя семья живет на вилле Лоран, но многие до сих пор зовут ее поместьем Тиби. Моя семья просто решила слегка изменить курс и, возможно, не так зависеть от истории рода. Так вот, я там живу, и мы владеем еще парой участков в окрестностях. Надеюсь, что у вас будет время их посетить.</Text>
  <Text Key="57CFBB00">Конечно, если вам так не терпится, вы можете заключить брак в городской ратуше. Но что мешает вам устроить большую свадьбу и пригласить много гостей? Моя семья обладает огромным опытом в организации идеальных свадеб. Даже с небольшим бюджетом. Любой подтвердит! Хотя... Матео Марковича лучше не спрашивайте. Сам он парень неплохой, но старые обиды долго не забываются.</Text>
  <Text Key="1F70AA70">Мои дети, Грета и Джейс, иногда сущее наказание. Хотя если спросить мою жену, то и я не лучше. Ну да, я люблю повеселиться. Зато Грета... Ух, она устраивает такие шалости, стоит только отвлечься на минуту.</Text>
  <Text Key="26D18F1B">Вы еще не пробовали жареную утку в местных ресторанчиках? Много упускаете! Ее готовят по семейному рецепту моей жены. Если честно, большинство рецептов в городе позаимствовано из ее семьи. Ее родители открыли эти рестораны и практически создали ресторанный бизнес в Тартозе. Если вы не едите мясо, обязательно попробуйте пирожки с овощами. </Text>
  <Text Key="E040B66E">Все вечно хвалят водопад. Не поймите меня неправильно, он очень красивый, но я люблю стоять на пляже и смотреть в морскую даль. Там, за горизонтом целый новый мир. Иногда я задумываюсь о небольшом путешествии, но потом вспоминаю, что здесь есть все, что мне нужно. </Text>
  <Text Key="BE1F3985">Мы редко обсуждаем местные легенды в кругу семьи. Еще в школе я слышал много историй про принцессу Кордилию и ее пиратов. В детстве я перевернул весь дом вверх дном в поисках потайной комнаты с пиратским кладом. Знаете, что я нашел? Старую пуговицу, ленту для волос и кучу пыли.</Text>
  <Text Key="13C05FCF">Мы с Хилари счастливы в браке, но это сейчас. Раньше мне казалось, что не жить нам вместе долго и счастливо. Признаю, я был бесчувственным болваном. Я разбил сердце своей бывшей пассии и до сих пор не могу себе этого простить. Но Хилари знает все мои недостатки, и мы работаем над собой.</Text>
  <Text Key="5D9656AC">Я подумывал взять фамилию матери, но к ней слишком высокие запросы. Кто-то из местных был не рад, что я отказался от фамилии, но ведь это моя жизнь. Меня так воспитали. Я из обеспеченной семьи, без сомнения, но я усердно работаю и надеюсь, что именно мои труды будут оценены. </Text>
  <Text Key="2C520310">Знаете детскую площадку за чертой города? Прекрасное место с пиратской тематикой, но куда без нее в нашем-то городе? Мой муж родом из семьи пиратов, вы знали?</Text>
  <Text Key="4F5FBFC0">Я люблю готовить. Столько новых интересных рецептов, да и экспериментировать тоже увлекательно. Мне досталось много семейных рецептов, но я стараюсь создавать собственные новые блюда.</Text>
  <Text Key="A655467C">Я родом не отсюда. Мои родители работали в ресторане в большом городе, но хотели растить меня в более спокойной обстановке. Они заехали в Тартозу буквально на один день во время медового месяца, и она произвела на них настолько неизгладимое впечатление, что они решили переехать сюда и открыть свой ресторан, потом еще один, а потом - кейтеринг для свадебных мероприятий.</Text>
  <Text Key="D8B76A26">Когда Джейс и Грета были совсем малышами, я часто брала их к водопаду. Им очень нравилось плескаться на мели в лагуне. Какие же они были крошки! Это прозвучит как клише, но так оно и есть: дети растут слишком быстро.</Text>
  <Text Key="773D9825">Вы уже знакомы с Марковичами? Очень милая пара. Люсия — моя лучшая подруга, я ей все рассказываю. Матео слегка сторонится моей семьи, но мне кажется, лишь потому, что считает нас конкурентами. Я же думаю, что мы бы отлично сработались. Ведь в итоге мы все работаем над достижением одной цели — сделать наше место еще лучше.</Text>
  <Text Key="3C81CF58">Интересно, какой была Тартоза до прихода пиратов? От людей, живших здесь до пиратов, не осталось следов. Возможно, никто здесь и не жил. Хотя в это сложно поверить, если посчитать, сколько людей в наши дни посещает регион каждый год. </Text>
  <Text Key="4B0BB601">И хотя кулинария у меня в крови, в тайне я надеюсь, что мои дети выберут другую профессию. Грета интересуется цветами; может, займется ботаникой? Джейс много шалит, но при этом он очень общительный и дружелюбный.</Text>
  <Text Key="1CC90451">Я ужасно боялась Арнессы после первой нашей встречи. Вы же знаете, что все, что о ней говорят, правда? Она потомок принцессы Кордилии. Когда я узнала, что в ней течет голубая кровь, я стала вести себя очень осторожно. Как оказалось, она совершенно не заносчивая, какой я себе ее представляла. Что бы она ни говорила, она обожает устраивать шалости и подшучивать над людьми. Интересно, дети у нее этому научились?</Text>
  <Text Key="716278F6">В юности я часто ходила к дереву влюбленных и могла часами сидеть под ним с интересной книгой. Мне всегда нравилась атмосфера вокруг него. О дереве сложено множество легенд. Я вроде что-то слышала про фигуру с носа корабля. Или про то, как оно напоминает двух обнимающихся влюбленных, которые когда-то здесь сидели. Я, конечно, люблю истории, но для меня это просто старое дерево с уютной атмосферой.</Text>
  <Text Key="AE60955D">Я играю на гитаре, сколько себя помню. Иногда я даже думаю не словами или образами, а мелодиями. Если вы цените музыку, вы наверняка понимаете, о чем я.</Text>
  <Text Key="83FF5321">На первый взгляд Тартоза — курорт для молодоженов. Если вы спросите Матео, он так вам и ответит, настолько он увлечен свадебным бизнесом. Но на самом деле у этого места очень богатая и интересная история!</Text>
  <Text Key="37239EDB">Вы уже знакомы с моей дочерью Томи? Абсолютно незаурядный ум! Когда-нибудь она произведет неизгладимое впечатление одним из своих потрясающих музыкальных произведений, помяните мое слово. </Text>
  <Text Key="DE884674">Кухня здесь уникальная! Моя лучшая подруга, Хилари, — талантливый шеф-повар. Ее семья когда-то владела ресторанным бизнесом. Она заведует торговыми стендами, которые первой открыла в Порто-Люминосо. Настоятельно рекомендую попробовать бирьяни с бараниной. Если вы любите мясо, вы окажетесь на седьмом небе от блаженства, попробовав лишь кусочек!</Text>
  <Text Key="28A36C1A">Конечно, здесь все не так гладко. Не люблю затрагивать эту тему, потому что не люблю распускать сплетни. Но думаю, так везде: ты знаешь, кто твой друг, а за кем нужен глаз да глаз!</Text>
  <Text Key="4D54C662">Занятно это все, конечно. Мы с Матео планировали пожениться еще давно, до рождения нашей дочери, но как-то не сложилось. Мы создали свой дует, затем начали играть на свадьбах... В какой-то момент мы осознали, что мы-то до сих пор не женаты! Но скоро и это будет в прошлом.</Text>
  <Text Key="D3A9181F">Как вы знаете, я не люблю сплетничать, но о нем не говорить невозможно. Видите ли, Гектор играет большую роль в свадебной индустрии, поэтому скажу: с ним надо быть поаккуратнее. В далеком прошлом мы встречались, и он оказался отпетым негодяем. Но теперь он женат на моей лучшей подруге, поэтому я держу рот на замке и не ворошу прошлое.</Text>
  <Text Key="BA6FB783">Когда я познакомилась с Матео, он мне сразу понравился. Я переживала нелегкие времена, а он играл на пианино за чаевые. Мы случайно встретились взглядом, и он тут же заиграл невероятно красивую мелодию, которая растрогала меня до слез. Теперь мы вместе сочиняем музыку.</Text>
  <Text Key="F69AA44D">Вы наверняка слышали про поместье Тиби, и золото пиратов, и другие истории. Хочу сказать лишь одно: Арнесса может казаться неприступной женщиной, но на самом деле она божий одуванчик. Ей просто не нравится ощущать себя объектом легенд и слухов, которые распускают о ее безумно интересной семье.</Text>
  <Text Key="D6D959E5">Мы с Люсией поем. Она играет на гитаре, а я — на пианино, поэтому мы идеально друг другу подходим. </Text>
  <Text Key="5799E9FB">Я играю на пианино с пяти лет. Моя бабушка просила меня играть, когда я приезжал ее навещать, поэтому я пошел в музыкальную школу. На нее всегда было сложно произвести впечатление! Но мне удавалось. </Text>
  <Text Key="A8564DB7">Да, Лораны живут здесь дольше... То есть &lt;i&gt;Тиби&lt;/i&gt; жили здесь дольше, но разница несущественная. В любом случае Марковичи тоже изо всех сил работают, развивая свадебный бизнес! Что вы запоминаете после свадьбы? Отличную музыку или помещение? На меня, например, музыка всегда производила большее впечатление.</Text>
  <Text Key="14604BB5">Гектор Лоран пытается прибрать к своим рукам всю свадебную индустрию в местных краях. Лораны мертвой хваткой держатся за свадебный бизнес и не хотят делиться с другими. Мы с Люсией очень много работаем, чтобы наш бизнес процветал. </Text>
  <Text Key="90B3E1B1">Тартоза — идеальное место для бракосочетаний. Именно поэтому здесь так хорошо идет свадебный бизнес. Водопад, потрясающие виды на море — выбирай любое место, и оно будет отличным. А любовь здесь круглогодично витает в воздухе. </Text>
  <Text Key="B56BE378">Знаете, иногда я задумываюсь над тем, смог бы я променять выпечку на ламу. Да, смог бы. Точно бы смог. Мне очень нравятся ламы. Интересно, Люсия согласится завести ламу? Может, она тоже любит лам? </Text>
  <Text Key="B5145DE9">Меня не раз называли простаком, но вот скажите: стал бы простак получать диплом в специальности кукловода?! Пусть я и не окончил, но попытка тоже считается!</Text>
  <Text Key="C7C0425F">Я скорее бизнесмен или семьянин? Если бы мне пришлось выбирать, я бы не задумываясь выбрал семью. Каждый раз. Даже в сложные времена, Люсия, Томи и я всегда поддерживали друг друга. Против такого не попрешь, а?</Text>
  <Text Key="D6736667">Сначала мы с Люсией обустроились в Порто-Люминосо, но мне не понравилась такая близость к Лоранам, поэтому мы переехали в Терру-Аморосу, в место поспокойнее — и подальше от Лоранов. И знаете что, это оказалось лишь к лучшему. В Терре-Аморосе на меня находит вдохновение. Или мне просто кажется?</Text>
  <Text Key="E54C5FF2">Только между нами: я сначала расстроился, когда узнал, что Томи рисование ближе, чем музыка. Со временем я начал понимать и ценить ее работы. Она станет потрясающим художником! Или специалистом в любой другой области, которую выберет! </Text>
  <Text Key="530F9475">Я глубоко предан своей дочери и очень ей горжусь. Я уверен, что Томи станет прекрасным художником. Она уже показывает незаурядные способности! Другие родители вешают рисунки детей на холодильник, а работам Томи самое место в музее. Она пробует свои силы в новом стиле — пост-абстрактном импрессионизме. Я без понятия, что значат эти слова, но я знаю наверняка, что моя дочь — это что-то невероятное.</Text>
  <Text Key="294F739E">(Путь к алтарю)</Text>
  <Text Key="A6880176">Как здорово! За такую любовь нужно держаться.</Text>
  <Text Key="B6C6C9A9">Блаженный союз</Text>
  <Text Key="57D8B586">Кто только что впечатлил всех своей речью? Я!</Text>
  <Text Key="5CC6FA19">Уверенная речь</Text>
  <Text Key="44BB2F95">Такая речь запомнится на всю жизнь!</Text>
  <Text Key="D5D955B0">Красивая речь</Text>
  <Text Key="0B3E5F9E">Они до сих пор женаты?!</Text>
  <Text Key="9A7215A1">Медовый месяц на исходе</Text>
  <Text Key="B173AA75">Я обещаю вечно хранить тебе верность.</Text>
  <Text Key="BC80F310">Обещания</Text>
  <Text Key="692E5AF3">Речь была &lt;i&gt;пронизана&lt;/i&gt; любовью. &lt;i&gt;(растроганно всхлипывает)&lt;/i&gt; Это было так красиво... Давайте еще раз послушаем?</Text>
  <Text Key="0C8C1F22">Прекрасная речь &lt;i&gt;(всхлипывает)&lt;/i&gt;</Text>
  <Text Key="4CC40A82">Помнишь, как мы немного нарушили закон? Или наши совершенно детские шалости? Теперь все обо всем знают!</Text>
  <Text Key="75FF277D">Неуместные воспоминания</Text>
  <Text Key="16DCD26F">Какая ужасная история! Не о такой свадьбе мне хотелось услышать...</Text>
  <Text Key="C6AA1BB6">Бежать и не оглядываться!</Text>
  <Text Key="0BBEFCF8">Всего не припомнишь! Да и не стоит, когда все так окончилось...</Text>
  <Text Key="D9E615F7">Новое, старое, голубое и взятое взаймы</Text>
  <Text Key="46CBE3BA">Мое сердечко! В этих клятвах идеально каждое слово.</Text>
  <Text Key="74F06F65">Красивые клятвы</Text>
  <Text Key="654A4871">Ну разве это не прекрасно — молодожены в облаке пузырей?</Text>
  <Text Key="E267EE44">Свадебные пузыри</Text>
  <Text Key="FEAFC828">Наша свадьба была идеальной, поэтому я обожаю про нее рассказывать.</Text>
  <Text Key="FB2FD647">Вдохновляющая свадьба</Text>
  <Text Key="288EA634">Сложно поверить, что все пошло не так. Я никогда не забуду тот день.</Text>
  <Text Key="B588B59B">Как не стоит проводить свадьбу</Text>
  <Text Key="1CCC9C8C">Поцелуй как знак начала чудесной семейной жизни.</Text>
  <Text Key="B36FD543">Свадебный поцелуй</Text>
  <Text Key="960A37E1">Рис на свадьбе? Обязательно!</Text>
  <Text Key="ABD3C994">Свадебный рис</Text>
  <Text Key="21B935EC">Поверить не могу, что эту историю теперь знают все! Ужас какой!</Text>
  <Text Key="0F662023">Что?! Только не это...</Text>
  <Text Key="F190DAC9">Мне бы хотелось, чтобы моя свадьба была такая же памятная.</Text>
  <Text Key="C1282C2C">Пожелания</Text>
  <Text Key="030B594A">Наша любовь как круг — не имеет конца, а это кольцо — тому доказательство.</Text>
  <Text Key="880A0155">Кольцо вечной любви</Text>
  <Text Key="51C632FE">Танцуя с партнером, можно вспомнить много чего приятного — и создать новые воспоминания!</Text>
  <Text Key="7412EF81">Сентиментальные шатания</Text>
  <Text Key="1CFB5BAC">Танцы намного опаснее, чем вы думали.</Text>
  <Text Key="AAEC6BE3">Ой, моя нога!</Text>
  <Text Key="DC4EBE08">Выпив чашечку согревающего яблочного чая, {0.SimFirstName} {M0.погрузился}{F0.погрузилась} в теплые осенние воспоминания.</Text>
  <Text Key="4B0582A7">Согревающий яблочный чай</Text>
  <Text Key="E37566D6">Этот чай не изрыгает пламя, но наверняка поможет вам сосредоточиться!</Text>
  <Text Key="251CF689">Черный дракон</Text>
  <Text Key="4216F42F">Этот вкусный травяной чай снимает стресс.</Text>
  <Text Key="CF90A176">Чай с ромашкой "Безмятежное удобство"</Text>
  <Text Key="9A8ACDDB">Цитрусовый чай обладает терпким вкусом, но теперь {0.SimFirstName} чувствует себя намного умнее!</Text>
  <Text Key="D1673ABA">Цитрусовый цвет</Text>
  <Text Key="338F9131">Этот смайлик располагает к валянию на пляже. </Text>
  <Text Key="19A34004">Песочная улыбка</Text>
  <Text Key="A4F5F2AA">{0.SimFirstName} {M0.нашел}{F0.нашла} символ любви, нарисованный с целью и намерением.</Text>
  <Text Key="E4086E35">Романтика с большой буквы</Text>
  <Text Key="6205647B">Романтическая аура песка вдохновляет, и {0.SimFirstName} {M0.готов}{F0.готова} &lt;i&gt;творить&lt;/i&gt;! </Text>
  <Text Key="AEF154DA">Песочное творчество</Text>
  <Text Key="F35199D4">{0.SimFirstName} {M0.почувствовал}{F0.почувствовала} себя {M0.счастливым}{F0.счастливой}, когда {M0.нашел}{F0.нашла} этот смайлик, как если другой персонаж оставил {M0.ему}{F0.ей} личное послание: "Привет! Ты мне нравишься!" </Text>
  <Text Key="1C30CEBB">Улыбка до ушей</Text>
  <Text Key="7467E7D3">{0.SimFirstName} {M0.начертил}{F0.начертила} улыбку в снегу, и на душе стало теплее. </Text>
  <Text Key="255A3282">Снежная улыбка</Text>
  <Text Key="917E7D12">Романтическая аура снега вдохновляет, и {0.SimFirstName} {M0.готов}{F0.готова} &lt;i&gt;творить&lt;/i&gt;! </Text>
  <Text Key="19FB3C2D">Снежное творчество</Text>
  <Text Key="4D0A5E9B">Лучший песок! Одна звезда! Просто идеально!</Text>
  <Text Key="4D81947A">Звезды на песке</Text>
  <Text Key="29226BAC">Лучший снег! Одна звезда! Рисую не последний раз. </Text>
  <Text Key="DD949BE3">Звезды на снегу</Text>
  <Text Key="F292EBA9">Совместное чаепитие сближает друзей!</Text>
  <Text Key="3E09C78C">Чай вдвоем</Text>
  <Text Key="1B94A3EB">{0.SimFirstName} до сих пор вспоминает, каким веселым вышло чаепитие!</Text>
  <Text Key="B72C65EA">Еще чашечку, пожалуйста!</Text>
  <Text Key="A3A33682">{0.SimFirstName} {M0.разволновался}{F0.разволновалась} после очень чувственного первого танца.</Text>
  <Text Key="EBDCEB7D">Танго вдвоем</Text>
  <Text Key="5B9DE5CB">Даже спустя столько времени {0.SimFirstName} прекрасно помнит их первый танец!</Text>
  <Text Key="9481884A">Чувства на танцполе</Text>
  <Text Key="F3CE1633">Есть персонажи, которые украшают вечеринки, а есть персонажи как {0.SimFirstName} — всех раздражают, и их быстро выпроваживают.</Text>
  <Text Key="6B9D1B62">Не веселишься — уходи</Text>
  <Text Key="EEACD5BA">Никто не любит, когда их выгоняют со свадьбы! Почему никому не нравится, когда {0.SimFirstName} энергично веселится?</Text>
  <Text Key="4C7CA565">Ужасная вечеринка</Text>
  <Text Key="F775554F">Подавать чай не так просто, как кажется.</Text>
  <Text Key="A4573016">Чайная церемония</Text>
  <Text Key="BD37511F">Чай во время свадебного мероприятия символизирует уважение к любимым: принимая чай, они принимают ваш союз. </Text>
  <Text Key="4F7783C6">Чай по традиции</Text>
  <Text Key="1EBB301F">Не могу поверить, что этот день наступил!</Text>
  <Text Key="4CAEF0C6">Восторг от свадьбы</Text>
  <Text Key="EFE6F216">Не могу поверить, что этот день наступил!</Text>
  <Text Key="CD5E24C9">Переживания из-за свадьбы</Text>
  <Text Key="97924034">Танцевать в одиночку сложно, а синхронно в группе? {0.SimFirstName} чувствует себя на одной волне с другими гостями!</Text>
  <Text Key="782C639B">На одной волне</Text>
  <Text Key="CBE01B02">Стильная, роскошная, модная одежда! {0.SimFirstName} сегодня {M0.видел}{F0.видела} &lt;i&gt;настоящую&lt;/i&gt; моду.</Text>
  <Text Key="249D70FD">Жажда стиля</Text>
  <Text Key="A618BBBD">Кто-то ведь наверняка его словил...</Text>
  <Text Key="97857128">Полет свадебного букета!</Text>
  <Text Key="2327157B">Вместе, рука в руке, мы разделим этот торт.</Text>
  <Text Key="EA9597DA">Мы разрезали торт!</Text>
  <Text Key="2BEF3894">Нашу песню тоже играли! Это было волшебно.</Text>
  <Text Key="7316CA7B">Наш первый танец</Text>
  <Text Key="C1778609">Было немного странно, но весело!</Text>
  <Text Key="5D4DDB6C">Столько людей на танцполе!</Text>
  <Text Key="0420E17C">Было непередаваемо красиво!</Text>
  <Text Key="6CD4ABD3">Мы поймали букет! </Text>
  <Text Key="FB001D4E">Свадьба без огромного торта не свадьба. Вот правда!</Text>
  <Text Key="95DFB671">Мы съели свадебный торт!</Text>
  <Text Key="1B4B8937">Все-таки меня окружают замечательные люди.</Text>
  <Text Key="A2C1518E">За нас!</Text>
  <Text Key="CE086755">Надеюсь, там будет торт! </Text>
  <Text Key="2321E470">Приглашение на свадьбу</Text>
  <Text Key="69BFFC92">Кто угадает, кого попросили стать свидетелем на свадьбе? Да, меня!</Text>
  <Text Key="34E0A2AD">Какая честь!</Text>
  <Text Key="8418C10E">К счастью, они налезли!</Text>
  <Text Key="C7483C31">Мы обменялись кольцами!</Text>
  <Text Key="83F35AE2">У меня порхают бабочки в животе только от одного воспоминания! </Text>
  <Text Key="5220425D">Мы поцеловались у алтаря! </Text>
  <Text Key="8EC67D5B">Это очень странный момент, ведь ничего другого от тебя не требуется!</Text>
  <Text Key="59C4313A">Мы прошли к алтарю вместе!</Text>
  <Text Key="416204F2">{0.SimFirstName} ловит свадебный букет, вздыхает с облегчением и больше не переживает за свою личную жизнь.</Text>
  <Text Key="96D3B08D">Поимка свадебного букета</Text>
  <Text Key="17778930">Если мне не судьба поймать букет, то я всем на это пожалуюсь.</Text>
  <Text Key="7DD096DF">У каждой розы есть шип</Text>
  <Text Key="842B9DBB">Или нет! Попробуйте-ка поймать их!</Text>
  <Text Key="E238C61A">И упадут цветы на пол</Text>
  <Text Key="FF4F76A5">Кто же еще найдет у букета шип, если не я.</Text>
  <Text Key="2386D520">Ой! Как остро!</Text>
  <Text Key="1C635137">Вы это видели? А {0.SimFirstName} — профессионал в этом деле!</Text>
  <Text Key="896E298E">Идеальный бросок!</Text>
  <Text Key="2FEBD3C7">Если вы любите своего партнера настолько сильно, вы можете предлагать руку и сердце снова и снова...</Text>
  <Text Key="78689A7E">Снова и снова</Text>
  <Text Key="82333EFB">{0.SimFirstName} {M0.произнес}{F0.произнесла} ужасный тост. Фух, хорошо, что событие было не настолько важное. Оно ведь было не важное, да?</Text>
  <Text Key="0BA6DC5A">КаТОСТрофа</Text>
  <Text Key="1E36F0D8">Какая осанка! Какой ораторский талант! {0.SimFirstName} {M0.произнес}{F0.произнесла} тост, который взбодрил всех гостей!</Text>
  <Text Key="E8E09457">Сила красноречия</Text>
  <Text Key="50EB57B5">Вот такую вечеринку перед свадьбой будут помнить дольше самой свадьбы!</Text>
  <Text Key="94B92850">Душевная вечеринка</Text>
  <Text Key="2B2ECE9A">Комплименты и всеобщее внимание сделают важный день еще важнее.</Text>
  <Text Key="45FD14C5">Герой тоста</Text>
  <Text Key="4BB53A3B">Рассекая светящиеся волны, {0.SimFirstName} чувствует, как прохладная морская вода ласкает кожу и освежает разум. </Text>
  <Text Key="C751F39A">Шквал биолюминесценции</Text>
  <Text Key="31D0C5E1">{0.SimFirstName} съедает виноградинку. И еще одну виноградинку. Посмотрите-ка! {0.SimFirstName} съедает еще одну виноградинку! Ну разве тартозский виноград не восхитителен? </Text>
  <Text Key="57A61394">Дикий виноград</Text>
  <Text Key="669F2181">Нет ничего романтичнее и приятнее диких цветов, собранных своими руками. </Text>
  <Text Key="73EF11B4">Дикие цветы</Text>
  <Text Key="664AF8E5">Когда {0.SimFirstName} {M0.присмотрелся}{F0.присмотрелась} поближе к дереву влюбленных, {M0.он заметил}{F0.она заметила}, что его ветки переплетаются, как тела двух влюбленных. Может, слухи правдивы?</Text>
  <Text Key="7A71E260">Таинство любви</Text>
  <Text Key="4539E2C8">{0.SimFirstName} {M0.окунулся}{F0.окунулась} в кристально чистые воды побережья Тартозы. </Text>
  <Text Key="985EF467">Заплыв</Text>
  <Text Key="A2AA527D">Местные жители говорят, что монетка, брошенная в фонтан Порто-Люминосо, приносит удачу в любви. {0.SimFirstName} об этом и мечтает!</Text>
  <Text Key="FB2F72E8">Удача в любви</Text>
  <Text Key="329BAB34">Порто-Люминосо — одно из самых романтичных мест в мире. Деревенские магазинчики, цветочный фонтан, океан — здесь все дышит любовью! </Text>
  <Text Key="03A6B49B">Романтика</Text>
  <Text Key="A6AC1D1F">В Тартозе много прекрасных мест, и {0.SimFirstName} {M0.нашел}{F0.нашла} свое любимое — водопад. </Text>
  <Text Key="4FE427C6">Чары водопада</Text>
  <Text Key="33B741EE">Все цветы мира</Text>
  <Text Key="23EBD968">Два идеальных яруса</Text>
  <Text Key="BF606C64">Хранитель колец</Text>
  <Text Key="A1CC11B0">Одно очарование</Text>
  <Text Key="76B0D5E3">Традиции красоты</Text>
  <Text Key="85746D8C">Легкая прозрачность</Text>
  <Text Key="7B02483F">Афтерпати</Text>
  <Text Key="3FEE5F17">Цветочное безумие</Text>
  <Text Key="698DAC33">У, лямур... цветы, зелень! Не отвлекайтесь на эту великолепную изгородь, которая излучает шарм жизни влюбленных благодаря простым и элегантным узорам. Окружите свой дом красотой и очарованием с помощью пленительной и чарующей изгороди. И тогда любовь будет повсюду.</Text>
  <Text Key="547BFD62">Изгородь "Поэзия цветов"</Text>
  <Text Key="1C5CEC96">Усеянная цветами дорожка для свадебной церемонии (длин.)</Text>
  <Text Key="878A2629">Невидимая дорожка для свадебной церемонии (длин.)</Text>
  <Text Key="20E66283">Дорожка для свадебной церемонии с разложенными в строго выверенном порядке лепестками. Доступна в ассортименте цветов и размеров и поэтому будет прекрасно сочетаться с любыми свадебными украшениями.</Text>
  <Text Key="571812D2">Усеянная цветами дорожка для свадебной церемонии (кор.)</Text>
  <Text Key="7CDE3EBA">Менее заметная дорожка для свадебной церемонии, которую можно положить практически в любом месте — на ковре, плитке, паркете и любом ровном полу. Свадебные украшения могут не переживать: она настолько незаметна, что абсолютно все внимание достанется им.</Text>
  <Text Key="BC529065">Невидимая дорожка для свадебной церемонии (кор.)</Text>
  <Text Key="23601A23">Усеянная цветами дорожка для свадебной церемонии (ср.)</Text>
  <Text Key="AFA4B23C">Невидимая дорожка для свадебной церемонии (ср.)</Text>
  <Text Key="15A2F0DA">Позвольте страсти выманить вас из дома и поприветствовать родных и близких с этого невероятного изогнутого балкона, который олицетворяет полноту и извилистость вашей любви и обязательств... да, брак — это еще и обязательства... что, возникли сомнения? Стало страшно? Посмотрите на волнообразные перила балкона, сконцентрируйтесь на их органичности и простой красоте, и вы мгновенно забудете обо всех переживаниях. Ну что, стало лучше? Этот волшебный балкон создан для любви и влюбленных!</Text>
  <Text Key="49294205">Изогнутый балкон "Романтика"</Text>
  <Text Key="4E19B17B">Вы когда-нибудь замечали, что на свадьбах гости всегда устремляются к напиткам? Интересно, почему? В случае бара "Магнит" ответ скрывается в его названии. Гостей так и тянет к инсталляции из напитков, потому что в передней панели бара действительно установлен мощный магнит. Благодаря этому даже у самых хмурых гостей поднимается настроение.</Text>
  <Text Key="AC72ABDA">Бар "Магнит" от компании "Все в Б.А.Р."</Text>
  <Text Key="FF963F3A">Украшение для свадебного торта в виде пары жвачных растений.</Text>
  <Text Key="C621A9E5">Украшение "Жвачные растения"</Text>
  <Text Key="85C1A4AA">Украшение для свадебного торта в виде трех летучих мышей.</Text>
  <Text Key="18D8E435">Украшение "Летучие мыши"</Text>
  <Text Key="7560F8E3">Украшение для свадебного торта в виде пары влюбленных призраков.</Text>
  <Text Key="61D646B2">Украшение "Призраки"</Text>
  <Text Key="71A1F2F8">Украшение для свадебного торта в виде пальм.</Text>
  <Text Key="A11117F7">Украшение "Пальмы"</Text>
  <Text Key="5A4E1679">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в синем костюме и красном платье.</Text>
  <Text Key="0676F87C">Украшение "Персонажи в синем костюме и красном платье"</Text>
  <Text Key="08028A47">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в красном костюме и красном платье.</Text>
  <Text Key="3389F5FE">Украшение "Персонажи в красном костюме и красном платье"</Text>
  <Text Key="E885710C">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в сером и черном костюмах.</Text>
  <Text Key="61012AC3">Украшение "Персонажи в сером и черном костюмах"</Text>
  <Text Key="48EEB8D9">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в зеленом костюме и зеленом платье.</Text>
  <Text Key="B023155C">Украшение "Персонажи в зеленом костюме и зеленом платье"</Text>
  <Text Key="BFA7352E">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей в красных костюмах.</Text>
  <Text Key="060379D1">Украшение "Персонажи в красных костюмах"</Text>
  <Text Key="AB790723">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в сером и белом костюмах.</Text>
  <Text Key="1DE2C6F2">Украшение "Персонажи в сером и белом костюмах"</Text>
  <Text Key="FFE10638">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей в белых костюмах.</Text>
  <Text Key="9AF30237">Украшение "Персонажи в белых костюмах"</Text>
  <Text Key="7AC0C9A5">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей в красных платьях.</Text>
  <Text Key="3C645E20">Украшение "Персонажи в красных платьях"</Text>
  <Text Key="B096CF5A">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в белом и красном платьях.</Text>
  <Text Key="E8899585">Украшение "Персонажи в белом и красном платьях"</Text>
  <Text Key="4C851D4F">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей в белых платьях.</Text>
  <Text Key="D56C0816">Украшение "Персонажи в белых платьях"</Text>
  <Text Key="4F9BE986">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей в белых платьях.</Text>
  <Text Key="4A825619">Украшение "Персонажи в белых платьях"</Text>
  <Text Key="7D411491">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в сером костюме и белом платье.</Text>
  <Text Key="76ECD8E4">Украшение "Персонажи в сером костюме и белом платье"</Text>
  <Text Key="A25A2C50">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в синем и оранжевом костюмах.</Text>
  <Text Key="1F86417F">Украшение "Персонажи в синем и оранжевом костюмах"</Text>
  <Text Key="783AB87B">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в черном костюме и белом платье.</Text>
  <Text Key="332910DA">Украшение "Персонажи в черном костюме и белом платье"</Text>
  <Text Key="BAF49FF2">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей в черных костюмах.</Text>
  <Text Key="E442918D">Украшение "Персонажи в черных костюмах"</Text>
  <Text Key="D4142E1D">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в желтом и красном платьях.</Text>
  <Text Key="8EB87D08">Украшение "Персонажи в желтом и красном платьях"</Text>
  <Text Key="AC24961C">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей в белых платьях.</Text>
  <Text Key="53235DF3">Украшение "Персонажи в белых платьях"</Text>
  <Text Key="9D8A2917">Украшение для свадебного торта в виде двух персонажей — в синем и белом платьях.</Text>
  <Text Key="69FC0EEE">Украшение "Персонажи в синем и белом платьях"</Text>
  <Text Key="CB99C72F">Украшение для свадебного торта в виде красных роз.</Text>
  <Text Key="0AEAAA76">Украшение "Красные розы"</Text>
  <Text Key="24B0E035">Украшение для свадебного торта в виде желтых роз.</Text>
  <Text Key="D3AA59D0">Украшение "Желтые розы"</Text>
  <Text Key="6CC2D69C">Украшение для свадебного торта в виде бледно-голубых роз.</Text>
  <Text Key="59513773">Украшение "Бледно-голубые розы"</Text>
  <Text Key="5E286997">Украшение для свадебного торта в виде нежно-розовых роз.</Text>
  <Text Key="7029E86E">Украшение "Нежно-розовые розы"</Text>
  <Text Key="8C44F82A">Украшение для свадебного торта в виде розовых роз.</Text>
  <Text Key="517386B5">Украшение "Розовые розы"</Text>
  <Text Key="AB8D8EF5">Украшение для свадебного торта в виде бледно-розовых роз.</Text>
  <Text Key="1A487890">Украшение "Бледно-розовые розы"</Text>
  <Text Key="457C0848">Украшение для свадебного торта в виде черных роз.</Text>
  <Text Key="D1F96CE7">Украшение "Черные розы"</Text>
  <Text Key="0397BEB3">Украшение для свадебного торта в виде синих роз.</Text>
  <Text Key="A120ACE2">Украшение "Синие розы"</Text>
  <Text Key="103A2A06">Украшение для свадебного торта в виде белых роз.</Text>
  <Text Key="50B02F99">Украшение "Белые розы"</Text>
  <Text Key="3DDF5511">Украшение для свадебного торта в виде фиолетовых роз.</Text>
  <Text Key="7D1AB264">Украшение "Фиолетовые розы"</Text>
  <Text Key="6A17776C">Украшение для свадебного торта в виде красных и оранжевых тропических цветов.</Text>
  <Text Key="7F222CA3">Украшение "Красные и оранжевые тропические цветы"</Text>
  <Text Key="E438BA85">Украшение для свадебного торта в виде желтых и пурпурных тропических цветов.</Text>
  <Text Key="0572B080">Украшение "Желтые и пурпурные тропические цветы"</Text>
  <Text Key="8A741BBA">Украшение для свадебного торта в виде белых и фиолетовых тропических цветов.</Text>
  <Text Key="C0839765">Украшение "Белые и фиолетовые тропические цветы"</Text>
  <Text Key="E9C6A0A7">Украшение для свадебного торта в виде розовых тропических цветов.</Text>
  <Text Key="55AC1BDE">Украшение "Розовые тропические цветы"</Text>
  <Text Key="E8A19AEC">Украшение для свадебного торта в виде желтых и оранжевых тропических цветов.</Text>
  <Text Key="14783F23">Украшение "Желтые и оранжевые тропические цветы"</Text>
  <Text Key="646B1F39">Украшение для свадебного торта в виде белых тропических цветов.</Text>
  <Text Key="A0BCD73C">Украшение "Белые тропические цветы"</Text>
  <Text Key="C822A98E">Украшение для свадебного торта в виде черных и фиолетовых тропических цветов.</Text>
  <Text Key="79188DB1">Украшение "Черные и фиолетовые тропические цветы"</Text>
  <Text Key="321E6A8B">Украшение для свадебного торта в виде пурпурных тропических цветов.</Text>
  <Text Key="D103A20A">Украшение "Пурпурные тропические цветы"</Text>
  <Text Key="AB00BBE0">Украшение для свадебного торта в виде синих тропических цветов.</Text>
  <Text Key="7E38FA2F">Украшение "Синие тропические цветы"</Text>
  <Text Key="E96A7937">Украшение для свадебного торта в виде серебряных переплетенных сердец.</Text>
  <Text Key="400B218E">Украшение "Серебряные переплетенные сердца"</Text>
  <Text Key="A9AD51C4">Украшение для свадебного торта в виде золотых переплетенных сердец.</Text>
  <Text Key="7680248B">Украшение "Золотые переплетенные сердца"</Text>
  <Text Key="287AC6BF">Украшение для свадебного торта в виде переплетенных сердец цвета розового золота.</Text>
  <Text Key="6BB66DE6">Украшение "Переплетенные сердца цвета розового золота"</Text>
  <Text Key="69F33C52">Украшение для свадебного торта в виде белых переплетенных сердец.</Text>
  <Text Key="DD1FD86D">Украшение "Белые переплетенные сердца"</Text>
  <Text Key="578B0EFD">Украшение для свадебного торта в виде черных переплетенных сердец.</Text>
  <Text Key="74640068">Украшение "Черные переплетенные сердца"</Text>
  <Text Key="B0EAA830">Украшение для свадебного торта в виде переплетенных сердец семи цветов радуги.</Text>
  <Text Key="0531C3DF">Украшение "Переплетенные сердца семи цветов радуги"</Text>
  <Text Key="5FD842BC">Украшение для свадебного торта в виде надписи и бледно-розовых роз.</Text>
  <Text Key="B8C26C13">Украшение "Бледно-розовые розы и надпись цвета платины"</Text>
  <Text Key="17C498B5">Украшение для свадебного торта в виде надписи и белых роз.</Text>
  <Text Key="C1CF1B50">Украшение "Белые розы и серебристая надпись"</Text>
  <Text Key="DC1FACEA">Украшение для свадебного торта в виде надписи и нежно-розовых роз.</Text>
  <Text Key="7DCB6275">Украшение "Нежно-розовые розы и серебристая надпись"</Text>
  <Text Key="45672657">Украшение для свадебного торта в виде надписи и бледно-голубых роз.</Text>
  <Text Key="4E74FF2E">Украшение "Бледно-голубые розы и надпись цвета платины"</Text>
  <Text Key="6FFD125C">Украшение для свадебного торта в виде надписи и желтых роз.</Text>
  <Text Key="3665DB33">Украшение "Желтые розы и надпись цвета бронзы"</Text>
  <Text Key="C4DC67E9">Украшение для свадебного торта в виде надписи и красных роз.</Text>
  <Text Key="21AFFDCC">Украшение "Красные розы и черная надпись"</Text>
  <Text Key="ED1ADD3E">Украшение для свадебного торта в виде надписи и оранжевых роз.</Text>
  <Text Key="011B44C1">Украшение "Оранжевые розы и синяя надпись"</Text>
  <Text Key="AB8F2DBB">Украшение для свадебного торта в виде надписи и пурпурных роз.</Text>
  <Text Key="F0EE761A">Украшение "Пурпурные розы и розовая надпись"</Text>
  <Text Key="F75155C7">Украшение для свадебного торта с бежевыми флажками.</Text>
  <Text Key="DB3D807E">Украшение "Бежевые флажки"</Text>
  <Text Key="C8EFC634">Украшение для свадебного торта с серыми флажками.</Text>
  <Text Key="00A2159B">Украшение "Серые флажки"</Text>
  <Text Key="8C98A2EF">Украшение для свадебного торта с красными флажками.</Text>
  <Text Key="C39BA536">Украшение "Красные флажки"</Text>
  <Text Key="4BCE1EC2">Украшение для свадебного торта с бежевыми треугольными флажками.</Text>
  <Text Key="52BD76BD">Украшение "Бежевые треугольные флажки"</Text>
  <Text Key="0A9726ED">Украшение для свадебного торта с треугольными флажками семи цветов радуги.</Text>
  <Text Key="21D1ACB8">Украшение "Треугольные флажки семи цветов радуги"</Text>
  <Text Key="870446A0">Украшение для свадебного торта с серыми треугольными флажками.</Text>
  <Text Key="5A97BEEF">Украшение "Серые треугольные флажки"</Text>
  <Text Key="3DBE0C4B">Украшение для свадебного торта с красными треугольными флажками.</Text>
  <Text Key="4FA433CA">Украшение "Красные треугольные флажки"</Text>
  <Text Key="30B61C4E">Украшение для свадебного торта с белыми треугольными флажками.</Text>
  <Text Key="DED38371">Украшение "Белые треугольные флажки"</Text>
  <Text Key="E235B7F9">Украшение для свадебного торта с черными треугольными флажками.</Text>
  <Text Key="39D124FC">Украшение "Черные треугольные флажки"</Text>
  <Text Key="B08873CE">Украшение для свадебного торта в виде радуги из цветов ЛГБТК+.</Text>
  <Text Key="CD63F1F1">Украшение "Радуга" — цвета ЛГБТК+</Text>
  <Text Key="B5BCC27C">Украшение для свадебного торта в виде радуги из цветов гендерквиров.</Text>
  <Text Key="6B707ED3">Украшение "Радуга" — цвета гендерквиров</Text>
  <Text Key="DBE3BF77">Украшение для свадебного торта в виде радуги из бигендерных цветов.</Text>
  <Text Key="5D9552CE">Украшение "Радуга" — бигендерные цвета</Text>
  <Text Key="2923745E">Украшение для свадебного торта в виде радуги из цветов интерсексуалов.</Text>
  <Text Key="3CB65761">Украшение "Радуга" — интерсексуальные цвета</Text>
  <Text Key="4E7B4589">Украшение для свадебного торта в виде радуги из гендерфлюидных цветов.</Text>
  <Text Key="2A6601EC">Украшение "Радуга" — гендерфлюидные цвета</Text>
  <Text Key="C7B99528">Украшение для свадебного торта в виде радуги из агендерных цветов.</Text>
  <Text Key="CA99AD47">Украшение "Радуга" — агендерные цвета</Text>
  <Text Key="E0114893">Украшение для свадебного торта в виде радуги из пангендерных цветов.</Text>
  <Text Key="F9289642">Украшение "Радуга" — пангендерные цвета</Text>
  <Text Key="C3F1998A">Украшение для свадебного торта в виде радуги из всех цветов ЛГБТК+.</Text>
  <Text Key="BBA17595">Украшение "Радуга" — все цвета ЛГБТК+</Text>
  <Text Key="F1988555">Украшение для свадебного торта в виде радуги из лесбийских цветов.</Text>
  <Text Key="25FBDE70">Украшение "Радуга" — лесбийские цвета</Text>
  <Text Key="74F9FCC4">Украшение для свадебного торта в виде радуги из лесбийских цветов.</Text>
  <Text Key="9CE0358B">Украшение "Радуга" — лесбийские цвета</Text>
  <Text Key="F3C771BF">Украшение для свадебного торта в виде радуги из лесбийских цветов.</Text>
  <Text Key="92167EE6">Украшение "Радуга" — лесбийские цвета</Text>
  <Text Key="F4C84AE7">Украшение для свадебного торта в виде радуги из цветов бисексуалов.</Text>
  <Text Key="AA32921E">Украшение "Радуга" — бисексуальные цвета</Text>
  <Text Key="A3250E7F">Украшение для свадебного торта в виде радуги, олицетворяющей эволюцию ЛГБТК+.</Text>
  <Text Key="9B768CA6">Украшение "Радуга" — прогрессивные цвета</Text>
  <Text Key="9CD43E2C">Украшение для свадебного торта в виде радуги из цветов пансексуалов.</Text>
  <Text Key="23248B63">Украшение "Радуга" — пансексуальные цвета</Text>
  <Text Key="0649C2C5">Украшение для свадебного торта в виде радуги из цветов асексуалов.</Text>
  <Text Key="8DF85DC0">Украшение "Радуга" — асексуальные цвета</Text>
  <Text Key="A6F275FA">Украшение для свадебного торта в виде радуги из цветов полисексуалов.</Text>
  <Text Key="AA6D8EA5">Украшение "Радуга" — полисексуальные цвета</Text>
  <Text Key="28E7AAC3">Украшение для свадебного торта в виде радуги из цветов аромантиков.</Text>
  <Text Key="B3861B12">Украшение "Радуга" — цвета аромантиков</Text>
  <Text Key="0FCC1A58">Украшение для свадебного торта в виде радуги и символа поддержки ЛГБТК+.</Text>
  <Text Key="F93CD8D7">Украшение "Радуга" — цвета поддержки ЛГБТК+</Text>
  <Text Key="350024A1">Украшение для свадебного торта в виде радуги из трансгендерных цветов.</Text>
  <Text Key="30A44154">Украшение "Радуга" — трансгендерные цвета</Text>
  <Text Key="4F852096">Украшение для свадебного торта в виде радуги из небинарных цветов.</Text>
  <Text Key="DF0C6849">Украшение "Радуга" — небинарные цвета</Text>
  <Text Key="834F5CC9">Украшение для свадебного торта в виде звезд стального цвета.</Text>
  <Text Key="91B8122C">Украшение "Звезды стального цвета"</Text>
  <Text Key="481F4077">Украшение для свадебного торта в виде золотых сердец.</Text>
  <Text Key="ECBE05CE">Украшение "Золотые сердца"</Text>
  <Text Key="21F8437C">Украшение для свадебного торта в виде сердец цвета розового золота.</Text>
  <Text Key="FA9931D3">Украшение "Сердца цвета розового золота"</Text>
  <Text Key="BAB6C689">Украшение для свадебного торта в виде серебряных сердец.</Text>
  <Text Key="B98EB4EC">Украшение "Серебряные сердца"</Text>
  <Text Key="E44741F6">Украшение для свадебного торта в виде белых звезд.</Text>
  <Text Key="B887A329">Украшение "Белые звезды"</Text>
  <Text Key="49257C81">Украшение для свадебного торта в виде черных звезд.</Text>
  <Text Key="6E6D32B4">Украшение "Черные звезды"</Text>
  <Text Key="5B90DF80">Украшение для свадебного торта в виде золотых звезд.</Text>
  <Text Key="39B5114F">Украшение "Золотые звезды"</Text>
  <Text Key="3B77962B">Украшение для свадебного торта в виде звезд цвета розового золота.</Text>
  <Text Key="B299622A">Украшение "Звезды цвета розового золота"</Text>
  <Text Key="CAB02CA2">Украшение для свадебного торта в виде серебряных звезд.</Text>
  <Text Key="B2C3531D">Украшение "Серебряные звезды"</Text>
  <Text Key="9F738F4D">Украшение для свадебного торта в виде сердец стального цвета.</Text>
  <Text Key="906D6A98">Украшение "Сердца стального цвета"</Text>
  <Text Key="89C9098C">Украшение для свадебного торта в виде белых сердец.</Text>
  <Text Key="D8EF8C43">Украшение "Белые сердца"</Text>
  <Text Key="A94622C7">Украшение для свадебного торта в виде черных сердец.</Text>
  <Text Key="AB78577E">Украшение "Черные сердца"</Text>
  <Text Key="8162956D">Средиземноморский климат подразумевает под собой жаркое лето и холодную зиму. Вам придется следить за тем, чтобы персонажи не замерзли в плохое время года, но посмотрите на это с другой стороны: это же отличный повод украсить крышу дома с помощью простого, но элегантного и практичного дымохода. Придайте своему дому средиземноморский вид и усовершенствуйте крышу с помощью изящной и неприметной пристройки.</Text>
  <Text Key="1B03B038">Дымоход в средиземноморском стиле</Text>
  <Text Key="B2A686E2">Запечатанная стеклянная бутылка с аккуратно свернутым посланием. Так загадочно! Так волнительно! Что же в нем написано? </Text>
  <Text Key="5F3A065D">Бутылка с посланием: "Дерзкое напоминание"</Text>
  <Text Key="D3C0E6D5">Запечатанная стеклянная бутылка с аккуратно свернутым посланием. Так загадочно! Так волнительно! Что же в нем написано? </Text>
  <Text Key="8EBC4AF0">Бутылка с посланием: "Сердечная обида"</Text>
  <Text Key="2AE6C155">Запечатанная стеклянная бутылка с аккуратно свернутым посланием. Так загадочно! Так волнительно! Что же в нем написано? </Text>
  <Text Key="6ED9D270">Бутылка с посланием: "Немыслимое предложение"</Text>
  <Text Key="844371AB">Бутылка с посланием: "Предупреждение о неизбежном"</Text>
  <Text Key="407AE6D4">Бутылка с посланием: "Радужные пожелания"</Text>
  <Text Key="BB801F36">Бутылка с посланием: "Вундеркинд"</Text>
  <Text Key="5EEFD7E6">Бутылка с посланием: "Поэма о любви"</Text>
  <Text Key="CD7178A1">Бутылка с посланием: "Угроза с того света"</Text>
  <Text Key="6CD0D59E">Бутылка с посланием: "Образец для подражания"</Text>
  <Text Key="619F8B4C">Бутылка с посланием: "Пиратская шутка"</Text>
  <Text Key="FE91298C">Бутылка с посланием: "Безответная любовь"</Text>
  <Text Key="964E2356">Бутылка с посланием: "Проклятие"</Text>
  <Text Key="7F815631">Бутылка с посланием: "Жажда приключений"</Text>
  <Text Key="EDE1898F">Бутылка с посланием: "Неуклюжий пират"</Text>
  <Text Key="48D34843">Бутылка с посланием: "Лишь смерть разлучит..."</Text>
  <Text Key="C6443EA1">Бутылка с посланием: "Зловещее обещание"</Text>
  <Text Key="65A39B9E">Бутылка с посланием: "Раздумья под луной"</Text>
  <Text Key="5A72514C">Бутылка с посланием: "Сердечное приветствие"</Text>
  <Text Key="2B38FF8C">Бутылка с посланием: "Завет любви"</Text>
  <Text Key="BC0F75EE">Запечатанная стеклянная бутылка с аккуратно свернутым посланием. Так загадочно! Так волнительно! Что же в нем написано? </Text>
  <Text Key="32C15D91">Бутылка с посланием: "Тысяча листьев"</Text>
  <Text Key="26DE8D00">Элегантные и простые занавески ручной работы отлично подойдут для украшения помещения, где будет проходить свадьба вашей мечты, а также скроют происходящее от незваных гостей. Занавески сшили лучшие портные Тартозы из простого классического материала.</Text>
  <Text Key="5A0BA1CF">Легкие занавески "Непринужденность"</Text>
  <Text Key="15DABFA9">Если в заведении высокие потолки, то более длинные легкие занавески "Непринужденность" — это то, что вам нужно! Чем больше поверхности они покроют, тем меньше шансов будет и непрошеных гостей. Эти занавески так же сшили лучшие портные Тартозы, что поможет создать особую атмосферу на вашей свадьбе.</Text>
  <Text Key="FFF1038C">Легкие занавески "Непринужденность" (удлиненная версия)</Text>
  <Text Key="E233DAA6">Если по какой-то причине вам не подходят легкие шторы, попробуйте прямые шторы из коллекции "Непринужденность". Вы можете подумать, что это просто отрезанный кусок ткани, но не спешите с выводами: портные Тартозы вырезали и сшили материал с любовью и заботой, чтобы главный день молодоженов навсегда им запомнился!</Text>
  <Text Key="3641A1B9">Прямые шторы "Непринужденность"</Text>
  <Text Key="32F2D2C3">Чуть больший размер ткани творит чудеса! Эти шторы идеально подойдут для свадьбы или станут вашим партнером в головокружительном танце, если на танцполе больше никого не будет. </Text>
  <Text Key="C9EF1312">Прямые шторы "Непринужденность" (удлиненная версия)</Text>
  <Text Key="D9D330FB">Танцуйте так, чтобы вдохновлять на танцы других! И помните: вы прекрасны в своем несовершенстве! Лучше танцевать неуклюже, чем не танцевать вообще. Танцы распалят сердце и дадут волю вашим желаниям. И вы не сможете остановиться. Хотя... если вы не можете остановиться, скорее всего, это ошибка в коде. </Text>
  <Text Key="1840125A">Танцпол "Важное событие" (мал.)</Text>
  <Text Key="A2303343">Танцуйте так, чтобы вдохновлять на танцы других! И помните: вы прекрасны в своем несовершенстве! Лучше танцевать неуклюже, чем не танцевать вообще. Повеселитесь от души на этом просторном танцполе!</Text>
  <Text Key="D5904C92">Танцпол "Важное событие" (ср.)</Text>
  <Text Key="BB76734B">Размер этого танцпола впечатляет. Чем больше места у вас будет, тем лучше вы сможете продемонстрировать свои вдохновляющие танцевальные навыки. Вы не должны быть идеалом — как раз наоборот! Главное, не забывайте делать перерывы, а если у вас не получается... то, возможно, это ошибка в коде.</Text>
  <Text Key="DCC2B8CA">Танцпол "Важное событие" (бол.)</Text>
  <Text Key="72569AAC">Эта стильная и прочная классическая двойная дверь отлично подойдет для прихожей, а также придаст вашему дому величественный вид. Декоративная лучевая арка сверху выглядит элегантно и органично, а прямые углы двери говорят о серьезности намерений.</Text>
  <Text Key="1B4BF8E3">Классическая входная дверь</Text>
  <Text Key="9BE18669">Эта высокая и впечатляющая широкая дверь говорит о величии и делает особый акцент на лучевой арке сверху. Какая импозантность! Какая серьезность! Эта большая классическая дверь настолько стильная и элегантная, что могла бы использоваться в древнем особняке или дворце.</Text>
  <Text Key="7A00114C">Величественная входная дверь</Text>
  <Text Key="96043E3C">Трехконечная верхушка стильной и изящной арки придает ей необычный вид, а острые готические элементы помогают взглянуть на классику по-новому. Эта по-своему элегантная арка с острыми углами сочетает в себе классическую гармонию и готическую изысканность. Только для настоящих ценителей.</Text>
  <Text Key="83268693">Арка "Троица"</Text>
  <Text Key="F9F37FEE">
  </Text>
  <Text Key="AE3B5B91">
  </Text>
  <Text Key="FF03CA54">
  </Text>
  <Text Key="4A77783B">
  </Text>
  <Text Key="7FA550B8">Вкусная и действительно шипучая!</Text>
  <Text Key="F8C0D9B7">Яблочная шипучка</Text>
  <Text Key="1A07A478">Дал махани</Text>
  <Text Key="EC554954">Гулаб джамун</Text>
  <Text Key="700B199F">Бирьяни с бараниной</Text>
  <Text Key="CC15AC01">Тарелка с дал махани</Text>
  <Text Key="584DAC69">Тарелка с гулаб джамун</Text>
  <Text Key="49BF9A9C">Тарелка с бирьяни с бараниной</Text>
  <Text Key="10D34763">Сладкая булочка</Text>
  <Text Key="F87CD18C">Жареная утка</Text>
  <Text Key="CEE072A8">Всемирно известное тартозское фруктовое пирожное</Text>
  <Text Key="CF834EB6">Сладкие булочки</Text>
  <Text Key="084BC5C7">Тарелка с жареной уткой</Text>
  <Text Key="1F01AFD9">Всемирно известное тартозское фруктовое пирожное</Text>
  <Text Key="F30B6ADD">Сладкие булочки</Text>
  <Text Key="AEF37C3C">Свадебный торт с цветочным орнаментом</Text>
  <Text Key="36465C74">Свадебный торт в форме сердца</Text>
  <Text Key="39490D33">Свадебный торт-подушка</Text>
  <Text Key="8C670E77">Шестиугольный свадебный торт</Text>
  <Text Key="1ADADB48">Квадратный свадебный торт</Text>
  <Text Key="DFA785A8">Круглый свадебный торт</Text>
  <Text Key="F9F364B7">Круглый свадебный торт с геометрическим узором</Text>
  <Text Key="4C44FD06">Свадебный торт в морском стиле</Text>
  <Text Key="C072AE11">Свадебный торт из кексов</Text>
  <Text Key="CC5551D6">Первое знакомство с подливкой забыть сложно. Но только представьте: настоящий фонтан с подливкой на вашей свадьбе. Это мечта любого ребенка. Да и не только ребенка. Поэтому, когда настанет важный день, на вашем столе просто обязан стоять фонтан с подливкой "Марк Четвертый". Ваши гости будут приятно удивлены семи вариантам горячей подливки и другим возможностям этого фонтана. Поверьте, лучше просто не бывает.</Text>
  <Text Key="8D52C789">Фонтан с подливкой "Марк Четвертый"</Text>
  <Text Key="60E80684">Увлечение! Влюбленность! Очарование! Фонтан не вызовет у вас этих чувств, если вы хотя бы не попытаетесь оценить его красоту. Все зависит от вас. Ниспадающая красивыми волнами вода и прекрасные цветы перенесут вас в волшебный мир романтики — если вы этого захотите. </Text>
  <Text Key="9917E84B">Фонтан "Сады любви"</Text>
  <Text Key="50F2FEEF">Дополните изгородь вокруг своего прекрасного жилища (и обеспечьте вход в свой дом) с помощью этих потрясающих ворот: каменная арка служит основой для широких ворот, которые открывают проход к вашему дому или скрывают его тайны. Такие ворота придают элегантность и очарование любой изгороди, двору или дому. Не удивляйтесь, если соседи будут долго ими любоваться, и не переживайте, ведь их зависть быстро сменится очарованием.</Text>
  <Text Key="31A3F936">Ворота "Про любовь"</Text>
  <Text Key="91E03945">В наши дни дракон символизирует пожелание богатства и силы жениху, а феникс — пожелание гармонии и продолжения рода невесте. Вместе эти два волшебных существа олицетворяют счастье, любовь и процветание. Пусть этот замысловатый дракон станет символом любви на вашей свадьбе и символом идеальной гармонии в вашем браке.</Text>
  <Text Key="780CF940">Напольная лампа "Дракон"</Text>
  <Text Key="9A99392D">Помните как вы танцевали под луной со своей второй половинкой? Теперь вы можете воссоздать то приятное чувство близости — просто поставьте одну или несколько этих светящихся сфер у себя дома. Лампа источает мягкий лунный свет, который будет напоминать вам об одной из лучших ночей в вашей жизни. Если же вы еще не встретили свою любовь, лампа создаст идеальную для размышлений атмосферу и станет прекрасным украшением.</Text>
  <Text Key="81358EF8">Лампа в форме сферы "Танцы под луной"</Text>
  <Text Key="549007E2">Осветите тысячу и один романтический вечер с помощью этой элегантной лампы, которая привнесет восточный стиль в ваши коридоры и комнаты. Полюбуйтесь цветочными узорами и смелыми линиями луковицы. Эта изящная лампа создает по-настоящему волшебную атмосферу. Вам обязательно понравится, вот увидите.</Text>
  <Text Key="A40CB95D">Лампа "Элегантная экзотика"</Text>
  <Text Key="E1300162">Почтите счастье вашей любимой пары — или даже свое собственное! Эта лампа украшена свечами, а ее цветочный мотив поможет создать романтическую обстановку в любом месте и по любому поводу.</Text>
  <Text Key="42F06DDD">Настольная лампа "Цветение"</Text>
  <Text Key="B252C86E">Создайте романтическую атмосферу с помощью изящной композиции из природных элементов и огня, в которой гармонично сочетаются листья, кора и величественный антуриум с лепестком в форме сердца. Добавьте ко всему этому свечу, и вы получите идеальный букет. А вы знали, что антуриум символизирует гостеприимство? А что это ядовитый цветок? Об этом как-нибудь в другой раз. Главное, не ешьте его.</Text>
  <Text Key="D04DCD11">Композиция со свечами</Text>
  <Text Key="0378E899">Этот фонарь сочетает в себе современный и винтажный стили и создает атмосферу старины. Он будет отлично смотреться на любой поверхности. Свет этой лампы такой же теплый, как любовь в сердцах молодоженов.</Text>
  <Text Key="78A6671C">Лампа "Доброе сердце"</Text>
  <Text Key="4DCCD7F4">Идеально подходит для создания необходимой атмосферы для проведения церемоний или переноса частично священного воздуха в ваш дом. Теплый свет от свечи сочетается с естественным цветом и запахом деревянной опоры... и, мне кажется, что в вашем доме просто необходима свеча на стене. Не переживайте, никакому ветру не под силу задуть ее (примечание от производителя: сопротивляемость ветру не была подтверждена в нашей лаборатории, поскольку из-за неудовлетворительных отчетов о рентабельности мы были вынуждены приостановить все исследования).</Text>
  <Text Key="AE03A25B">Одинокая свеча в коридоре</Text>
  <Text Key="B69344EC">Здесь персонажи покупают цветы и свадебные букеты, и все это без лишнего стресса!\n\nКогда дело касается вашей свадьбы, последнее, что вам нужно, — это возиться с мелочами. У вас же и так полно забот! Поэтому если вам срочно понадобится букет невесты, воспользуйтесь услугами передвижного цветочного фургона "Все цветы мира"! Он приедет прямо к вам, и вы сможете схватить охапку цветов прямо по дороге на церемонию (главное, убедитесь, что их нечетное количество). Вы также сможете приобрести слегка подержанный букет, если вы уже вышли за рамки бюджета. Легко и просто!</Text>
  <Text Key="29691D23">Передвижной цветочный фургон "Все цветы мира"</Text>
  <Text Key="DF41A21E">Вкуснейшая китайская еда из Порто-Люминосо.</Text>
  <Text Key="005B5521">Прилавок с китайской едой в Порто-Люминосо</Text>
  <Text Key="AA390832">Вкуснейшая индийская еда из Порто-Люминосо.</Text>
  <Text Key="3D6493CD">Прилавок с индийской едой в Порто-Люминосо</Text>
  <Text Key="204A61EA">Вкуснейшая выпечка и торты из Порто-Люминосо.</Text>
  <Text Key="0B737175">Прилавок с выпечкой в Порто-Люминосо</Text>
  <Text Key="25E7D4C8">Этот рояль придаст элегантности вашей свадьбе или другому мероприятию. Простой дизайн рояля и его крыла создают романтическую атмосферу, а букет цветов дополняет декор.</Text>
  <Text Key="36C22A67">Ошеломляющий рояль</Text>
  <Text Key="38F6ED62">Внешний вид бывает обманчивым, поэтому перед вами представлена не самая обычная бочка. Она идеально подойдет для свадьбы на свежем воздухе, а ее верхушка предназначена для хранения самых разных предметов — и при этом она не привлечет лишнего внимания. Кроме того, гости могут попробовать угадать, что находится в бочке... только не думайте, что там нектар.</Text>
  <Text Key="037971DD">Бочка обещаний</Text>
  <Text Key="F6CCF857">Три яруса для хранения вещей, три яруса для заявления о себе. Этот трехъярусный пьедестал отлично подойдет для слишком уж скромных уголков! Используйте его для размещения растений или небольших фонариков и ламп, чтобы преобразить свой декор.</Text>
  <Text Key="C7B9D52E">Пьедестал "Полезные ярусы"</Text>
  <Text Key="C6E25A50">Букет "Небоскреб" такой большой, что вам придется регулировать воздушный поток вокруг него во время мероприятия. Да, он и правда огромный. Только представьте, что о вас подумают гости на свадьбе, когда увидят его. Они будут в полном восторге!</Text>
  <Text Key="C8AB6B7F">Букет "Небоскреб" от компании "Колоссальные цветочные композиции"</Text>
  <Text Key="5A182A53">Что может быть лучше букета цветов? Цветочный скипетр! Его элегантное каннелированное основание будет здорово смотреться на любом празднике или в той части вашего участка, где не хватает стиля! А яркие цветочные композиции отлично подчеркивают изящную форму основания. Скипетр может показаться хрупким, но на самом деле это очень мощный предмет декора.</Text>
  <Text Key="C6BA7202">Цветочный скипетр</Text>
  <Text Key="5E57A716">Говорят, что если возвести вещи или людей на пьедестал, то им будет больно падать. Можете не переживать: этот пьедестал не развалится, а с него ничего не упадет! Современное основание данной конструкции создано из разных цветочных композиций. Пьедестал отлично подойдет для украшения неприметных мест, а его квадратная форма обеспечит взрыв цвета в любой обстановке.</Text>
  <Text Key="1AF833C9">Цветочный пьедестал</Text>
  <Text Key="577AB8EF">Разделите счастье с молодоженами. Эта настольная цветочная композиция из роз и других цветов олицетворяет счастье и блаженство, которые заполнят все заведение.</Text>
  <Text Key="255A0736">Настольный букет</Text>
  <Text Key="CAFBFB91">Денежный подарок, обещающий принести удачу молодой паре.</Text>
  <Text Key="378ADDE4">Красный конверт</Text>
  <Text Key="18949C00">Скучаете по волшебству, которое ощутили на дорожке из лепестков по пути к алтарю? Хотите вспомнить это чувство? Благодаря этому очаровательному коврику с цветочным узором каждый день будет самым лучшим и счастливым. Ходите по нему в грезах и добавьте щепотку любви любой комнате. Вам же очень нужен этот коврик, правда?</Text>
  <Text Key="FBE29ECF">Коврик "Дорога из цветов"</Text>
  <Text Key="67B49FD0">Представьте свадьбу как в старых сказках — на лоне природы и в объятиях своей второй половинки. Увитая цветами и зеленью изящная беседка станет тем самым лоном. Устройте по-настоящему волшебную свадьбу, поставив эту элегантную конструкцию на своем участке.</Text>
  <Text Key="A8BC43FF">Беседка "Сказка"</Text>
  <Text Key="78359733">На вашей свадьбе вас будут фотографировать гораздо чаще, чем тетю Эдну, переходящую дорогу в неположенном месте. А чтобы все снимки получились хорошими, вам потребуется помощь профессионалов. Советуем обратиться за волшебным фоном в компанию "Непревзойденное качество". От вас потребуется лишь встать перед ним, а затем дело в шляпе — и даже самые страшные платья подружек невест будут выглядеть потрясающе. </Text>
  <Text Key="3389CE62">Волшебный фон от компании "Непревзойденное качество"</Text>
  <Text Key="0B612696">Пара повесила флаги во имя любви.\nПара любуется,\nПара танцует\nВо имя любви...\n\nВо имя любви!\nОдин флаг во имя любви,\nВо имя любви...\nВсе что угодно — во имя любви...\n</Text>
  <Text Key="89B59A49">Флаги "Во имя любви"</Text>
  <Text Key="1EEA335C">Впервые увидевшему этот флагшток человеку может показаться, что в нем нет ничего особенного — обычный шест для обычных флагов. Но это &lt;i&gt;особенный&lt;/i&gt; шест, специально созданный для флагов, пронизанных любовью. Крепкий как первая любовь, этот флагшток изготовлен из древесины пиратских кораблей, что когда-то бороздили моря у берегов Тартозы. Даже поговаривают, что изготовлен он по большей части из древесины корабля одного из фаворитов самой принцессы Кордилии. А это значит, что, если вы повесите на нем флаги во имя любви, о вашей любви сложат легенды.</Text>
  <Text Key="EDB16E33">Крепкий флагшток</Text>
  <Text Key="559F2E7B">На свадьбах цветы, как правило, считаются символом счастья, и эта беседка — яркий тому пример. Украшенная беседка прекрасно дополнит заведение, где проходит свадьба, и станет отличным местом для празднования такого важного дня молодоженами и их гостями.</Text>
  <Text Key="3E2092DA">Очаровательная беседка</Text>
  <Text Key="6566D735">Наблюдать за тем, как партнеры собираются на свадьбу, — плохая примета, поэтому вам пригодится эта ширма. Чур, не подглядывать! Эх, чувство предвкушения быстро забывается после церемонии и празднования. К слову, вы можете забрать эту ширму к себе на участок и использовать ее по назначению или как напоминание о свадьбе.</Text>
  <Text Key="5B2C8ED0">Ширма "Предвкушение"</Text>
  <Text Key="2DD4A449">Свадьба — удовольствие не из дешевых, так что тратьте деньги с умом. Например, мудрым решением будет покупка свадебного навеса, ведь именно под ним будут ходить ваши гости. А дома вы сможете спрятать под него двигатель и другие автозапчасти на газоне. Теперь вы понимаете, что он стоит своих денег?</Text>
  <Text Key="A70E50AC">Свадебный навес от компании "Скупердяй"</Text>
  <Text Key="4BCC55BC">Все знают, что свадьба — удовольствие не из дешевых, а деньги стоит тратить с умом. Для начала устройте свадьбу ночью. Это намного дешевле. Затем приобретите свадебный навес с подсветкой — именно под ним будут ходить ваши гости, а подсветка избавит вас от судебных разбирательств, если кто-то упадет. Дома вы сможете прятать под него двигатель и другие автозапчасти на газоне, а благодаря подсветке копаться в них можно даже ночью! Этот навес определенно стоит своих денег!</Text>
  <Text Key="922C3513">Свадебный навес с подсветкой от компании "Скупердяй"</Text>
  <Text Key="BA1B8101">В самое сердце... а кто виноват?\nСоздатель декора был жестковат!\n\nЯ собираюсь к вам на праздник\nБольше я не изгнанник\nРешение принято, все довольны\nСмотреть на меня будьте вольны!</Text>
  <Text Key="4BCF1834">Скульптура "В самое сердце"</Text>
  <Text Key="DFBFCBAD">Легенда гласит, что если слышен звон колоколов, то в Тартозе кто-то встретил свою любовь. Звон этого колокола настроит на романтический лад любого его услышавшего. Как только услышите звон колоколов в Тартозе, не скрывайте свои чувства, и обязательно найдете свое счастье.\n\nЭти колокола уже не встретить в тартозских зданиях, но, если вы хотите сохранить частичку истории, повесьте колокол на своем участке.</Text>
  <Text Key="9387BE78">Колокол "Любовь в Тартозе"</Text>
  <Text Key="D949E3B6">Вы можете часто увидеть эти предметы на свадьбах — они стали своего рода свадебными маячками. Многие зовут их пирамидами, но их настоящее название — купола. Если хотите, то можете расположить купол на крыше заведения, где проходит ваша свадьба. За дизайн этого купола отвечал известный норвежец Фрэнсис Фьорд Купола. Да, и что?</Text>
  <Text Key="FA4D4AE9">Свадебные маячки</Text>
  <Text Key="D939D08F">Вы подходите к ведерку с напитками. Все смотрят на вас. 
Вы произносите речь. Ох, хоть бы слушали, кивали, но не освистывали!
Будут ли гости хлопать? Будут смеяться? Может, плакать? 
Пытаясь прочитать эмоции на их лицах, вы дрожите от страха...
И вдруг... все начинают смеяться, улыбаться, утирать слезы! На душе становится тепло. 
Очередной прекрасный тост! Вы превзошли себя! </Text>
  <Text Key="7BF59B56">Ведерко с праздничными напитками</Text>
  <Text Key="219DD52B">Бархатцы часто используются в индийских свадьбах, поскольку они олицетворяют солнце, а значит несут свет и положительную энергию. Они также ассоциируются с Вишну и Лакшми, считающимися идеальной парой в индуистской мифологии. Эта цветочная гирлянда может казаться очень простой композицией, но она несет глубокий смысл.</Text>
  <Text Key="D569EF2A">Гирлянда из красочных бархатцев</Text>
  <Text Key="0D91039F">Как же раздражают свадьбы, где невозможно взять напиток, потому что все находится непонятно где! Организованность — самое важное качество, если ты разливаешь напитки на модной свадьбе. А для того, чтобы поток напитков не прекращался, вам понадобится барная полка "Вот ты где!". Она обладает передовой технологией, благодаря которой напитки всегда под рукой и готовы к подаче. Больше вам не придется тратить время на лишние поиски.</Text>
  <Text Key="F0B91346">Барная полка "Вот ты где!"</Text>
  <Text Key="F0D0A0C9">Что только не говорили о любви... И "зачем топтать мою любовь", и "любви все возрасты покорны". Но! Никто никогда не говорил: "Не все указывает на любовь". Сотрудники компании "Рискованное предприятие" решили исправить это недоразумение и создали этот указатель, указывающий, что не все указывает на любовь. Указатель, в котором безупречно сочетаются стиль и смысл, поможет вашим гостям без проблем найти зал бракосочетания, еду, напитки и парковку. Универсальный и очень удобный указатель, не правда ли?</Text>
  <Text Key="BD309E2C">Указатель "Не все указывает на любовь" от компании "Рискованное предприятие"</Text>
  <Text Key="FAD165FC">Это не было большой тайной. Вы встречались 5 лет, а знаки были повсюду. Знаки, говорящие о том, что сейчас вам выпишут штраф за слишком медленную езду в город, где состоится свадьба. Можете звать меня безнадежным романтиком. Или глупцом с кучей симолеонов, но я был просто обязан купить вам в подарок эти самые знаки. Все ради влюбленных!</Text>
  <Text Key="C15E1153">Знаки... любви!</Text>
  <Text Key="FB9A6B02">Изящное решение для вашей свадьбы или любого другого мероприятия. На этом удобном стуле гости не будут ерзать даже во время долгой церемонии, которой не видно конца и края. Складная конструкция позволяет компактно хранить стул между мероприятиями.</Text>
  <Text Key="CB1B60FD">Удобный складной стул</Text>
  <Text Key="FEA22CD0">Простой, но изящный стул для свадеб и других мероприятий, которым не хватает жизненной энергии. Стул доступен в различных конфигурациях и надежен как прогноз погоды. Главное, не пытайтесь поливать цветы — вашим гостям это вряд ли понравится.</Text>
  <Text Key="61055AFF">Очень удобный складной стул</Text>
  <Text Key="62568E95">Если вы хотите, чтобы ваша свадьба стала самым незабываемым событием, вам потребуются инновационные и стильные сиденья от компании "Продуманная свадьба". В частности, речь идет об удобных стульях, благодаря которым все смогут насладиться как самой церемонией, так и празднованием. Запомните: ваши друзья будут сравнивать ваши сиденья с сиденьями на других свадьбах — пока смерть не разлучит вас. Выбирайте с умом.</Text>
  <Text Key="74BF42B0">Удобный стул от компании "Продуманная свадьба"</Text>
  <Text Key="6503A184">Стулья этой модели изготовлены из прочных и водостойких материалов по подобию стульев, на которых в свое время восседала тартозская знать. Стулья доступны в ассортименте цветов и удачно подчеркнут декор на ваших мероприятиях, в том числе свадебных. Простой и вместе с тем изящный стул никогда вас не подведет, можете быть уверены.</Text>
  <Text Key="3DD1C94B">Стул "Н — надежность"</Text>
  <Text Key="0B790E1B">Плетеные стулья выглядят просто, но красиво, и стул "Узы любви" тому не исключение. Вы будете комфортно себя чувствовать на этом удобном и вполне современном стуле даже во время долгих церемоний, а другие гости будут бросать на вас — и ваш стул — завистливые взгляды.</Text>
  <Text Key="A8078AFA">Стул "Узы любви"</Text>
  <Text Key="AEBEC497">Эта модель из коллекции "Узы любви" имеет характерное для серии плетение, но спинка украшена цветами, что добавляет стулу своеобразия и подчеркивает его цветовую гамму.</Text>
  <Text Key="37D8096E">Стул с цветами "Узы любви"</Text>
  <Text Key="ED43C0DD">Этот роскошный шезлонг был создан для того, чтобы вы смогли понежиться под летним солнышком Тартозы. Простота и элегантность шезлонга позволит вам расслабиться и почувствовать себя как знаменитость, которую регулярно фотографируют в отпуске, а также ощутить легкий ветерок, теплое солнце и вкус денег.</Text>
  <Text Key="1F69F4C8">Шезлонг "Ривьера"</Text>
  <Text Key="4FDA2D37">Предложите молодоженам отдохнуть на этом мягком и по-королевски роскошном диванчике. Сидя на диване, обитом превосходной тканью и увитом гирляндой нежнейших бархатцев, молодожены в свой самый важный день — да кто и когда угодно, если честно, — почувствуют себя на седьмом небе от счастья.</Text>
  <Text Key="C923FD8E">Диванчик "В мире и согласии"</Text>
  <Text Key="CCF8BEE1">Я понимаю, что этот диванчик выглядит так, словно дядя Запашилий не вставал с него три дня. И вы наверняка думаете, что это какая-то рухлядь, но это не так. Там, откуда я родом, это помогает нам состарить дерево и создать необычайный эффект. А сотрудники компании "Ветер перемен" придали ему запах "Молодожены", так что диванчик идеально подойдет на случай, когда вы захотите провести время вместе.</Text>
  <Text Key="5C7AAE94">Состаренный диванчик от компании "Ветер перемен"</Text>
  <Text Key="A65C6AF8">Что ж, ваши мечты сбылись: вы стали счастливым обладателем фонтана с подливкой "Марк Четвертый". Но если вы хотите встретить гостей на своей свадьбе во всеоружии, то вам понадобится подходящий стол. Знакомьтесь, стол для фонтана с подливкой "Марк Четвертый"! Это единственный стол, который гарантированно выдержит вес фонтана с подливкой "Марк Четвертый" и обеспечит место для всех гостей, которые будут приятно удивлены семи вариантам горячей подливки и другим возможностям фонтана. Этот первоклассный многоуровневый стол осуществляет мечты, а не разбивает их.</Text>
  <Text Key="02C6FFF7">Стол для фонтана с подливкой "Марк Четвертый"</Text>
  <Text Key="607F764E">Идеальный стол для фуршета, если вы решили организовать свадьбу или мероприятие на свежем воздухе. Прекрасное решение, если вы решили устроить шумную свадьбу с большим количеством гостей. Шикарный стол для фонтанов с напитками и восхитительных блюд. Этот стол — ваш лучший выбор!</Text>
  <Text Key="C95C7171">Деревянный стол для фуршета</Text>
  <Text Key="31E0CDD9">Вы помните, что вы делали, когда узнали, что Фенвик Четвертый стал Фенвиком Пятым? Конечно, помните! Такие моменты не забываются. А если вы хотите, чтобы другие помнили, что делали, когда вы обменивались кольцами со своей второй половинкой, вам нужно сделать две вещи: во-первых, пригласить их на свадьбу, и во-вторых, арендовать стол, за которым сидел Фенвик Четвертый, когда повысил свой рейтинг. Можете быть уверены, что это не подделка — стол стоит на больших опорах в форме римской цифры V. А если вы еще и устроите грандиозную свадьбу, то вас будут помнить лучше, чем того, как его там, Пятого.</Text>
  <Text Key="10C3445C">Стол для фуршета "Фенвик Пятый"</Text>
  <Text Key="978955CC">Никогда не знаешь, кто будет сидеть рядом на свадебном банкете. А качество времяпровождения зависит исключительно от загадочных карточек с именами гостей. Пора положить этому конец! Все столы компании "Рискованное предприятие" — веселые. Можете быть в этом уверены. Благодаря использованию современных алгоритмов, в которых вы все равно не разберетесь, за ваш стол смогут сесть только подходящие вам персонажи. Такие столы отлично подойдут и для встреч с семьей. Повеселитесь от души на следующей свадьбе благодаря веселым столам. </Text>
  <Text Key="16003C83">Веселый стол от компании "Рискованное предприятие"</Text>
  <Text Key="AF4F42E5">Традиционный чайный сервиз в китайском стиле как дань уважения получателю.</Text>
  <Text Key="80D8A060">Чайный сервиз "Счастье для двоих"</Text>
  <Text Key="CAEB5D78">Классический чайный сервиз в английском стиле с прекрасными, "уютными" чашечками. Предупреждение: может решить все ваши проблемы. </Text>
  <Text Key="A4244F77">Чайный сервиз "Чаю, сэр?"</Text>
  <Text Key="AEA51CE0">Жидкость для создания мыльных пузырей.</Text>
  <Text Key="6B864D2F">Бутылек с мыльными пузырями</Text>
  <Text Key="65A266DA">Повеселитесь от души, пуская мыльные пузыри!</Text>
  <Text Key="6301C405">Палочка для мыльных пузырей</Text>
  <Text Key="C0D0392A">Нет, это не врата в неведомое будущее. Это простая и элегантная свадебная арка, под которой вы обменяетесь клятвами в вечной любви. Чем ближе к алтарю, тем яснее вы будете видеть ваше совместное будущее.</Text>
  <Text Key="94FF79B5">Свадебная арка "Символ будущего"</Text>
  <Text Key="7E3E2029">Все знают, что персонажи любят искренне и на всю жизнь (если игроки, конечно, не решат влюбить их в других персонажей). Ничто не сокрушит любовь персонажей — куда бы они ни шли, где бы их маршруты ни прерывались. Их любовь тверже камня — они всегда будут вместе.</Text>
  <Text Key="42243D0C">Свадебная арка "Каменная твердость"</Text>
  <Text Key="2E70BE0D">Говорите друг другу приятности,\nНаслаждайтесь друг другом.\nВозьмитесь за руки под этой аркой,\nЛюбуйтесь друг другом.\nМы в Тартозе,\nНа побережье.\nЗдесь не нужны слова.\nЛишь слова клятвы в вечной любви...\n\nЭто свадьба на побережье,\nВечный союз на побережье...\nСовет да любовь!</Text>
  <Text Key="030C0958">Свадебная арка "Прибрежье"</Text>
  <Text Key="C9028A87">В жизни каждого человека наступает момент, когда он осознает, что пора повесить старую школьную мантию на крючок и связать себя узами браками со своей второй половинкой. Такой важный момент поможет запомнить новая декоративная арка для фотосессий, на которую вы вместе со своей второй половинкой сможете буквально-таки повесить свои школьные мантии. После чего вам останется лишь запечатлеть этот момент для поколений и своей прикроватной тумбочки.</Text>
  <Text Key="FBE7033E">Арка "Туши свет, снимай мантию"</Text>
  <Text Key="294CEBCF">Многие мечтают о свадьбе как в сказке — с красивыми деревьями, садами и поющими птицами. Дорожка к удивительной красоты свадебной арке усыпана благоухающими цветами и блестящими монетками. И потом вы будете жить долго и счастливо!</Text>
  <Text Key="45252B96">Арка "Из сказки"</Text>
  <Text Key="6D0A053A">Свадебный букет из красных роз.</Text>
  <Text Key="8E861BE5">Букет из красных роз</Text>
  <Text Key="11122903">Свадебный букет из бледно-голубых роз.</Text>
  <Text Key="294B9E52">Букет из бледно-голубых роз</Text>
  <Text Key="0084F198">Свадебный букет из пудровых роз.</Text>
  <Text Key="29071017">Букет из пудровых роз</Text>
  <Text Key="470108B9">Свадебный букет с садовыми цветами пастельных тонов.</Text>
  <Text Key="6EBF5BBC">Букет с садовыми цветами пастельных тонов</Text>
  <Text Key="AAB8930E">Свадебный букет из белых роз.</Text>
  <Text Key="471B1231">Букет из белых роз</Text>
  <Text Key="CC5C8A27">Свадебный букет из разноцветных маргариток.</Text>
  <Text Key="23AEA05E">Букет из разноцветных маргариток</Text>
  <Text Key="CB37846C">Свадебный букет из радужных роз.</Text>
  <Text Key="E27AC3A3">Букет из радужных роз</Text>
  <Text Key="6990385D">Небольшой свадебный букет из красных роз.</Text>
  <Text Key="500EC348">Небольшой букет из красных роз</Text>
  <Text Key="9F7E0190">Небольшой свадебный букет из розовых и оранжевых роз.</Text>
  <Text Key="5022C7BF">Небольшой букет из розовых и оранжевых роз</Text>
  <Text Key="91492FBB">Небольшой свадебный букет из разноцветных маргариток.</Text>
  <Text Key="1D98DC1A">Небольшой букет из разноцветных маргариток</Text>
  <Text Key="25E0FCC6">Небольшой свадебный букет из пудровых роз.</Text>
  <Text Key="856A5559">Небольшой букет из пудровых роз</Text>
  <Text Key="5AFF8DD1">Небольшой свадебный букет из белых роз.</Text>
  <Text Key="8AFB3724">Небольшой букет из белых роз</Text>
  <Text Key="EFC03924">Небольшой свадебный букет из розовых роз.</Text>
  <Text Key="3613456B">Небольшой букет из розовых роз</Text>
  <Text Key="9D5E951F">Небольшой свадебный букет из черных роз.</Text>
  <Text Key="E6020FC6">Небольшой букет из черных роз</Text>
  <Text Key="C1D9AEEA">Небольшой свадебный букет из синих роз.</Text>
  <Text Key="AA75C875">Небольшой букет из синих роз</Text>
  <Text Key="D4934A85">Свадебный букет из маргариток.</Text>
  <Text Key="5F5D6080">Букет из маргариток</Text>
  <Text Key="E748D59C">Свадебный букет с фиолетовым крокусом.</Text>
  <Text Key="B7B50473">Букет с фиолетовым крокусом</Text>
  <Text Key="9CE0706D">Свадебный букет с георгинами и бегониями.</Text>
  <Text Key="D7D05138">Букет с георгинами и бегониями</Text>
  <Text Key="EA311C0B">Свадебный букет с лилиями и бегониями.</Text>
  <Text Key="9BD1FE8A">Букет с лилиями и бегониями</Text>
  <Text Key="6E9C051C">Свадебный букет со стрелициями, маргаритками и георгинами.</Text>
  <Text Key="B6C07AF3">Букет со стрелициями, маргаритками и георгинами</Text>
  <Text Key="3584B291">Я жду своего спасителя\nВоздух кончается, нечем дышать, но я пожертвую окном — лишь бы взглянуть на мое сердце еще хоть раз\n\nЯ пожертвую окном\nЛишь бы побыть окном в твое сердце еще один день\nЯ пожертвую окном ради еще одного дня</Text>
  <Text Key="CA8952E4">Окно для сердца</Text>
  <Text Key="38DB6B37">Чего я жду? Где же мое сердце из стекла?\nПриди ко мне, поговори со мной\nСейчас я просто кусок стекла с трещиной в месте,
где должно находиться сердце\nЯ сделано не из дерева\nЯ не разваливаюсь на части\nНо я пожертвую целым королевством ради окна в сердце</Text>
  <Text Key="5947578E">Окно сердца</Text>
  <Text Key="D59B31BB">Окно из стекла — всегда хороший выбор\nОкно с сердцем и рамой\nОкно с необычным названием\n\nНо я знаю, что ты не полюбишь меня, ведь у меня нет изюминки\nЯ — окно с сердцем\nМне запрещено испытывать чувства\nЯ — король стены, центр композиции, но я без раздумий пожертвую всем\nЛишь бы мельком взглянуть на мир твоими глазами</Text>
  <Text Key="728B421A">Окно с сердцем</Text>
  <Text Key="A80B4F66">Одиноко... мне так одиноко... я — окно в душу окружающего мира... а люди проходят мимо... никто меня не замечает... даже когда это так нужно. </Text>
  <Text Key="AC365879">Окно "Тоска"</Text>
  <Text Key="4B35ACA5">Я — окно в душу окружающего мира, но люди проходят мимо... может, кто-нибудь заметит меня? Мне это необходимо.</Text>
  <Text Key="3AD79720">Окна "Хандра"</Text>
  <Text Key="7CBA3649">Танцы</Text>
  <Text Key="A894D0FB">Пляшите в компании или пригласите кого-нибудь на медленный танец, главное, получите максимум удовольствия!</Text>
  <Text Key="D9FD2F31">Насладитесь десертом — и временем, проведенным с друзьями и близкими.</Text>
  <Text Key="C3B52B99">Нажмите на блюдо с десертом и выберите действие "Есть".</Text>
  <Text Key="F75164B3">Десерт</Text>
  <Text Key="5B078D81">Наслаждайтесь праздничными блюдами в свой важный день в кругу друзей и близких. </Text>
  <Text Key="C052D569">Торжественный обед</Text>
  <Text Key="9BACFB33">Расслабьтесь за стаканчиком шипучки в компании друзей.</Text>
  <Text Key="B07226D0">Напитки</Text>
  <Text Key="6FD2BBE0">Устройте традиционную чайную церемонию для семьи или просто насладитесь вкусным чаем в кругу друзей. </Text>
  <Text Key="54308DCB">Чай</Text>
  <Text Key="09647660">Пускать пузыри</Text>
  <Text Key="096D6A7E">Нажмите на стол, стул, дорожку для свадебной церемонии или молодоженов и выберите действие "Пускать пузыри".</Text>
  <Text Key="5C9976B5">Пускайте пузыри для молодоженов, чтобы отпраздновать их особый день.</Text>
  <Text Key="47B6B90F">Пусть молодожены разрежут свадебный торт.</Text>
  <Text Key="C9A8C585">Разрезать торт</Text>
  <Text Key="498DC17D">Пора приступить к празднованию и разрезать торт перед гостями.</Text>
  <Text Key="60132DCD">Танцы</Text>
  <Text Key="93BBA046">Нажмите на танцпол или любой источник музыки, когда играет музыка, чтобы начать танцевать.</Text>
  <Text Key="55C6B37A">Энергичный танец, медленный романтичный танец... Веселый или со смыслом... Главное — движение, выражение чувств и ощущение праздника!</Text>
  <Text Key="3C0B5971">Первый танец</Text>
  <Text Key="4F669C83">Станцуйте свой первый танец в качестве молодоженов перед гостями.</Text>
  <Text Key="6AE1BAA3">Нажмите на танцпол или свою вторую половинку и станцуйте медленный танец.</Text>
  <Text Key="F40AFE08">Расслабьтесь за стаканчиком шипучки в компании друзей. </Text>
  <Text Key="15536DEB">Нажмите на барную стойку, чтобы заказать напиток и выпить его.</Text>
  <Text Key="71FA1A86">Напитки</Text>
  <Text Key="87DF7602">Поднимите бокалы, чтобы послушать или произнести тост в честь молодоженов.</Text>
  <Text Key="730EFA07">Произносить тосты</Text>
  <Text Key="39E7E8C6">Нажмите на ведерко с праздничными напитками, чтобы сказать тост или попросить кого-нибудь сказать тост.</Text>
  <Text Key="3855FBAE">Наслаждайтесь праздничными блюдами в свой важный день в кругу друзей и близких. </Text>
  <Text Key="2B9034DC">Торжественный обед</Text>
  <Text Key="53C89A41">Нажмите на любую еду, чтобы пригласить гостей за стол или выбрать другое действие, связанное с едой.</Text>
  <Text Key="9242B6F4">Произносить речи</Text>
  <Text Key="BDCD4849">Нажмите на гостя на свадьбе и попросите его произнести речь.</Text>
  <Text Key="12E05723">Произнесите или попросите кого-нибудь произнести речь для молодоженов и гостей.</Text>
  <Text Key="7A50BCA0">Супружеский поцелуй</Text>
  <Text Key="81158FB8">Проявите свою любовь и преданность супругу с помощью поцелуя.</Text>
  <Text Key="26AB50DB">Выберите персонажа-молодожена, нажмите на его партнера и выберите действие "Супружеский поцелуй".</Text>
  <Text Key="08F16190">Бросайте рис, чтобы праздновать вместе с молодоженами!</Text>
  <Text Key="B342FBD1">Нажмите на стол, стул, дорожку для свадебной церемонии или молодоженов и выберите действие "Бросать рис".</Text>
  <Text Key="2ADA01D2">Бросать рис</Text>
  <Text Key="DF44E947">Обменяйтесь клятвами со своей второй половинкой, чтобы поклясться друг другу в вечной любви.</Text>
  <Text Key="06A81E92">Поклясться в верности</Text>
  <Text Key="A2BE5BDF">Нажмите на свадебную арку или партнера вашего персонажа и обменяйтесь клятвами.</Text>
  <Text Key="8C23377D">Разместите дорожку для свадебной церемонии и отправьте персонажей к алтарю.</Text>
  <Text Key="E3629191">Попросите почетных гостей или жениха и невесту пройти к алтарю, чтобы подготовиться к началу свадебных торжеств.</Text>
  <Text Key="18DD2C7D">Идти к алтарю</Text>
  <Text Key="D69D3AF9">Посетите виллу "Винна" в Тартозе и насладитесь завораживающими видами на Порто-Люминосо, открывающимися со скал. Никуда не выходите и насладитесь всеми удобствами арендованного жилья или же отправьтесь на прогулку по виноградникам и за покупками в деревню. И не забудьте попробовать местную кухню!</Text>
  <Text Key="1B5165EE">Вилла "Винна"</Text>
  <Text Key="7176783E">Поместье Тиби является одним из исторических зданий в Порто-Люминосо. Его прошлое окутано мраком тайны и часто обсуждается местными жителями. Судя по обширной коллекции семейных реликвий, в этом доме проживало не одно поколение Тиби, ныне Лоранов.  </Text>
  <Text Key="4404A66F">Хоть имя "Лоран" здесь появилось недавно, само семейство в деревушке знают очень давно. Они с незапамятных времен владеют свадебной площадкой, которая является важной составляющей свадебного бизнеса региона. Переехав сюда, родители Хилари открыли самый первый киоск с едой на деревенской площади. Теперь Хилари — шеф-повар в ресторане, а местный рынок продовольствия с тех времен сильно вырос. Эта семья играет центральную роль в свадебной индустрии региона.</Text>
  <Text Key="C03157B6">Лоран</Text>
  <Text Key="F57322B5">Поместье Тиби</Text>
  <Text Key="2CAF0DB3">Многие выбирают "Ла Коппиа Серена" для проведения свадебной церемонии, но ни для кого не секрет, что торжества лучше устраивать в "Селебрацьони д'аморе". После праздника всегда можно прогуляться в саду или полюбоваться прекрасным видом на море. </Text>
  <Text Key="68D1A860">Селебрацьони д'аморе</Text>
  <Text Key="58FC55C8">Байя Делламоре расположена на западном берегу Тартозы всего в двух шагах от Порто-Люминосо. Здесь вы найдете только самое лучшее: мягкие песочные пляжи для прогулок влюбленных, а также берега со светящейся по ночам водой для романтических купаний.</Text>
  <Text Key="BEB0EB77">Байя Делламоре</Text>
  <Text Key="7C8DB7CD">Виа Романца находится неподалеку от дельты реки Терра-Амороса, водопада и дерева влюбленных и является недвижимостью премиум-класса. Расположение в самом центре свадебной индустрии Тартозы наводит на вопрос: что станет с этим местом? Здесь будут проводить самые крупные и дорогие свадьбы? Или возведут отель, где молодожены смогут провести медовый месяц? А, может, просто построят дом для ценителей романтической атмосферы местности?</Text>
  <Text Key="A42B162A">Виа Романца</Text>
  <Text Key="EA72B578">Этот очаровательный дом находится неподалеку от берега Порто-Люминосо — на крошечном островке Пиккола Луче. Его интерьер вдохновлен окружающей природой — бирюзовой морской водой и знаменитыми абрикосовыми закатами. Если вы ищете уединения в центре любви, то это место обязательно вам подойдет. </Text>
  <Text Key="4AF29CE7">Пиккола Луче</Text>
  <Text Key="A2DF9E47">Золотая корона свадебной индустрии Тартозы. Персонажи со всего света приезжают пожить в романтических домах этой местности, чтобы потом сыграть здесь свадьбу. Это заведение приспособлено для свадеб как внутри, так и снаружи. Будьте уверены, что еще не одно поколение проведет здесь свой самый важный день. </Text>
  <Text Key="699AE82C">Ла Коппиа Серена</Text>
  <Text Key="8DA02032">Лес, окружающий этот дом, служит природной оградой и помогает создать атмосферу спокойствия и уединения на случай, если ваш персонаж устал от шумихи вокруг. Когда-то здесь находился местный нектарник, но с тех пор здание было превращено в дом семьи Марковичей. </Text>
  <Text Key="D25558FB">Марковичи широко известны в регионе благодаря своему музыкальному вкладу в свадебную индустрию региона, хотя сами долгое время откладывают собственную свадьбу. Это в немалой степени зависит от натянутых отношений между Лоранами и Марковичами. Матео понимает, что Лораны не отдадут без боя часть свадебного бизнеса в регионе, но, тем не менее, не теряет надежды. Люсия враждебно настроена к Гектору, бывшему возлюбленному. Работа, скандалы, переживания — все это отнимает кучу времени, где уж тут свадьбу играть.</Text>
  <Text Key="F25E0A5A">Маркович</Text>
  <Text Key="420DBFD1">Старый деревянный нектарник</Text>
  <Text Key="61D8EAE9">На первый взгляд, этот простой дом с потрясающим видом на водопад, дельту реки Терра-Амороса и дерево влюбленных — очень выгодная покупка. Но этот дом скрывает тайну, что делает его особенно примечательным среди местных жителей. Тс-с-с. Это секрет! Копните чуть глубже, и вы узнаете, почему этот участок — один из лучших во все Тартозе. </Text>
  <Text Key="FC3DE29E">Рифуджо дей Пирати</Text>
  <Text Key="A05D7DCF">Поэт и безнадежный романтик Фаиз ведет холостяцкую жизнь в местности, знаменитой своими свадьбами. Каждый день он проводит на центральной площади — продает цветы и мечтает о спутнике жизни. Возможно, когда-нибудь его мечта сбудется, а пока... он находит утешение в цветах.</Text>
  <Text Key="A5EE4196">Джалил</Text>
  <Text Key="F611E633">Много лет назад Доминик и Камилла сыграли свадьбу в Тартозе. Каждый год они возвращались, чтобы заново окунуться в романтику — и богатую местную культуру, которую можно встретить только в Тартозе. Выйдя на пенсию, супруги решили окончательно перебраться сюда. \n\nХудожница Доминик целые дни проводит на центральной площади, рисуя пейзажи, а писательница Камилла черпает вдохновение в истории региона. Новоявленный историк Порто-Люминосо, Камилла много времени проводит на свежем воздухе со своей супругой и с удовольствием рассказывает о местной истории всем интересующимся.</Text>
  <Text Key="E87F8B62">Сото</Text>
  <Text Key="08B1130B">(Рисунок на песке)</Text>
  <Text Key="83491A7D">(Рисунок на снегу)</Text>
  <Text Key="88394078">Рассматривать рисунки на песке</Text>
  <Text Key="A99AD74A">Прогнать со свадьбы</Text>
  <Text Key="3D83150F">Подать дал махани</Text>
  <Text Key="841CF6CC">Подать тартозские фруктовые пирожные</Text>
  <Text Key="B95786E3">Подать гулаб джамун</Text>
  <Text Key="18A79930">Подать бирьяни с бараниной</Text>
  <Text Key="9B148D25">Подать жареную утку</Text>
  <Text Key="54ECC707">Подать сладкие булочки</Text>
  <Text Key="96F29719">(Посещение салона свадебных платьев)</Text>
  <Text Key="803C53FC">(Пузыри)</Text>
  <Text Key="ECC4C820">Пускать пузыри</Text>
  <Text Key="4186236E">(Красивая речь)</Text>
  <Text Key="A7C274A9">(Красивая речь)</Text>
  <Text Key="421D78F5">(Плохая речь)</Text>
  <Text Key="B9CFE91D">(Неудавшаяся речь)</Text>
  <Text Key="74DC5120">Произносить речи</Text>
  <Text Key="631E3E36">Произносить речи</Text>
  <Text Key="368AEFFA">Слушать речь</Text>
  <Text Key="B8E6813A">Спросить про свадьбу</Text>
  <Text Key="B290A87A">Попросить стать ответственным за кольца</Text>
  <Text Key="6CF1A35B">Поклясться друг другу в верности</Text>
  <Text Key="0F9999D8">Обменяться клятвами в присутствии регистратора</Text>
  <Text Key="40CCABE2">Обменяться клятвами и поцеловаться в присутствии регистратора</Text>
  <Text Key="314DCD35">(Свадебный поцелуй)</Text>
  <Text Key="DA18C019">Супружеский поцелуй</Text>
  <Text Key="23185861">(Брачный обет)</Text>
  <Text Key="28141D14">(Брачный обет)</Text>
  <Text Key="F92597B9">Поклясться в верности</Text>
  <Text Key="E69C939B">Обменяться клятвами и закрепить поцелуем</Text>
  <Text Key="6855F82F">(Рис повсюду)</Text>
  <Text Key="ED04027A">Бросать рис</Text>
  <Text Key="44EEDF25">
  </Text>
  <Text Key="C11FFAFD">
  </Text>
  <Text Key="B299A7F3">Достигните уровня 5 навыка кулинарии и получите доступ к изысканной кулинарии</Text>
  <Text Key="8ADF202A">Печь свадебный торт</Text>
  <Text Key="E39F5414">Групповой танец на свадьбе</Text>
  <Text Key="55EAD6C9">Танцпол уже используется.</Text>
  <Text Key="25F6DD47">Для выполнения данного действия необходима группа (не менее двух персонажей).</Text>
  <Text Key="ECFCE715">(Не нравятся танцы)</Text>
  <Text Key="2412606B">(Нравятся танцы)</Text>
  <Text Key="62151AC3">С 9 утра до 6 вечера</Text>
  <Text Key="37A720F7">У персонажа по имени {0.SimFirstName} нет предметов в багаже, которые можно продать здесь.</Text>
  <Text Key="C49577EF">Продать цветы...</Text>
  <Text Key="6DDB147D">Купить свадебный букет со скидкой...</Text>
  <Text Key="D4560800">Купить свадебный букет...</Text>
  <Text Key="1CA43163">Купить цветы со скидкой...</Text>
  <Text Key="EE101DF2">Купить цветы...</Text>
  <Text Key="A13A8D86">Любоваться молодоженами</Text>
  <Text Key="0E794535">{0.SimFirstName} с нетерпением ждет возможности рассказать всем о своей помолвке. {M0.Его}{F0.Ее} так и распирает изнутри, и любой разговор сводится к помолвке. А теперь ведь еще надо готовиться к свадьбе...</Text>
  <Text Key="EA8BF4A2">Сообщить о помолвке</Text>
  <Text Key="C771A923">Попросить благословить брак</Text>
  <Text Key="75FBA96A">Попросить быть ответственным за цветы на свадьбе</Text>
  <Text Key="2C20F28C">Попросить стать свидетелем на свадьбе</Text>
  <Text Key="4EE6A910">Попросить стать регистратором на свадьбе</Text>
  <Text Key="EB1A826A">Попросить стать ответственным за кольца на свадьбе</Text>
  <Text Key="7CEB95FC">Поздравляем вас с помолвкой и с нетерпением ждем приглашения на свадьбу.</Text>
  <Text Key="BDD6F0CA">Поздравить с помолвкой</Text>
  <Text Key="F0443AC3">Поверить не могу, что вы теперь женаты! Поздравляю! Значит, правду говорят, что это самый важный день в жизни любого персонажа?</Text>
  <Text Key="F8896287">Поздравить со свадьбой</Text>
  <Text Key="74D1DD8F">Восторгаться скорой свадьбой</Text>
  <Text Key="AC51B061">Выразить сомнение по поводу брака</Text>
  <Text Key="8EBC15B8">Смотреть с любовью на партнера</Text>
  <Text Key="9403B66C">Рассказать анекдот про брак</Text>
  <Text Key="5EA01F07">Купить свадебный торт</Text>
  <Text Key="D4E93018">Вспоминать свадьбу</Text>
  <Text Key="7C85F9D6">(Гнев из-за броска букета)</Text>
  <Text Key="D50C15A9">Злиться из-за броска букета на свадьбе</Text>
  <Text Key="8AF2F699">Спросить про свадебный букет</Text>
  <Text Key="7E00F9D5">Попросить вернуть свадебный букет</Text>
  <Text Key="0EC686A7">(Восторг из-за броска букета)</Text>
  <Text Key="33032BFE">Восторгаться из-за броска букета на свадьбе</Text>
  <Text Key="8D373AA4">(Просьба пригласить на свадьбу)</Text>
  <Text Key="2E6CA263">Попросить приглашение на свадьбу персонажа по имени {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="6A642E20">(Просьба позвать на свадьбу)</Text>
  <Text Key="DB87CEFC">(Приглашение на свадьбу)</Text>
  <Text Key="AA0A5330">(Рассказ истории про свадьбу)</Text>
  <Text Key="C9D9C758">Попросить стать свидетелем на свадьбе: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="08871BE1">Рассказать историю про свадьбу</Text>
  <Text Key="6964F843">Рассказать сплетни</Text>
  <Text Key="B0FB3EC1">Слушать местные сплетни с: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="FCD024E4">(Обмен кольцами)</Text>
  <Text Key="6AF2D925">Выбрать цветы</Text>
  <Text Key="2E747247">Розы</Text>
  <Text Key="3B896A7A">Вырезанные орнаменты</Text>
  <Text Key="68F1BB09">Цветочные узоры и надписи</Text>
  <Text Key="3CAD85EF">Звезды</Text>
  <Text Key="5F12F24E">Сердечки</Text>
  <Text Key="2F993B4B">Фигурки персонажей</Text>
  <Text Key="9DDE1462">Тропические цветы</Text>
  <Text Key="16A34F65">Радуга</Text>
  <Text Key="161E0598">Жвачное растение</Text>
  <Text Key="B6059526">Баннеры</Text>
  <Text Key="037D084A">На этом торте уже есть свадебные фигурки.</Text>
  <Text Key="1F10C3B3">Поставить свадебный торт</Text>
  <Text Key="CBF2F872">Выбрать свадебные фигурки для торта из багажа персонажа по имени {0.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="C01D3632">Свадебные события</Text>
  <Text Key="A84698D8">Выбрать наряды...</Text>
  <Text Key="F157B7F6">Купить свадебный букет</Text>
  <Text Key="E6E762A4">Купить цветы</Text>
  <Text Key="23159045">Выбрать новые свадебные фигурки для торта</Text>
  <Text Key="3911249D">Двухъярусный из подушек</Text>
  <Text Key="CF1FD428">Четырехъярусный в морском стиле</Text>
  <Text Key="8744197A">Четырехъярусный круглый с квадратами</Text>
  <Text Key="1200E394">Двухъярусный круглый</Text>
  <Text Key="66F323BB">Кексы</Text>
  <Text Key="B8821B58">Двухъярусный в форме сердца</Text>
  <Text Key="1706F8E0">Четырехъярусный круглый</Text>
  <Text Key="F7B9ADDB">Трехъярусный шестиугольный</Text>
  <Text Key="5277B225">Трехъярусный квадратный</Text>
  <Text Key="CF4E2D54">Благодарим за заказ! Торты, которые {M0.заказал}{F0.заказала} {0.SimFirstName}, находятся в {M0.его}{F0.ее} багаже.</Text>
  <Text Key="89EC1430">Купить свадебный торт</Text>
  <Text Key="BA5908D2">Спасибо за оказанное доверие, {0.SimFirstName}! Надеемся, вам понравится торт! Торты, которые {M0.заказал}{F0.заказала} {0.SimFirstName}, находятся в {M0.его}{F0.ее} багаже.</Text>
  <Text Key="2AFE793E">Купить свадебный торт</Text>
  <Text Key="EB228213">Добавьте индивидуальности в свои свадебные фигурки для торта!</Text>
  <Text Key="3515E833">Добавьте сюда особое послание.</Text>
  <Text Key="B9BF8BC2">У кого свадьба?</Text>
  <Text Key="B685B6A1">Подписать свадебные фигурки для торта</Text>
  <Text Key="32D8D440">Подписать свадебные фигурки для торта</Text>
  <Text Key="5084E395">Копаться в песке</Text>
  <Text Key="5DBBF2CE">Уничтожить</Text>
  <Text Key="AE24DDF5">Рисовать на песке</Text>
  <Text Key="EC00015A">Прочитать послание</Text>
  <Text Key="AC520DF5">"Вчера споткнулся о якорь, поэтому сегодня весь день на пляже. Решил оставить свое первое послание в бутылке. О чем сегодня думаю: меня часто спрашивают, что случилось с моим кораблем с гордым названием "Колышек". Он затонул. Если вдаваться в подробности... Я его потопил, но я не люблю вдаваться в подробности. Во всем виноваты водоросли, русалка и дельфин. Надеюсь, что тот, кто найдет мое послание, находится в здравии. В отличие от меня. Берегите себя. Мир полон опасностей.\n\nКапитан Родриго де Пабло"\n\nБумага испещрена пятнами, как будто кто-то случайно разлил чернила. </Text>
  <Text Key="C5A7F1E5">"Привет! Меня зовут Джейс. Томи сказала, что пару дней назад бросила в море бутылку с посланием. Какая прекрасная идея! Мне 6 лет, и мой любимый цвет — синий. Я люблю слушать детские песни и общаться с друзьями. Особенно с Томи. В свободное время я ищу клады, которые зарыли пираты. Я люблю играть на детской площадке с пиратским кораблем. А какой цвет тебе нравится? Хорошего дня!\n\nДжейс"</Text>
  <Text Key="B03F1518">"Здравствуйте! Меня зовут Эльза Бьергсен. Мне пять с половиной лет. Я читала, что одна бутылка с посланием проделала путь в 14 500 километров за 17 месяцев. Это так здорово! Надеюсь, что мое послание побьет этот рекорд, а тот, кто найдет бутылку, ему порадуется. С нетерпением жду вашего ответа. Я живу на Покинутом острове в Винденбурге. Кстати, моя сестра говорит, что у меня ничего не получится. Я поспорила с ней на 5 симолеонов!"</Text>
  <Text Key="D45350D5">"Шлю тебе небольшую загадку, моряк. Попробуй решить! В море мне никто не рад, потому что я – …"\n\nНа обратной стороне послания большими буквами написан ответ: \n&lt;i&gt;ПИРАТ!&lt;/i&gt; </Text>
  <Text Key="5A7DF30E">"Прости меня, Темперанция, но мое сердце принадлежит твоей сестре. Может, в другой жизни у нас бы был шанс. \n\nГ."</Text>
  <Text Key="10D3FF0E">"Взявшись за руки, мы, Камилла и Доминика, обещаем вечно быть вместе. Мы отправляем это послание в день нашей свадьбы. Нашего вечного союза в дружбе и в любви."</Text>
  <Text Key="D2B2036D">"Волны плещут непрестанно,\nНесут послание охранно.\nГлаза твои горят, надеюсь?\nТвою улыбку жду не смея.\nНадеюсь, чувства разделяешь...\nЛюбовь ты нашу окрыляешь!\nА если путь сюда найдешь,\nТебя ждет дом и сердца дрожь."\n\nВнизу послания нарисовано сердечко с инициалами "Ф. Дж." </Text>
  <Text Key="121B9C90">"Я не пират и не искатель приключений, к которым ее так тянет. Я лишь хороший друг. И хорошим другом останусь — скрою от нее свою неразделенную любовь. Об этом секрете узнает лишь море, такое же глубокое, как и мое чувство. Я как волны, что проверяют на прочность берега, омывая их каждую ночь своим светом. Она свободна как море, такая же непокорная и неподвластная. Мне ее не укротить." \n\nВнизу послания стоит элегантная подпись с завитками: "Леди Матильда Тартоза"</Text>
  <Text Key="97D7DD13">"Я долго не могла простить Гектора и, видимо, до сих пор не могу. Наши отношения были обречены на провал с самого первого дня. Но я очень привязана к Хилари и надеюсь, что она счастлива. Она достойна большего, и в обратном меня никто не переубедит. \n\nЛу"</Text>
  <Text Key="289BFE7F">"Я искала пиратское золото — или симпатичные мордашки лам? Вряд ли кто-нибудь осудит меня за это. Про мой бизнес никто не знал, и никто никогда не узнает, как я повлияла на пиратскую торговлю в Тортозе. Пиратов пригласила сюда я. Не женское это дело, но... Я никогда не отличалась покладистым характером. Как бы то ни было, моя родина процветает."\n\nВнизу послания стоит элегантная подпись с завитками: "Матильда" </Text>
  <Text Key="64A2C8B9">"Я взяла билет на поезд, чтобы побыть сегодня у моря, и ничего не сказала мужу. С тех самых пор, что мы переехали в Сенбамачи, все идет наперекосяк. Там тихо, спокойно и красиво. Я уверена, что свежий воздух полезен детям, но полезно ли там быть нам с мужем? \n\nДж."</Text>
  <Text Key="D7D2855B">"Я уезжаю не из-за тоски по мужу. Наоборот, внезапная смерть Джона напомнила мне о мимолетности жизни. Я хочу жить жизнью, полной приключений, и буду стремиться к этому каждый день. Возможно, я отправлюсь на север, чтобы снова увидеть сияние в небе."</Text>
  <Text Key="B076F9E9">"Читаешь мое послание? Значит, проклятие теперь твое! Ха-ха! Мы с моим верным попугаем наконец свободны!" (капитан Йить)</Text>
  <Text Key="E637FF3B">"Я приду. Рано или поздно. Даже за тобой" (Смерть). </Text>
  <Text Key="8B9D27E7">"Настал твой черед!" Под текстом криво нацарапана улыбающаяся рожица и дата семидесятилетней давности.</Text>
  <Text Key="F0A90295">"Оставь бутылку на месте, иначе скоро окажешься взаперти в комнате без двери!" </Text>
  <Text Key="FE6E89B0">"В молодости я жила в тени легенды, но я всегда хотела рассказать свою историю. Я повидала мир — от древней Аль Симхары до крохотного Оазис Спрингс. Я прошла под парусом у водопада, поцеловала ламу, забралась на вершину Комореби, влюбилась до потери пульса и вырастила сына, мою главную гордость. Моя жизнь была полна впечатлений, и сейчас, на закате дней, я хочу всем пожелать: "Не бойтесь теней вокруг — сделайте шаг и светите ярко!" </Text>
  <Text Key="9B42C698">"Я каждое утро наблюдаю, как Доминика красит гавань. Когда я вырасту, я хочу быть такой же. Она такая креативная и интересная и по уши влюблена в Камиллу. Я хочу такую жизнь. Она как-то сказала, что ей нравится моя картина. Надеюсь, я на верном пути! \n\nТоми"</Text>
  <Text Key="BD5C4C4D">"Я часто смотрю на луну и размышляю о жизни. Я хочу изменить свою жизнь, будь то к лучшему или худшему."</Text>
  <Text Key="675A6A8F">"Мы отправляем это послание из Санлит Тайдс, где мы проводим свой медовый месяц, и желаем, чтобы вся наша жизнь была такой же безмятежной и прекрасной, как день сегодня." \n\nВнизу послания нарисовано сердце с именами Даниэла и Мэри-Сью Новосельских. </Text>
  <Text Key="469C6916">Восстановить</Text>
  <Text Key="BC17E5E9">Рассматривать рисунки на снегу</Text>
  <Text Key="622A24E6">Продать цветы</Text>
  <Text Key="8F4A82B4">Отпустить букет</Text>
  <Text Key="BCD94440">Положить свадебные фигурки для торта в багаж</Text>
  <Text Key="66E4586D">Есть свадебный торт вместе</Text>
  <Text Key="35F820DC">Держать букет</Text>
  <Text Key="116D88CE">Произнести речь</Text>
  <Text Key="2F9BD231">Персонажу по имени {0.SimFirstName} некому подать чай.</Text>
  <Text Key="FE9BA54F">Нет персонажей для выполнения данного действия.</Text>
  <Text Key="8AD0B02F">Отправить персонажа в одиночку</Text>
  <Text Key="68D97B45">Один персонаж</Text>
  <Text Key="C742BAC1">Выбрать ответственного за цветы</Text>
  <Text Key="1DC6D8D0">Ответственный за цветы</Text>
  <Text Key="65D9BAB2">Выбрать свидетеля</Text>
  <Text Key="F84753EF">Свидетель на свадьбе</Text>
  <Text Key="09141116">Выбрать ответственного за кольца</Text>
  <Text Key="66ACB58B">Ответственный за кольца</Text>
  <Text Key="4FA93356">Выбрать сопровождающего</Text>
  <Text Key="B35D584B">Два персонажа</Text>
  <Text Key="6A415791">Выбрать сопровождаемого</Text>
  <Text Key="A3557C01">Идти к алтарю с:</Text>
  <Text Key="E3B742A2">Идти от алтаря с:</Text>
  <Text Key="2EF1FD2D">Партнера персонажа по имени {0.SimFirstName} нет поблизости.</Text>
  <Text Key="02E7CBFF">Первый танец с: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="46F4366E">Танцевать медленный танец с</Text>
  <Text Key="C9F88079">Танцевать медленный танец с</Text>
  <Text Key="D51D8456">Поклониться и подать чай</Text>
  <Text Key="F2FF0C83">Встать на колени и подать чай</Text>
  <Text Key="241F8652">Подать чай</Text>
  <Text Key="101FB0ED">Разрезать торт вместе</Text>
  <Text Key="72F06599">Накормить тортом: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="499F993C">Накормить тортом партнера</Text>
  <Text Key="786209B4">Попросить сказать тост</Text>
  <Text Key="0A76260C">(Бросок свадебного букета)</Text>
  <Text Key="90BC7786">Ждать броска</Text>
  <Text Key="077F55AA">Танцевать вместе медленный танец</Text>
  <Text Key="591FC903">(Медленный танец)</Text>
  <Text Key="45963975">Танцевать вместе</Text>
  <Text Key="1D27BA26">(Чайная церемония)</Text>
  <Text Key="B6CEB316">Поклониться и подать чай</Text>
  <Text Key="2FB7FA43">Встать на колени и подать чай</Text>
  <Text Key="94329080">Принять чай</Text>
  <Text Key="2A0CE7C2">Подать чай</Text>
  <Text Key="11786BB7">Приступить к броску букета</Text>
  <Text Key="49E5487D">(Пойман букет на свадебной церемонии)</Text>
  <Text Key="11D2E59D">Бросить букет:</Text>
  <Text Key="48BE3830">Слушать историю про свадьбу</Text>
  <Text Key="33EC45CE">(Падение во время танца)</Text>
  <Text Key="BE978159">Общаться и танцевать</Text>
  <Text Key="33B1CD16">Кокетничать во время танца</Text>
  <Text Key="67AD0059">Целоваться во время танца</Text>
  <Text Key="E6E84939">Веселиться</Text>
  <Text Key="F5698D7F">Танцевать</Text>
  <Text Key="E6CDD766">Есть десерт</Text>
  <Text Key="AAAEE793">Есть</Text>
  <Text Key="4ECE572D">Пить</Text>
  <Text Key="D1DF724A">Пора произносить тосты</Text>
  <Text Key="D1365F8E">Пить чай</Text>
  <Text Key="4BE8F77B">Жаловаться на свадьбу</Text>
  <Text Key="8F9DCC60">Восторгаться праздником</Text>
  <Text Key="00FF1E90">Групповой танец на свадьбе</Text>
  <Text Key="5CB3DF54">Почистить чайный сервиз</Text>
  <Text Key="6F7707C1">Налить чай</Text>
  <Text Key="71FFFCB8">Заварить чай</Text>
  <Text Key="64FF2209">Заварить чай "Черный дракон"</Text>
  <Text Key="B6DACCE1">Заварить успокаивающий чай с ромашкой</Text>
  <Text Key="D60CFD9C">Заварить чай с бергамотом</Text>
  <Text Key="0DA3CF45">Заварить полезный зеленый чай</Text>
  <Text Key="BA78B860">Заварить чай с цветами апельсина</Text>
  <Text Key="A47A994A">Заварить крепкий черный чай</Text>
  <Text Key="2E70AA06">Заварить красный чай улун</Text>
  <Text Key="DBF09F9E">Заварить согревающий яблочный чай</Text>
  <Text Key="6EEDD795">(Рисунок сердца)</Text>
  <Text Key="D666FBF2">Нарисовать сердце в снегу</Text>
  <Text Key="9B297310">Нарисовать сердце на песке</Text>
  <Text Key="3C12F8B9">Нарисовать смайлик в снегу</Text>
  <Text Key="DEECEFF5">(Рисунок смайлика)</Text>
  <Text Key="7D36D397">Нарисовать смайлик на песке</Text>
  <Text Key="5CCFC438">Нарисовать звезду в снегу</Text>
  <Text Key="98A20FF3">(Рисунок звезды)</Text>
  <Text Key="DB454896">Нарисовать звезду на песке</Text>
  <Text Key="54AE80D4">Идти к алтарю</Text>
  <Text Key="17750992">Идти к алтарю с: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="D49C36C6">Идти от алтаря с: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="ADC0588E">Идти от алтаря</Text>
  <Text Key="4DAA99E6">
  </Text>
  <Text Key="B4C894AA">Открыть конверт</Text>
  <Text Key="131FFC56">С 9 утра до 6 вечера</Text>
  <Text Key="DD0E98CB">Отправиться в ратушу</Text>
  <Text Key="FA125864">Ждать: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="3CD9AD2C">(Разглядывание витрин)</Text>
  <Text Key="ABDED5D9">Глазеть на витрины</Text>
  <Text Key="2A9B12D3">Разрезать торт с: {1.SimFirstName}</Text>
  <Text Key="F4C76A03">Торт, который {M0.выбрал}{F0.выбрала} {0.SimFirstName}, зарезервирован для {M0.его}{F0.ее} свадьбы.</Text>
  <Text Key="BBD3E184">Выбрать свадебный торт</Text>
  <Text Key="0F54BEC0">Тайно попробовать</Text>
  <Text Key="67D8B6EF">Просить совета по семейной жизни</Text>
  <Text Key="8399AED4">Тост</Text>
  <Text Key="F9088322">(Хороший тост)</Text>
  <Text Key="3CAADEA1">(Плохой тост)</Text>
  <Text Key="D1585934">(Хороший тост)</Text>
  <Text Key="5D0610F6">Королевский прием</Text>
  <Text Key="C5CA7D89">Счастье в квадрате</Text>
  <Text Key="C531F605">Розовая свадьба</Text>
  <Text Key="FA8B2772">Чарующий мандап</Text>
  <Text Key="779B62B7">Призыв к общению</Text>
  <Text Key="FBBB62AF">Поклясться друг другу в верности</Text>
  <Text Key="94EB0729">Пригласить гостей поучаствовать в мероприятии</Text>
  <Text Key="C5628818">Рисовать</Text>
  <Text Key="99710BD6">Отправить к алтарю</Text>
  <Text Key="776A82CB">Отправить от алтаря</Text>
  <Text Key="F3B67015">Заварить чай</Text>
  <Text Key="E4F6439E">Черный дракон</Text>
  <Text Key="B5F6C351">Заварить чай "Черный дракон"</Text>
  <Text Key="3608E0F3">Чай с цветами апельсина</Text>
  <Text Key="886F240C">Заварить чай с цветами апельсина</Text>
  <Text Key="4960436A">Согревающий яблочный чай</Text>
  <Text Key="3C0E1A15">Заварить согревающий яблочный чай</Text>
  <Text Key="0B2392C4">Крепкий черный чай</Text>
  <Text Key="E9267217">Заварить крепкий черный чай</Text>
  <Text Key="04AA91D4">Успокаивающий чай с ромашкой</Text>
  <Text Key="A611F907">Заварить успокаивающий чай с ромашкой</Text>
  <Text Key="F392EE32">Горячий чай с бергамотом</Text>
  <Text Key="AD8AEF3D">Заварить горячий чай с бергамотом</Text>
  <Text Key="E86F9CF4">Зеленый чай</Text>
  <Text Key="7B72B527">Заварить зеленый чай</Text>
  <Text Key="5E013623">Красный чай</Text>
  <Text Key="42A7B01C">Заварить красный чай</Text>
  <Text Key="655F3159">Собрать свадебный букет</Text>
  <Text Key="1E35CC1F">Букет со стрелициями</Text>
  <Text Key="8B20E22F">Свадебный букет со стрелициями</Text>
  <Text Key="C7714C77">Свадебный букет с крокусами</Text>
  <Text Key="83883F67">Свадебный букет с крокусом</Text>
  <Text Key="04E4BE50">Свадебный букет с георгинами и бегониями</Text>
  <Text Key="B9A8D7E0">Свадебный букет с георгинами и бегониями</Text>
  <Text Key="780150A8">Свадебный букет с маргаритками</Text>
  <Text Key="4D89B118">Свадебный букет с маргаритками</Text>
  <Text Key="1F0992C1">Свадебный букет с лилиями и бегониями</Text>
  <Text Key="524BCE5D">Свадебный букет с лилиями и бегониями.</Text>
  <Text Key="86CB1AEF">Испечь свадебный торт</Text>
  <Text Key="736BE993">Украсить торт</Text>
  <Text Key="1081B3D4">Круглые свадебные торты с геометрическими узорами</Text>
  <Text Key="7477DD59">Белый четырехъярусный круглый торт с зелеными квадратами</Text>
  <Text Key="BFE0A7C6">Белый четырехъярусный круглый торт с фиолетовыми квадратами</Text>
  <Text Key="FA1748E3">Белый четырехъярусный круглый торт с разноцветными квадратами</Text>
  <Text Key="C7B06960">Черный четырехъярусный круглый торт с белыми квадратами</Text>
  <Text Key="1082056D">Позолоченный четырехъярусный круглый торт с черными квадратами</Text>
  <Text Key="40F4A6E9">Четырехъярусные круглые торты</Text>
  <Text Key="4BE3F324">Розово-бирюзовый четырехъярусный круглый торт с золотым узором</Text>
  <Text Key="7F8FE848">Белый четырехъярусный круглый торт с розовым узором</Text>
  <Text Key="E825C5B5">Жемчужно-белый четырехъярусный круглый торт с серым узором</Text>
  <Text Key="863EF49B">Оранжево-фиолетовый четырехъярусный круглый торт с золотым узором</Text>
  <Text Key="837E867E">Белый с золотом четырехъярусный круглый торт с черным орнаментом</Text>
  <Text Key="187F0C05">Белый четырехъярусный круглый торт с белым цветочным орнаментом</Text>
  <Text Key="1BD3FE98">Четырехъярусный круглый торт в гамме оттенков желтого цвета</Text>
  <Text Key="880B018F">Белый четырехъярусный круглый торт с розовыми и фиолетовыми подтеками</Text>
  <Text Key="E199B1E2">Белый четырехъярусный круглый торт с фиолетовыми подтеками</Text>
  <Text Key="3896A559">Четырехъярусный круглый торт с гляссажем "Галактика"</Text>
  <Text Key="3CEC56EC">Четырехъярусный круглый торт "Сиксим" в пастельных тонах</Text>
  <Text Key="9E9B90BD">Свадебные торты в морском стиле</Text>
  <Text Key="0473B3AA">Четырехъярусный круглый торт в гамме оттенков красного цвета</Text>
  <Text Key="64207B8D">Четырехъярусный круглый торт в гамме оттенков зеленого цвета</Text>
  <Text Key="07A9B800">Четырехъярусный круглый торт в гамме оттенков фиолетового цвета</Text>
  <Text Key="F858C403">Четырехъярусный круглый торт в гамме оттенков песочного и синего цвета</Text>
  <Text Key="5CC302E6">Четырехъярусный круглый торт в гамме оттенков золотого и серебряного цвета</Text>
  <Text Key="5749950F">Свадебные торты из кексов</Text>
  <Text Key="C3D45428">Белые и разноцветные кексы</Text>
  <Text Key="8300169F">Кексы в гамме оттенков синего цвета</Text>
  <Text Key="70494332">Белые и коричневые кексы</Text>
  <Text Key="FD4B5333">Откройте, чтобы просмотреть ассортимент свадебных тортов с цветочным орнаментом.</Text>
  <Text Key="BB8157D1">Свадебные торты с цветочным орнаментом</Text>
  <Text Key="BDB3ACAE">Белый двухъярусный круглый торт с розовыми розами</Text>
  <Text Key="451DB9C1">Белый двухъярусный круглый торт с синими розами</Text>
  <Text Key="167CA314">Белый двухъярусный круглый торт с зелеными розами</Text>
  <Text Key="F040033F">Красный двухъярусный круглый торт с желтыми розами</Text>
  <Text Key="8A788852">Двухъярусный круглый торт радужных оттенков с белыми розами</Text>
  <Text Key="D1952E35">Белый двухъярусный круглый торт с коричневыми розами</Text>
  <Text Key="68FF50C8">Белый двухъярусный круглый фруктовый торт с золотистыми розами</Text>
  <Text Key="16731493">Бежевый двухъярусный круглый фруктовый торт с золотистыми розами</Text>
  <Text Key="E2C50861">Откройте эту категорию, чтобы увидеть другие рецепты.</Text>
  <Text Key="65E68E9B">Свадебные торты в форме сердца</Text>
  <Text Key="9271BC74">Двухъярусный торт в форме сердца с розочками из крема</Text>
  <Text Key="F74B582B">Красно-белый двухъярусный торт в форме сердца</Text>
  <Text Key="68AC5E8E">Белый двухъярусный торт в форме сердца</Text>
  <Text Key="04F77115">Белый торт в форме сердца с розочками из крема</Text>
  <Text Key="CF1302A8">Синий двухъярусный торт в форме сердца</Text>
  <Text Key="8E3EC51F">Бело-серый двухъярусный торт в форме сердца</Text>
  <Text Key="01CFB773">Шестиугольные свадебные торты</Text>
  <Text Key="F572811C">Черный трехъярусный шестиугольный торт с золотой алмазной сеткой</Text>
  <Text Key="1F550C93">Черный трехъярусный шестиугольный торт с узором из деревьев</Text>
  <Text Key="9EF67BB6">Черный трехъярусный шестиугольный торт с серебряным цветочным узором</Text>
  <Text Key="66283F9D">Белый с золотом трехъярусный шестиугольный торт</Text>
  <Text Key="05430C50">Трехъярусный шестиугольный торт в гамме оттенков розового цвета</Text>
  <Text Key="D4E35427">Красный трехъярусный шестиугольный торт с золотым узором</Text>
  <Text Key="7C7A1DF0">Свадебные торты-подушки</Text>
  <Text Key="515FA6A5">Белый двухъярусный торт-подушка с золотыми узорами</Text>
  <Text Key="47C8FC02">Красный двухъярусный торт-подушка с золотым кружевным узором</Text>
  <Text Key="B736DDAF">Розовый двухъярусный торт-подушка с сердечками</Text>
  <Text Key="645548C4">Коричневый двухъярусный торт-подушка с золотым орнаментом</Text>
  <Text Key="176E5CF1">Синий двухъярусный торт-подушка с золотыми листьями</Text>
  <Text Key="F80298CE">Квадратные свадебные торты</Text>
  <Text Key="B8C1BA87">Белый трехъярусный квадратный торт с белыми розами</Text>
  <Text Key="F2D7C430">Белый трехъярусный квадратный торт с красными розами</Text>
  <Text Key="8F19BC7D">Белый трехъярусный квадратный торт с черным бордюром</Text>
  <Text Key="9E9BF816">Белый трехъярусный квадратный торт с синим бордюром</Text>
  <Text Key="1C134073">Белый трехъярусный квадратный торт с разноцветным рисунком</Text>
  <Text Key="DC112C7C">Черно-белый трехъярусный квадратный торт с золотым узором</Text>
  <Text Key="0A697EE9">Красный трехъярусный квадратный торт с золотым бордюром</Text>
  <Text Key="FD36881C">Всемирно известное тартозское фруктовое пирожное</Text>
  <Text Key="2A31B46E">Дал махани</Text>
  <Text Key="22C05E9A">Гулаб джамун</Text>
  <Text Key="0E6EBC95">Бирьяни с бараниной</Text>
  <Text Key="4FD12A4C">Жареная утка</Text>
  <Text Key="5915290E">Сладкие булочки</Text>
  <Text Key="88E2353B">Торт из белых и разноцветных кексов</Text>
  <Text Key="BF8512F8">Побережье Тартозы славится романтическими и живописными видами и идеально подходит для признаний в любви и свадебных церемоний. Многие гости региона возвращаются из года в год в поисках чувства близости, которое они здесь испытали. Как говорят, каждый может познать любовь. Жители Тартозы с удовольствием расскажут вам о новых экстравагантных свадьбах или романтическом прошлом региона. Даже если персонаж не найдет здесь свою любовь, он всенепременно влюбится в это прекрасное место.</Text>
  <Text Key="C6CCCF03">Тартоза</Text>
  <Text Key="04B9B452">Быть важной частью свадьбы — это то, что запоминается навсегда.</Text>
  <Text Key="23362CF8">Почетная свадьба</Text>
  <Text Key="CAE9BCA2">Быть свидетелем на свадьбе персонажа по имени {1.SimName} — честь для меня.</Text>
  <Text Key="506B2C28">Предложение стать свидетелем на свадьбе</Text>
  <Text Key="2FB86A1E">{0.SimFirstName} вне себя от радости: {1.SimName} {M1.выбрал}{F1.выбрала} {M0.его}{F0.ее} в качестве свидетеля на свадьбе.</Text>
  <Text Key="C35ABD64">Предложение стать свидетелем на свадьбе</Text>
  <Text Key="C6AF152B">{1.SimFirstName} произносит красивейшую речь на свадьбе персонажа по имени {0.SimName}. Супер!</Text>
  <Text Key="C40E2D6F">Произнесена красивая речь на свадьбе</Text>
  <Text Key="106A4E80">{1.SimName} {M1.позвал}{F1.позвала} персонажа по имени {0.SimFirstName} на свою свадьбу, но официальное приглашение так и не пришло! Какая наглость!</Text>
  <Text Key="74FCABAA">Не получено приглашение на свадьбу!</Text>
  <Text Key="70CB0495">{0.SimFirstName} расстраивается из-за того, что {1.SimName} не {M1.выбрал}{F1.выбрала} {M0.его}{F0.ее}. Обидно!</Text>
  <Text Key="7E3E99FD">Свидетель не выбран</Text>
  <Text Key="47992D11">{0.SimFirstName} расстраивается из-за того, что {1.SimName} не {M1.выбрал}{F1.выбрала} {M0.его}{F0.ее}. Обидно!</Text>
  <Text Key="C033B839">Свидетель не выбран</Text>
  <Text Key="8881E8ED">{0.SimFirstName} и {1.SimFirstName} стали еще ближе после того, как {0.SimFirstName} {M0.угостил}{F0.угостила} {M1.друга}{F1.подругу} чаем!</Text>
  <Text Key="2CC78A85">Чаепитие с друзьями</Text>
  <Text Key="AB935666">Первый танец молодоженов — это так романтично!</Text>
  <Text Key="D679DEDC">Танец любви</Text>
  <Text Key="1AFE4432">{0.SimFirstName} {M0.потребовал}{F0.потребовала}, чтобы {1.SimFirstName} {M1.покинул}{F1.покинула} свадьбу. Какая наглость!</Text>
  <Text Key="37DCC158">Прогнали со свадьбы</Text>
  <Text Key="3B691749">{1.SimName} {M1.попытался}{F1.попыталась} съесть кусок торта на моей свадьбе раньше времени! ЭТО НЕДОПУСТИМО!</Text>
  <Text Key="FDD8F201">Есть торт еще рано!</Text>
  <Text Key="59FA021C">Даже в лучший день моей жизни {1.SimName} не может обойтись без насилия. </Text>
  <Text Key="BABF08B6">Драка на МОЕЙ СВАДЬБЕ!</Text>
  <Text Key="3CEC44A2">{1.SimName}, вообще-то, здесь проходит свадьба!</Text>
  <Text Key="F055C428">Свадебная церемония прервана!</Text>
  <Text Key="AAD91AA0">{0.SimFirstName} злится, потому что {1.SimName} ведет себя неприемлемо на {M0.ее}{F0.его} свадьбе. Что это вообще за дела?</Text>
  <Text Key="0A81BC4A">Неприемлемое поведение на МОЕЙ СВАДЬБЕ!</Text>
  <Text Key="DF3505A9">Вы не могли умереть чуть-чуть попозже? Это мой день, а не ваш!</Text>
  <Text Key="E5D48BE1">Смерть на МОЕЙ СВАДЬБЕ!</Text>
  <Text Key="319F8799">Фаиз</Text>
  <Text Key="89B2107C">Джалил</Text>
  <Text Key="F85B50CE">Тиби</Text>
  <Text Key="18E6BC89">Арнесса</Text>
  <Text Key="5CB10F40">Лоран</Text>
  <Text Key="401A599F">Грета</Text>
  <Text Key="2441C364">Лоран</Text>
  <Text Key="0C81AAFB">Гектор</Text>
  <Text Key="4179FA1C">Лоран</Text>
  <Text Key="74FB75A3">Хилари</Text>
  <Text Key="A79B0B10">Лоран</Text>
  <Text Key="39C7E04F">Джейс</Text>
  <Text Key="79723612">Маркович</Text>
  <Text Key="7B329855">Люсия</Text>
  <Text Key="BFE67BFD">Матео</Text>
  <Text Key="5A810830">Томи</Text>
  <Text Key="2CC9EEE2">Сото</Text>
  <Text Key="638CD145">Камилла</Text>
  <Text Key="5F365EDB">Доминика</Text>
  <Text Key="BA0A9572">Вечеринка перед свадьбой</Text>
  <Text Key="B76C1825">На свадьбе должна быть возможность добавления различных занятий.</Text>
  <Text Key="5D670AAA">(Вечеринка перед свадьбой)</Text>
  <Text Key="821147A8">Вечеринка с друзьями в честь предстоящей свадьбы.</Text>
  <Text Key="1778FC5D">Ужин в честь помолвки</Text>
  <Text Key="3A3848DD">Ужин с родными и близкими по случаю помолвки!</Text>
  <Text Key="F52C326F">Семейный праздник</Text>
  <Text Key="DE034C63">Семьи по традиции собираются перед свадьбой, но такие семейные праздники могут сильно отличаться друг от друга. Неважно, как вы празднуете, важно то, с кем вы празднуете. </Text>
  <Text Key="29D2D14B">Свадебный банкет</Text>
  <Text Key="D7FDEABF">На свадебном банкете обычно присутствуют друзья и близкие, которые хотят отметить такой важный день вместе с вами.</Text>
  <Text Key="6B77ED95">Репетиция свадебного ужина</Text>
  <Text Key="C97FB6F5">Позовите родных и близких на ужин в рамках подготовки к будущему бракосочетанию!</Text>
  <Text Key="99C968C8">(Повторная свадьба)</Text>
  <Text Key="71D6D50A">Обновление клятв</Text>
  <Text Key="1D0EC1F2">Некоторые вещи можно и повторить. Прекрасная возможность повторить свои клятвы любимому человеку перед друзьями и близкими. </Text>
  <Text Key="D9839FA7">Поклясться в верности</Text>
  <Text Key="1F2A0106">Пускать пузыри</Text>
  <Text Key="95755051">Разрезать торт</Text>
  <Text Key="9FD90101">Танцы</Text>
  <Text Key="12680C8E">Первый танец</Text>
  <Text Key="C4C31032">Напитки</Text>
  <Text Key="C032676D">Произносить тосты</Text>
  <Text Key="51B56070">Торжественный обед</Text>
  <Text Key="94967611">Произносить речи</Text>
  <Text Key="BDDCFCF6">Супружеский поцелуй</Text>
  <Text Key="F94142B0">Бросать рис</Text>
  <Text Key="13CAA27A">Идти к алтарю</Text>
  <Text Key="2E870B59">Подать чай</Text>
  <Text Key="9863128B">Нажмите на чайный набор, чтобы заварить, налить и подать чай.</Text>
  <Text Key="69715E59">Хотите мысленно возвращаться на любимые пляжи, не покидая свой участок? Ваше желание исполнено! Ландшафт "Любовь к песку" напомнит вам о лучших моментах вашего фантастического путешествия.</Text>
  <Text Key="FD970DDC">Любовь к песку</Text>
  <Text Key="489D78CB">Вы можете объявить о помолвке персонажей в редакторе создания персонажа и без промедления заняться приготовлениями к свадьбе. Создав обоих персонажей, вы можете выбрать вариант отношений "Жених" или "Невеста" в редакторе создания персонажа. Этот параметр доступен для персонажей из возрастной группы "Молодой" и старше.</Text>
  <Text Key="20523B39">Вступить в брак можно в ратуше! Воспользуйтесь телефоном, чтобы отправиться с женихом или невестой в Тартозу. Затем выберите любой участок в Порто-Люминосо.  Ратуша находится у центральной площади, рядом с садом. Нажмите на здание и выберите действие "Вступить в брак". </Text>
  <Text Key="1EF043DC">Чтобы пожениться незамедлительно, нажмите на жениха или невесту и выберите действие "Пожениться с...". Это действие отмечено символом в виде двух колец и находится в центральной части меню действий.</Text>
  <Text Key="3EDF6D24">Выбрав действия "Жениться сейчас" и "Вступить в брак" из меню действий свадебной арки, вы сможете поженить персонажей прямо здесь и сейчас. Вы также можете запланировать свадьбу заблаговременно, чтобы пригласить персонажей и выбрать почетных гостей, место и время или просто иметь больше контроля во время свадебного мероприятия. Подробности читайте в разделе обучения "Планирование свадьбы". Во время свадебной церемонии выберите действие "Поклясться в верности", чтобы поженить персонажей. </Text>
  <Text Key="37A87397">Сыгравшие помолвку персонажи получат возможность пожениться. Персонажи могут вступить в брак разными способами:\n• жениться незамедлительно, выбрав действие общения;\n• жениться под свадебной аркой;\n• вступить в брак в ратуше тартозского городка Порто-Люминосо;\n• устроить или запланировать свадьбу.</Text>
  <Text Key="7CD6857B">Чтобы жениться под свадебной аркой, откройте режим строительства и найдите свадебные арки. Поставьте свадебную арку и вернитесь в режим жизни. Нажмите на свадебную арку и выберите действие "Планировать свадьбу" или "Вступить в брак".</Text>
  <Text Key="7E49B99A">Пожениться можно и не покидая режим жизни — просто выполняйте романтические действия общения с другим персонажем!</Text>
  <Text Key="9C127BAA">Свадьба</Text>
  <Text Key="D328A1B9">В игре доступно два варианта дорожек для свадебных церемоний, каждый в трех размерах. Один вариант усыпан лепестками, а другой практически незаметен в режиме жизни. Невидимая дорожка проявится, если навести на нее курсор, после чего вы сможете выбрать действия и пригласить персонажей к алтарю.</Text>
  <Text Key="88759814">На всех дорожках со стороны алтаря присутствует символ в виде сердца. Таким образом вы всегда будете знать направление, в котором персонажи будут идти к алтарю.</Text>
  <Text Key="CACCEBC4">По дорожке вслед за влюбленными могут идти ответственные за цветы и ответственные за кольца, в одиночку или парами. Дорожки можно положить в любом месте, где смогут пройти персонажи, но имейте в виду, что поверхность должна быть ровной. </Text>
  <Text Key="8BDA283D">Дорожка для свадебной церемонии</Text>
  <Text Key="F0B8C25B">Выбрав дату для свадебной церемонии, вы можете заказать свадебный торт. Нажмите на торт, который вам понравился, и забронируйте его для своей свадьбы, выбрав действие "Выбрать свадебный торт". Торт будет забронирован за вами до даты свадьбы, и вы сможете вынести его во время торжества, выбрав действие "Поставить торт". </Text>
  <Text Key="93F98535">Торты можно ставить практически где угодно, но если вы хотите добавить украшения для торта или разрезать его вместе со своей второй половинкой, торт необходимо поставить на обеденный стол. На большинстве столов торт будет находиться в центре, но на больших круглых столах он будет ближе к краю, иначе персонажи не смогут до него дотянуться.</Text>
  <Text Key="578B9AD9">Для большинства пар свадебные торты являются одним из самых важных элементов. В тартозском Порто-Люминосо персонажи могут дегустировать и выбирать торты в местной кондитерской, что находится у центральной площади. После дегустации персонажи смогут купить свадебный торт, воспользовавшись компьютером или приготовив его самостоятельно — при условии наличия навыка изысканной кулинарии.</Text>
  <Text Key="A40FFE2A">Свадебный торт</Text>
  <Text Key="E6EC8301">После помолвки у персонажей будет несколько дней на планирование свадьбы. Воспользуйтесь компьютером, телефоном или календарем, чтобы организовать свадьбу. Запланированные с помощью компьютера или телефона свадьбы состоятся в этот же день. Если вы хотите выбрать другую дату, воспользуйтесь календарем. Вы всегда можете изменить параметры запланированного события, для этого вам лишь необходимо выбрать требуемых персонажей, а также время и место, где будет проходить свадьба.</Text>
  <Text Key="D7F8130A">Вы также можете выбрать определенные свадебные мероприятия, соответствующие интересам ваших персонажей. Для каждой свадьбы существует определенный список мероприятий, который подходит именно под этот тип события. Вы можете выбирать неограниченное количество мероприятий. Во время проведения свадьбы вы будете видеть список всех запланированных мероприятий, но ничего страшного не случится, если вы решите отказаться от некоторых из них.</Text>
  <Text Key="0D48055B">Вы можете изменить вечерние наряды ваших персонажей в редакторе создания персонажа, куда можно попасть со вкладки "Стиль" в меню события "Свадебная церемония". Для свадебной церемонии будут выбраны основные свадебные наряды, но после начала церемонии вы сможете переодеть персонажей во что угодно. В разделе "Для гостей" вы сможете выбрать дресс-код для своих гостей — цвет нарядов или их стиль. И не забудьте выбрать место для показа свадебного торта после того, как вы выберете самый подходящий.</Text>
  <Text Key="AB4E1A7C">Для свадебной церемонии доступно еще несколько дополнительных вариантов, которые помогут сделать ваше событие поистине уникальным. Персонажи могут попросить друзей или родственников принять непосредственное участие в свадьбе в качестве свидетелей и ответственных за кольца и цветы или даже оформить их брачный союз в качестве регистратора. Когда вы предложите персонажам одну из таких ролей, их имена станут доступны для данных ролей в редакторе свадебных церемоний.</Text>
  <Text Key="6AFAB05A">Планирование свадьбы</Text>
  <Text Key="9BCCD4CF">Чтобы персонажи могли поймать букет невесты, нажмите на букет и выберите действие "Держать букет". Затем выберите действие "Приступить к броску букета" из меню действий букета или ландшафта. Когда персонажи соберутся, выберите персонажа, которому хотите бросить букет. Персонажам понадобится некое пространство, чтобы иметь возможность бросить букет.</Text>
  <Text Key="679AEF8A">Свадебные букеты можно купить у хозяина тележки с цветами на центральной площади Порто-Люминосо в Тартозе. Букет отправится в багаж персонажа и будет находиться там вплоть до свадебного торжества. Такие букеты можно использовать в качестве предметов декора или традиционно бросать во время свадьбы.</Text>
  <Text Key="BC3CE522">Свадебный букет</Text>
  <Text Key="C3F2B163">Свадебные истории</Text>
  <Text Key="01C4CB04">Выцветшая краска</Text>
  <Text Key="156513E9">Историки считают, что название Порто-Люминосо дали пираты, которых привлекли светящиеся воды у берега, торговые перспективы и рецепт восхитительного фруктового пирожного. Со временем деревня выросла, и хотя фруктовые пирожные до сих пор пользуются широкой славой, Порто-Люминосо стал всемирно известен в качестве идеального места для проведения свадеб и романтических путешествий.</Text>
  <Text Key="F95241CC">Порто-Люминосо</Text>
  <Text Key="7B331034">Вверх по побережью от Порто-Люминосо находится живописная местность, которую жители ласково именуют Терра-Амороса. Рыбалка с пирса, купание в озере под водопадом, прогулки по местным холмам и дерево влюбленных — каждый персонаж найдет для себя что-то интересное в этом райском уголке с чарующими видами и историческими памятниками.</Text>
  <Text Key="3095D39B">Терра-Амороса</Text>
</STBLKeyStringList>